{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:09+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/block.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"#%1$d - Display":["#%1$d - Megjelen\u00edt\u00e9s"],"Default marker":["Alap\u00e9rtelmezett jel\u00f6l\u0151"],"in any marker":["b\u00e1rmely jel\u00f6l\u0151ben"],"if %s":["ha %s"],"#%1$d - Assign %2$s to %3$s":["#%1$d - %2$s hozz\u00e1rendel\u00e9se %3$s"],"Default Popup":["Alap\u00e9rtelmezett felugr\u00f3 ablak"],"#%1$d - Assign %2$s to any content":["#%1$d - %2$s hozz\u00e1rendel\u00e9se b\u00e1rmely tartalomhoz"],"#%1$d - Assign default popup to any content":["#%1$d - Alap\u00e9rtelmezett felugr\u00f3 ablak hozz\u00e1rendel\u00e9se b\u00e1rmely tartalomhoz"],"#%1$d":["#%1$d"],"up to %s marker":[""],"infinite":["Korl\u00e1tlan"],"No cluster assigned":["Nincs klaszter hozz\u00e1rendelve"]}}}