{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/dist\/admin\/product-tutorial.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Assign a base price to your Bundle":["Adjon alap\u00e1rat a csomagj\u00e1nak"],"Use these fields to define a base price for your Bundle. This can be handy if your Bundle does not include any options that affect its price. If you prefer to <link>preserve the prices of individual bundled items<\/link>, you may omit this step.":["Ezekkel a mez\u0151kkel adhat meg alap\u00e1rat a csomaghoz. Ez akkor hasznos, ha a csomag nem tartalmaz az \u00e1r\u00e1t befoly\u00e1sol\u00f3 opci\u00f3kat. Ha ink\u00e1bb <link>meg\u0151rzi az egyes csomagolt t\u00e9telek \u00e1rait<\/link>, ezt a l\u00e9p\u00e9st kihagyhatja."],"Product Bundles configuration documentation.":["Product Bundles konfigur\u00e1ci\u00f3s dokument\u00e1ci\u00f3."],"Add bundled items":["Csomagolt t\u00e9telek hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"You can add both Simple and Variable products to this Bundle. Once added, every bundled item reveals <link>additional pricing, shipping and display options<\/link> to configure.":["Ehhez a csomaghoz Egyszer\u0171 \u00e9s V\u00e1ltoz\u00f3 term\u00e9keket is hozz\u00e1adhat. Miut\u00e1n hozz\u00e1adta, minden csomagelem <link>tov\u00e1bbi \u00e1raz\u00e1si, sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si \u00e9s megjelen\u00edt\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat<\/link> jelen\u00edt meg, amelyeket be\u00e1ll\u00edthat."],"Configure shipping options":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Assembled Bundles have their own dimensions and weight: Choose the Assembled option if the items contained in your Bundle are physically assembled in a common container. Unassembled Bundles do not have any shipping options to configure: Choose the Unassembled option if the items of your Bundle are shipped in their existing packaging.":["Az \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtott csomagoknak saj\u00e1t m\u00e9ret\u00fck \u00e9s t\u00f6meg\u00fck van: V\u00e1lassza az \u00d6ssze\u00e1ll\u00edtott opci\u00f3t, ha a csomagban l\u00e9v\u0151 t\u00e9telek fizikailag egy k\u00f6z\u00f6s csomagol\u00e1sban vannak \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtva. A nem \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtott csomagok eset\u00e9n nincsenek konfigur\u00e1lhat\u00f3 sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok: V\u00e1lassza a Nem \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtott opci\u00f3t, ha a csomag t\u00e9telei megl\u00e9v\u0151 csomagol\u00e1sukban ker\u00fclnek sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sra."]}}}