{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/modules\/user-groups\/entries\/settings\/components\/panel-users\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Select Users":["V\u00e1lassza ki a felhaszn\u00e1l\u00f3kat"],"Select specific users to add to this group.":["V\u00e1lasszon ki konkr\u00e9t felhaszn\u00e1l\u00f3kat a csoporthoz val\u00f3 hozz\u00e1ad\u00e1shoz."]}}}