{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/admin-pages\/entries\/firewall\/pages\/automated\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Type":["T\u00edpus"],"Dismiss":["Elutas\u00edt\u00e1s"],"Vulnerability":["S\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9g"],"Thanks for valuing your site security!":["K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck, hogy fontosnak tartja webhelye biztons\u00e1g\u00e1t!"],"Interested in always-on, automated firewall protection?":["\u00c9rdekli az \u00e1lland\u00f3, automatiz\u00e1lt t\u0171zfalv\u00e9delem?"],"You\u2019re getting the best protection available with our Patchstack integration.":["A Patchstack integr\u00e1ci\u00f3nkkal a lehet\u0151 legjobb v\u00e9delmet kapja."],"Solid Security Pro could have instantly protected you from %d vulnerability in the last 90 days using automated firewall protection from Patchstack.":[""],"Automated Firewall Active":["Automatiz\u00e1lt t\u0171zfal akt\u00edv"],"Get Solid Security Pro + Patchstack":["Szerezze be a Solid Security Pro + Patchstack csomagot"],"Upgrade to Patchstack":["Friss\u00edtsen a Patchstackre"],"Solid Security Pro with Patchstack automatically protected you from <b>%d<\/b> vulnerability in the last 90 days":[""],"<b>%d<\/b> Vulnerability we could have patched automatically":[""],"Powered by":["M\u0171k\u00f6dteti"],"Priority":["Priorit\u00e1s"],"We didn\u2019t spot vulnerabilities that could have been patched automatically in the last 90 days, <b>but they can still appear any day<\/b>. Solid Security Pro with Patchstack gives peace of mind and proactive security upgrade to be automatically protected today!":["Az elm\u00falt 90 napban nem tal\u00e1ltunk olyan s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9geket, amelyeket automatikusan be lehetett volna foltozni, <b>de b\u00e1rmelyik nap felbukkanhatnak<\/b>. A Solid Security Pro Patchstackkel nyugalmat \u00e9s proakt\u00edv biztons\u00e1gi fejleszt\u00e9st ny\u00fajt, hogy m\u00e1r ma automatikusan v\u00e9dve legyen!"],"Go Pro with Patchstack":["L\u00e9pjen Pro szintre Patchstackkel"],"We didn\u2019t spot vulnerabilities that could have been patched automatically in the last 90 days, great job keeping your site secure!":["Az elm\u00falt 90 napban nem tal\u00e1ltunk olyan s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9geket, amelyeket automatikusan be lehetett volna foltozni, nagyszer\u0171 munka webhelye biztons\u00e1g\u00e1nak meg\u0151rz\u00e9s\u00e9ben!"],"Instant Protection":["Azonnali v\u00e9delem"],"Get Instant Protection":["Szerezzen azonnali v\u00e9delmet"],"You were automatically protected from <b>%d vulnerability<\/b> using <b>virtual patching,<\/b> Solid Security Pro\u2019s instant protection feature!":[""],"Automated protection was available for <b>%d vulnerabilities<\/b> using <b>virtual patches<\/b> that instantly deploy when using Solid Security Pro with Patchstack integration. Get \u2019round the clock protection. Go Pro today.":[""],"Real-time Updates":["Val\u00f3s idej\u0171 friss\u00edt\u00e9sek"],"Get Real-time Updates":["Kapjon val\u00f3s idej\u0171 friss\u00edt\u00e9seket"],"Solid Security with the help of Patchstack has <b>automatically updated %d plugin or theme<\/b> in the last 90 days!":[""],"Avoid vulnerabilities from harming your site with <b>Real-Time Updates,<\/b> never forget to upgrade a plugin or theme ever again.":["V\u00e9dje meg webhely\u00e9t a s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9gekt\u0151l a <b>Val\u00f3s idej\u0171 friss\u00edt\u00e9sekkel,<\/b> \u00e9s soha t\u00f6bb\u00e9 ne feledkezzen meg egy b\u0151v\u00edtm\u00e9ny vagy sablon friss\u00edt\u00e9s\u00e9r\u0151l."]}}}