{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/modules\/user-groups\/entries\/settings\/components\/tab-edit-group\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Confirm your action":["Er\u0151s\u00edtse meg a m\u0171veletet"],"Untitled":["C\u00edm n\u00e9lk\u00fcl"],"Are you sure you want to delete the \u201c%s\u201d user group?":["Biztosan t\u00f6r\u00f6lni k\u00edv\u00e1nja a \u201c%s\u201d felhaszn\u00e1l\u00f3i csoportot?"],"Delete User Group":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i csoport t\u00f6rl\u00e9se"]}}}