{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/admin-pages\/entries\/settings\/pages\/summary\/header.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Dashboard":["Vez\u00e9rl\u0151pult"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Great Work! Thanks to Solid Security Basic, your site is secure and ready for your users.":["Sz\u00e9p munka! A Solid Security Basicnek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en webhelye biztons\u00e1gos \u00e9s k\u00e9szen \u00e1ll a felhaszn\u00e1l\u00f3i sz\u00e1m\u00e1ra."],"Great Work! Your site is ready and is more secure than ever!":["Sz\u00e9p munka! Webhelye k\u00e9szen \u00e1ll, \u00e9s biztons\u00e1gosabb, mint valaha!"],"Use your security dashboard for insights into your users\u2019 activity and potential threats to your site. From there you\u2019ll be guided to actions you can take.":["Haszn\u00e1lja a biztons\u00e1gi ir\u00e1ny\u00edt\u00f3pultj\u00e1t, hogy betekint\u00e9st kapjon felhaszn\u00e1l\u00f3i tev\u00e9kenys\u00e9g\u00e9be \u00e9s a webhely\u00e9t fenyeget\u0151 lehets\u00e9ges vesz\u00e9lyekbe. Onnan \u00fatmutat\u00e1st kap a megtehet\u0151 l\u00e9p\u00e9sekhez."],"If you want to dig into your site\u2019s security, check out your security dashboard, and make changes via settings.":["Ha szeretne jobban elm\u00e9ly\u00fclni a webhelye biztons\u00e1g\u00e1ban, tekintse meg a biztons\u00e1gi ir\u00e1ny\u00edt\u00f3pultj\u00e1t, \u00e9s v\u00e9gezzen m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokon kereszt\u00fcl."],"Resolve the vulnerabilities we found":["Oldja meg az \u00e1ltalunk tal\u00e1lt s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9geket"],"Now that your initial setup for Solid Security is complete, it\u2019s time to take care of those vulnerabilities we detected earlier.":["Most, hogy a Solid Security kezdeti be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa elk\u00e9sz\u00fclt, itt az ideje gondoskodni azokr\u00f3l a s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9gekr\u0151l, amelyeket kor\u00e1bban \u00e9szlelt\u00fcnk."],"Stay safe from critical vulnerabilities, even while you sleep":["Maradjon v\u00e9dett a kritikus s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9gekkel szemben, m\u00e9g alv\u00e1s k\u00f6zben is"],"Patchstack\u2019s Virtual Patching, available in <a>Solid Security Pro<\/a>, protects you against the most important vulnerabilities, 24\/7.":["A Patchstack <a>Solid Security Pro<\/a>-ban el\u00e9rhet\u0151 virtu\u00e1lis jav\u00edt\u00e1sai 24\/7 v\u00e9delmet ny\u00fajtanak a legfontosabb s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9gekkel szemben."],"Manage Vulnerabilities":["S\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9gek kezel\u00e9se"]}}}