{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/packages\/data\/src\/modules\/actions.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Activated feature":["Aktiv\u00e1lt funkci\u00f3"],"Deactivated feature":["Deaktiv\u00e1lt funkci\u00f3"],"Saved settings.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok elmentve."]}}}