{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/modules\/site-scanner\/entries\/site-scan\/app.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"If no update is available, you should deactivate the plugin.":["Ha nem \u00e9rhet\u0151 el friss\u00edt\u00e9s, tiltsa le a b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt."],"If no update is available, you should switch themes.":["Ha nem \u00e9rhet\u0151 el friss\u00edt\u00e9s, v\u00e1ltson t\u00e9m\u00e1t."],"Vulnerable Version: %s":["Sebezhet\u0151 verzi\u00f3: %s"],"Fixed Version: %s":["Jav\u00edtott verzi\u00f3: %s"],"Action Details:":["M\u0171velet r\u00e9szletei:"],"The software needs to be updated to have the latest improvements released by the developer. ":["A szoftvert friss\u00edteni kell, hogy megkapja a fejleszt\u0151 \u00e1ltal kiadott leg\u00fajabb fejleszt\u00e9seket. "],"View the <a>Vulnerability Details <icon\/><\/a> for more info.":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3\u00e9rt tekintse meg a <a>Sebezhet\u0151s\u00e9g r\u00e9szletei <icon\/><\/a> oldalt."]}}}