{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/modules\/user-groups\/entries\/settings\/components\/import-page\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Imported User Groups":["Import\u00e1lt felhaszn\u00e1l\u00f3i csoportok"],"Click any user group to edit its features or its members before importing.":["Kattintson b\u00e1rmely felhaszn\u00e1l\u00f3i csoportra, hogy az import\u00e1l\u00e1s el\u0151tt szerkessze a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait vagy a tagjait."]}}}