{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"pro\/fingerprinting\/entries\/confirmation\/components\/unrecognized-mode\/body.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Trusted Devices":["Megb\u00edzhat\u00f3 eszk\u00f6z\u00f6k"],"You are logged in on an unrecognized device":["\u00d6n egy ismeretlen eszk\u00f6z\u00f6n van bejelentkezve"],"You are signed in on an unknown device or in an unknown location. Since Trusted Devices is enabled on this site and this device has not already been approved you will have restricted access on this device. This device won\u2019t be able to edit sensitive information or perform certain administrative tasks <b>until it is confirmed<\/b>.":["\u00d6n ismeretlen eszk\u00f6z\u00f6n vagy ismeretlen helyen van bejelentkezve. Mivel ezen a webhelyen enged\u00e9lyezve van a Megb\u00edzhat\u00f3 eszk\u00f6z\u00f6k funkci\u00f3, \u00e9s ez az eszk\u00f6z m\u00e9g nem lett j\u00f3v\u00e1hagyva, korl\u00e1tozott hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9se lesz ezen az eszk\u00f6z\u00f6n. Ez az eszk\u00f6z nem tud \u00e9rz\u00e9keny inform\u00e1ci\u00f3kat szerkeszteni, illetve bizonyos adminisztrat\u00edv feladatokat v\u00e9grehajtani <b>am\u00edg meg nem er\u0151s\u00edtik<\/b>."],"Learn more about Trusted Devices and unrecognized login mode (\"limited access\")":["Tudjon meg t\u00f6bbet a Megb\u00edzhat\u00f3 eszk\u00f6z\u00f6kr\u0151l \u00e9s az ismeretlen bejelentkez\u00e9si m\u00f3dr\u00f3l (\"korl\u00e1tozott hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s\")"],"Restricted capabilities:":["Korl\u00e1tozott jogosults\u00e1gok:"],"Install\/delete plugins & themes":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \u00e9s sablonok telep\u00edt\u00e9se\/t\u00f6rl\u00e9se"],"Activate\/deactivate plugins & themes":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \u00e9s sablonok aktiv\u00e1l\u00e1sa\/deaktiv\u00e1l\u00e1sa"],"Edit posts, pages, etc. created by other users":["M\u00e1s felhaszn\u00e1l\u00f3k \u00e1ltal l\u00e9trehozott bejegyz\u00e9sek, oldalak stb. szerkeszt\u00e9se"],"Change the author for posts, pages, etc.":["Bejegyz\u00e9sek, oldalak stb. szerz\u0151j\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Other capabilities, depending upon your site\u2019s plugins and themes":["Egy\u00e9b jogosults\u00e1gok, a webhely b\u0151v\u00edtm\u00e9nyeit\u0151l \u00e9s sablonjait\u00f3l f\u00fcgg\u0151en"],"Send a confirmation email to approve or block this device or continue with limited access and capabilities.":["K\u00fcldj\u00f6n meger\u0151s\u00edt\u0151 e-mailt az eszk\u00f6z j\u00f3v\u00e1hagy\u00e1s\u00e1hoz vagy letilt\u00e1s\u00e1hoz, illetve folytassa korl\u00e1tozott hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9ssel \u00e9s jogosults\u00e1gokkal."]}}}