{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/admin-pages\/entries\/vulnerabilities\/pages\/scan\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Type":["T\u00edpus"],"Action":["M\u0171velet"],"Date":["D\u00e1tum"],"Vulnerability":["S\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9g"],"Status":["\u00c1llapot"],"Priority":["Priorit\u00e1s"],"Browse Vulnerability Database":["S\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9gi adatb\u00e1zis b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9se"],"Scan for vulnerabilities":["Sebezhet\u0151s\u00e9gek vizsg\u00e1lata"],"Scanning for vulnerabilities\u2026":["Sebezhet\u0151s\u00e9gek vizsg\u00e1lata\u2026"],"Currently checking your site for any vulnerable plugins, themes, or WordPress Core.":["Jelenleg ellen\u0151rizz\u00fck az \u00d6n webhely\u00e9t a sebezhet\u0151 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek, t\u00e9m\u00e1k vagy a WordPress Core tekintet\u00e9ben."]}}}