{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/modules\/site-scanner\/entries\/dashboard\/vulnerable-software\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Patchstack":["Patchstack"],"View Vulnerabilities":["S\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9gek megtekint\u00e9se"],"Powered by":["M\u0171k\u00f6dteti"],"No Vulnerabilities Found!":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3 s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9g!"],"Your site has been successfully checked against the Patchstack vulnerability database.":["Webhely\u00e9t sikeresen ellen\u0151rizt\u00fck a Patchstack s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9gi adatb\u00e1zissal \u00f6sszevetve."],"This website was last checked against the vulnerability database on %s.":["Ezt a webhelyet legut\u00f3bb %s id\u0151pontban ellen\u0151rizt\u00fck a s\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9gi adatb\u00e1zissal \u00f6sszevetve."],"Waiting for scan results":["V\u00e1rakoz\u00e1s a vizsg\u00e1lati eredm\u00e9nyekre"],"Your site hasn\u2019t been scanned yet. Run your first scan from the <a>Site Scans<\/a> page.":["Az \u00d6n webhelye m\u00e9g nem lett ellen\u0151rizve. Futtassa le az els\u0151 ellen\u0151rz\u00e9st a <a>Site Scans<\/a> oldalon."],"Get Improved Vulnerability Scanning":["Szerezze be a tov\u00e1bbfejlesztett sebezhet\u0151s\u00e9gi ellen\u0151rz\u00e9st"],"Upgrade to Solid Security Pro.":["Friss\u00edtsen a Solid Security Pro-ra."],"Improve Scanning":["Jav\u00edtsa az ellen\u0151rz\u00e9st"],"Last scanned on %s.":["Legut\u00f3bb %s id\u0151pontban lett ellen\u0151rizve."]}}}