{"translation-revision-date":"2025-10-22 07:20+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"modules\/actions-v2\/assets\/build\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Yes":["Igen"],"No":["Nem"],"User Login":["Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"],"Back":["Vissza"],"Add to Cart & Redirect to Checkout":["Kos\u00e1rba helyez\u00e9s \u00e9s \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s a p\u00e9nzt\u00e1rhoz"],"Communication & Notifications":["Kommunik\u00e1ci\u00f3 \u00e9s \u00e9rtes\u00edt\u00e9sek"],"User Management":["Felhaszn\u00e1l\u00f3kezel\u00e9s"],"Content & Data Management":["Tartalom- \u00e9s adatkezel\u00e9s"],"Advanced Integration":["Fejlett integr\u00e1ci\u00f3"],"This is paid addon. You can buy it here:":["Ez egy fizet\u0151s kieg\u00e9sz\u00edt\u0151. Itt v\u00e1s\u00e1rolhatja meg:"],"Documentation":["Dokument\u00e1ci\u00f3"],"Action is not registered. Delete":["A m\u0171velet nincs regisztr\u00e1lva. T\u00f6rl\u00e9s"],"Edit Action":["M\u0171velet szerkeszt\u00e9se"],"Edit Conditions & Events":["Felt\u00e9telek \u00e9s esem\u00e9nyek szerkeszt\u00e9se"],"Turn off":["Kapcsolja ki"],"Turn on":["Kapcsolja be"],"Delete action":["M\u0171velet t\u00f6rl\u00e9se"],"Delete this action?":["T\u00f6rli ezt a m\u0171veletet?"],"(Click to delete)":["(Kattintson a t\u00f6rl\u00e9shez)"],"This action isn't set up properly. Please check the settings of the action":["Ez a m\u0171velet nincs megfelel\u0151en be\u00e1ll\u00edtva. K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze a m\u0171velet be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait"],"Messages Settings":["\u00dczenetek be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Are you sure? All your changes will be lost.":["Biztos benne? Minden m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa el fog veszni."],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"All":["\u00d6sszes"],"Misc":["Egy\u00e9b"],"Add new action":["\u00daj m\u0171velet hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Search action by name\u2026":["M\u0171velet keres\u00e9se n\u00e9v szerint\u2026"],"No actions were found by your search parameters.":["A keres\u00e9si felt\u00e9telek alapj\u00e1n nem tal\u00e1lhat\u00f3 m\u0171velet."],"Clear search & category fields":["Keres\u00e9s \u00e9s kateg\u00f3ria mez\u0151k t\u00f6rl\u00e9se"],"New Action":["\u00daj m\u0171velet"],"All PRO Actions":["\u00d6sszes PRO m\u0171velet"],"Please fill this required field":["K\u00e9rj\u00fck, t\u00f6ltse ki ezt a k\u00f6telez\u0151 mez\u0151t"]}}}