{"translation-revision-date":"2025-10-22 07:20+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"modules\/onboarding\/assets\/build\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Preview the form":["Tekintse meg az \u0171rlap el\u0151n\u00e9zet\u00e9t"],"Use the form":["Haszn\u00e1lja az \u0171rlapot"]}}}