{"translation-revision-date":"2025-10-22 07:20+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"compatibility\/jet-engine\/blocks\/check-mark\/assets\/build\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Control Default":["Vez\u00e9rl\u0151 alap\u00e1llapota"],"Control Checked":["Vez\u00e9rl\u0151 bejel\u00f6lt \u00e1llapota"],"Image":["K\u00e9p"],"Control type":["Vez\u00e9rl\u0151 t\u00edpusa"],"HTML input":["HTML input"],"Default icon":["Alap\u00e9rtelmezett ikon"],"Checked icon":["Bejel\u00f6lt ikon"],"Edit icon":["Ikon szerkeszt\u00e9se"],"Choose icon":["Ikon kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Choose":["Kiv\u00e1laszt\u00e1s"],"Show unchecked state":["Jel\u00f6letlen \u00e1llapot megjelen\u00edt\u00e9se"],"Show checked state":["Bejel\u00f6lt \u00e1llapot megjelen\u00edt\u00e9se"],"Check mark control":["Pipajel vez\u00e9rl\u0151"],"Remove default icon":["Alap\u00e9rtelmezett ikon elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Choose icon for default state of choice":["Ikon kiv\u00e1laszt\u00e1sa a v\u00e1laszt\u00e1s alap\u00e9rtelmezett \u00e1llapot\u00e1hoz"],"Remove checked icon":["Bejel\u00f6lt ikon elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Choose icon for checked state of choice":["Ikon kiv\u00e1laszt\u00e1sa a v\u00e1laszt\u00e1s bejel\u00f6lt \u00e1llapot\u00e1hoz"]}}}