{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"modules\/actions-v2\/register-user\/assets\/build\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"User Login":["Felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v"],"Email":["E-mail"],"Password":["Jelsz\u00f3"],"First Name":["Keresztn\u00e9v"],"Last Name":["Vezet\u00e9kn\u00e9v"],"User URL":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i URL"],"User Meta":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i metaadatok"],"Register User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 regisztr\u00e1l\u00e1sa"],"Confirm Password":["Jelsz\u00f3 meger\u0151s\u00edt\u00e9se"],"Form Fields":["\u0170rlapmez\u0151k"],"Please fill this required field":["K\u00e9rj\u00fck, t\u00f6ltse ki ezt a k\u00f6telez\u0151 mez\u0151t"],"Fields map":["Mez\u0151k lek\u00e9pez\u00e9se"],"Who can add new user?":["Ki adhat hozz\u00e1 \u00faj felhaszn\u00e1l\u00f3t?"],"Choose the form field that will be used to get the user login. The value of this field will be stored as the user login in the database.":["V\u00e1lassza ki azt az \u0171rlapmez\u0151t, amely a felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9v lek\u00e9r\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l. Ennek a mez\u0151nek az \u00e9rt\u00e9ke felhaszn\u00e1l\u00f3n\u00e9vk\u00e9nt ker\u00fcl ment\u00e9sre az adatb\u00e1zisba."],"Choose the form field that will be used to get the user email. The value of this field will be stored as the user email in the database. You can use the same field in the User Login setting if you want the login and email to be the same.":["V\u00e1lassza ki azt az \u0171rlapmez\u0151t, amely a felhaszn\u00e1l\u00f3 e-mail-c\u00edm\u00e9nek lek\u00e9r\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l. Ennek a mez\u0151nek az \u00e9rt\u00e9ke e-mail-c\u00edmk\u00e9nt ker\u00fcl ment\u00e9sre az adatb\u00e1zisba. Ugyanazt a mez\u0151t haszn\u00e1lhatja a User Login be\u00e1ll\u00edt\u00e1sn\u00e1l is, ha azt szeretn\u00e9, hogy a bejelentkez\u00e9si n\u00e9v \u00e9s az e-mail-c\u00edm azonos legyen."],"Choose the form field that will be used to get the user password. The value of this field will be stored in the database in a hashed format.":["V\u00e1lassza ki azt az \u0171rlapmez\u0151t, amely a felhaszn\u00e1l\u00f3i jelsz\u00f3 lek\u00e9r\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l. Ennek a mez\u0151nek az \u00e9rt\u00e9ke hash-elt form\u00e1ban ker\u00fcl ment\u00e9sre az adatb\u00e1zisba."],"Choose the form field that will be used to confirm the user password. This field is required to ensure the user has entered the correct password.":["V\u00e1lassza ki azt az \u0171rlapmez\u0151t, amely a felhaszn\u00e1l\u00f3i jelsz\u00f3 meger\u0151s\u00edt\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l. Ez a mez\u0151 sz\u00fcks\u00e9ges annak biztos\u00edt\u00e1s\u00e1hoz, hogy a felhaszn\u00e1l\u00f3 a helyes jelsz\u00f3t adta meg."],"(Optional) Choose the form field that will be used to get the user's first name. The value of this field will be stored in the database as the First Name in the user profile.":["(Nem k\u00f6telez\u0151) V\u00e1lassza ki azt az \u0171rlapmez\u0151t, amely a felhaszn\u00e1l\u00f3 keresztnev\u00e9nek lek\u00e9r\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l. Ennek a mez\u0151nek az \u00e9rt\u00e9ke a felhaszn\u00e1l\u00f3i profilban Keresztn\u00e9vk\u00e9nt ker\u00fcl az adatb\u00e1zisba."],"(Optional) Choose the form field that will be used to get the user's last name. The value of this field will be stored in the WordPress database as the last name in the user profile.":["(Nem k\u00f6telez\u0151) V\u00e1lassza ki azt az \u0171rlapmez\u0151t, amely a felhaszn\u00e1l\u00f3 vezet\u00e9knev\u00e9nek lek\u00e9r\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l. Ennek a mez\u0151nek az \u00e9rt\u00e9ke a WordPress adatb\u00e1zisban a felhaszn\u00e1l\u00f3i profilban Vezet\u00e9kn\u00e9vk\u00e9nt ker\u00fcl ment\u00e9sre."],"(Optional) Choose the form field that will be used to get the user\u2019s website. The value of this field will be stored in the WordPress database as the website in the Contacts section of the user profile.":["(Nem k\u00f6telez\u0151) V\u00e1lassza ki azt az \u0171rlapmez\u0151t, amely a felhaszn\u00e1l\u00f3 weboldal\u00e1nak lek\u00e9r\u00e9s\u00e9re szolg\u00e1l. Ennek a mez\u0151nek az \u00e9rt\u00e9ke a WordPress adatb\u00e1zisban a felhaszn\u00e1l\u00f3i profil Kapcsolatok r\u00e9sz\u00e9ben weboldalk\u00e9nt ker\u00fcl ment\u00e9sre."],"User Meta Fields":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i metamez\u0151k"],"User Role":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i szerepk\u00f6r"],"Hold Ctrl (Windows) or Command (Mac) to select multiple roles.":["Tartsa lenyomva a Ctrl (Windows) vagy a Command (Mac) billenty\u0171t t\u00f6bb szerepk\u00f6r kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9hez."],"\"Remember me\" field:":["\"Eml\u00e9kezzen r\u00e1m\" mez\u0151:"],"Allow creating new users by existing users":["Enged\u00e9lyezze, hogy megl\u00e9v\u0151 felhaszn\u00e1l\u00f3k \u00faj felhaszn\u00e1l\u00f3kat hozzanak l\u00e9tre"],"If this option is enabled, logged-in users with the selected role will be able to add new users using this form. If disabled, only non-logged-in users will be able to register themselves.":["Ha ez az opci\u00f3 enged\u00e9lyezve van, a bejelentkezett, kiv\u00e1lasztott szerepk\u00f6rrel rendelkez\u0151 felhaszn\u00e1l\u00f3k ezzel az \u0171rlappal \u00faj felhaszn\u00e1l\u00f3kat adhatnak hozz\u00e1. Ha le van tiltva, csak a nem bejelentkezett felhaszn\u00e1l\u00f3k tudnak regisztr\u00e1lni."],"Log In User after Register:":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 bejelentkeztet\u00e9se regisztr\u00e1ci\u00f3 ut\u00e1n:"],"To use the \"Remember me\" option, first add a checkbox, radio button, or switcher field to your form with a value of 1, and label it \"Remember me\" or similar. Then, select it here.":["Az \"Eml\u00e9kezzen r\u00e1m\" opci\u00f3 haszn\u00e1lat\u00e1hoz el\u0151sz\u00f6r adjon az \u0171rlaphoz egy jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzet-, r\u00e1di\u00f3gomb- vagy kapcsol\u00f3mez\u0151t 1-es \u00e9rt\u00e9kkel, \u00e9s l\u00e1ssa el \"Eml\u00e9kezzen r\u00e1m\" vagy hasonl\u00f3 felirattal. Ezut\u00e1n v\u00e1lassza ki itt."],"Add User ID to form data:":["User ID hozz\u00e1ad\u00e1sa az \u0171rlapadatokhoz:"],"Registered user ID will be added to form data. Current user ID will be added to form data only if \"Allow creating new users by existing users\" option was disabled.":["A regisztr\u00e1lt felhaszn\u00e1l\u00f3 ID-je hozz\u00e1ad\u00e1sra ker\u00fcl az \u0171rlapadatokhoz. Az aktu\u00e1lis felhaszn\u00e1l\u00f3 ID-je csak akkor ker\u00fcl hozz\u00e1ad\u00e1sra az \u0171rlapadatokhoz, ha az \"Allow creating new users by existing users\" opci\u00f3 le volt tiltva."],"A computed field from the <b>Register User<\/b> action.":["Egy sz\u00e1m\u00edtott mez\u0151 a <b>Register User<\/b> m\u0171veletb\u0151l."]}}}