{"translation-revision-date":"2025-10-22 07:20+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"modules\/actions-v2\/send-email\/assets\/build\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Content":["Tartalom"],"Send Email":["E-mail k\u00fcld\u00e9se"],"Disable Auto-Formatting":["Automatikus form\u00e1z\u00e1s letilt\u00e1sa"],"Add form field with attachment":["\u0170rlapmez\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa mell\u00e9klettel"],"Email from submitted form field":["E-mail a bek\u00fcld\u00f6tt \u0171rlapmez\u0151b\u0151l"],"Custom email":["Egy\u00e9ni e-mail"],"Plain text":["Egyszer\u0171 sz\u00f6veg"],"HTML":["HTML"],"Reply to Email Address":["V\u00e1lasz e-mail-c\u00edm"],"Subject":["T\u00e1rgy"],"Define the subject line of the email. This will appear as the email's title when it is received. You can use form field macros to insert the values of form fields as part of the subject. To add macros, use the wrench icon to the right of the current option name.":["Hat\u00e1rozza meg az e-mail t\u00e1rgy\u00e1t. Ez a lev\u00e9l c\u00edmsorak\u00e9nt jelenik meg, amikor meg\u00e9rkezik. \u0170rlapmez\u0151-makr\u00f3kkal besz\u00farhatja az \u0171rlapmez\u0151k \u00e9rt\u00e9keit a t\u00e1rgy r\u00e9szek\u00e9nt. A makr\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lja a csavarkulcs ikont az aktu\u00e1lis opci\u00f3 neve jobb oldal\u00e1n."],"From Name":["Felad\u00f3 neve"],"Specify the name that will appear as the sender of the email. You can use form field macros to insert the values of form fields as part of the name. To add macros, use the wrench icon to the right of the current option name.":["Adja meg azt a nevet, amely felad\u00f3k\u00e9nt fog megjelenni az e-mailben. \u0170rlapmez\u0151-makr\u00f3kkal besz\u00farhatja az \u0171rlapmez\u0151k \u00e9rt\u00e9keit a n\u00e9v r\u00e9szek\u00e9nt. A makr\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lja a csavarkulcs ikont az aktu\u00e1lis opci\u00f3 neve jobb oldal\u00e1n."],"From Email Address":["Felad\u00f3 e-mail-c\u00edme"],"Specify the email address that will appear as the sender of the email. You can use form field macros to insert the values of form fields as part of the address. To add macros, use the wrench icon to the right of the current option name.":["Adja meg azt az e-mail-c\u00edmet, amely felad\u00f3k\u00e9nt fog megjelenni az e-mailben. \u0170rlapmez\u0151-makr\u00f3kkal besz\u00farhatja az \u0171rlapmez\u0151k \u00e9rt\u00e9keit a c\u00edm r\u00e9szek\u00e9nt. A makr\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lja a csavarkulcs ikont az aktu\u00e1lis opci\u00f3 neve jobb oldal\u00e1n."],"Define the main body of the email. You can use form field macros to insert the values of form fields as part of the content. To add macros, use the wrench icon to the right of the current option name.":["Hat\u00e1rozza meg az e-mail f\u0151sz\u00f6veg\u00e9t. \u0170rlapmez\u0151-makr\u00f3kkal besz\u00farhatja az \u0171rlapmez\u0151k \u00e9rt\u00e9keit a tartalom r\u00e9szek\u00e9nt. A makr\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1lja a csavarkulcs ikont az aktu\u00e1lis opci\u00f3 neve jobb oldal\u00e1n."],"Attachments":["Mell\u00e9kletek"],"Admin email":["Admin e-mail"],"Sends the email as plain text without any formatting.":["A levelet egyszer\u0171 sz\u00f6vegk\u00e9nt k\u00fcldi el, b\u00e1rmif\u00e9le form\u00e1z\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl."],"Sends the email with HTML formatting, allowing for rich text, images, and other multimedia elements":["A levelet HTML-form\u00e1z\u00e1ssal k\u00fcldi el, lehet\u0151v\u00e9 t\u00e9ve a gazdag sz\u00f6veget, k\u00e9peket \u00e9s egy\u00e9b multim\u00e9di\u00e1s elemeket."],"Sends the email to the admin email address configured in General Settings.":["A levelet az \u00c1ltal\u00e1nos be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban megadott admin e-mail-c\u00edmre k\u00fcldi."],"Sends the email to a custom address specified in the Email Address field below.":["A levelet az al\u00e1bb megadott, az E-mail-c\u00edm mez\u0151ben szerepl\u0151 egy\u00e9ni c\u00edmre k\u00fcldi."],"Uses the email address provided by the user in the form.":["A felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1ltal az \u0171rlapon megadott e-mail-c\u00edmet haszn\u00e1lja."],"Manually set a custom reply-to email address.":["K\u00e9zzel \u00e1ll\u00edt be egy egy\u00e9ni v\u00e1lasz e-mail-c\u00edmet."],"Mail To":["C\u00edmzett"],"Email Address":["E-mail-c\u00edm"],"To apply multiple mailing addresses, separate them with commas":["T\u00f6bb levelez\u00e9si c\u00edm megad\u00e1s\u00e1hoz v\u00e1lassza el \u0151ket vessz\u0151kkel"],"From field":["Felad\u00f3 mez\u0151"],"To apply multiple mailing addresses, you can select a \"Checkbox Field\" or a \"Select field\" with enabled \"Is multiple\" option.":["T\u00f6bb levelez\u00e9si c\u00edm alkalmaz\u00e1s\u00e1hoz v\u00e1laszthat \"Checkbox Field\" mez\u0151t vagy enged\u00e9lyezett \"Is multiple\" opci\u00f3val rendelkez\u0151 \"Select field\" mez\u0151t."],"CC Address from":["CC c\u00edm forr\u00e1sa"],"CC Email Address":["CC e-mail-c\u00edm"],"CC Address From field":["CC c\u00edm a Felad\u00f3 mez\u0151b\u0151l"],"BCC Address from":["BCC c\u00edm forr\u00e1sa"],"BCC Email Address":["BCC e-mail-c\u00edm"],"BCC Address From field":["BCC c\u00edm a Felad\u00f3 mez\u0151b\u0151l"],"Use CC\/BCC":["CC\/BCC haszn\u00e1lata"],"Reply To":["V\u00e1laszc\u00edm"],"Reply To Email From Field":["V\u00e1laszc\u00edm e-mail a Felad\u00f3 mez\u0151b\u0151l"],"Content type":["Tartalomt\u00edpus"],"By default, each new line in the email content field is changed to a separate paragraph element. And each link turns into a clickable hyperlink. To prevent this, enable this option.":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint az e-mail tartalommez\u0151ben minden \u00faj sor k\u00fcl\u00f6n bekezd\u00e9ss\u00e9 alakul, \u00e9s minden hivatkoz\u00e1s kattinthat\u00f3 hiperhivatkoz\u00e1ss\u00e1 v\u00e1lik. Ennek megakad\u00e1lyoz\u00e1s\u00e1hoz enged\u00e9lyezze ezt az opci\u00f3t."]}}}