{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/block-elements.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Location":["Elhelyez\u00e9s"],"Center":["K\u00f6z\u00e9pre"],"Left":["Balra"],"Right":["Jobbra"],"This is a placeholder for your content.":["Ez az \u00d6n tartalm\u00e1nak hely\u0151rz\u0151je."],"No Comments":["Nincsenek hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok"],"1 Comment":["1 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"% Comments":["% hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Hook":["Hook"],"Site Header":["Webhely fejl\u00e9c"],"Page Hero":["Oldal kiemelt r\u00e9sz"],"Content Template":["Tartalomsablon"],"Loop Template":["Loop sablon"],"Post Meta Template":["Bejegyz\u00e9s metaadat sablon"],"Post Navigation":["Bejegyz\u00e9s navig\u00e1ci\u00f3"],"Archive Navigation":["Arch\u00edvum navig\u00e1ci\u00f3"],"Right Sidebar":["Jobb oldals\u00e1v"],"Left Sidebar":["Bal oldals\u00e1v"],"Site Footer":["Webhely l\u00e1bl\u00e9c"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Custom Hook":["Egy\u00e9ni hook"],"Priority":["Priorit\u00e1s"],"Type":["T\u00edpus"],"None":["Nincs"],"Choose\u2026":["V\u00e1lasszon\u2026"],"No featured image":["Nincs kiemelt k\u00e9p"],"No post meta":["Nincsenek bejegyz\u00e9s metaadatok"],"No next post":["Nincs k\u00f6vetkez\u0151 bejegyz\u00e9s"],"No previous post":["Nincs el\u0151z\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Inline post meta items":["Soron bel\u00fcli bejegyz\u00e9s metaadat-elemek"],"Inline alignment":["Soron bel\u00fcli igaz\u00edt\u00e1s"],"Space between":["Egyenletes eloszt\u00e1s"],"Remove container condition":["Kont\u00e9nerfelt\u00e9tel elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Meta field name":["Meta mez\u0151 neve"],"In same term":["Ugyanabban a kifejez\u00e9sben"],"Check for posts with the same term as the current post.":["Ellen\u0151rizze azokat a bejegyz\u00e9seket, amelyek ugyanahhoz a kifejez\u00e9shez tartoznak, mint az aktu\u00e1lis bejegyz\u00e9s."],"Taxonomy":["Taxon\u00f3mia"],"The taxonomy to check if in the same term.":["Az a taxon\u00f3mia, amelyben ellen\u0151rizni kell, hogy ugyanabban a kifejez\u00e9sben van-e."],"Dynamic options":["Dinamikus be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Dynamic Background Image":["Dinamikus h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p"],"Featured image":["Kiemelt k\u00e9p"],"Post meta":["Bejegyz\u00e9s metaadat"],"Term meta":["Kifejez\u00e9s metaadat"],"User meta":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i metaadat"],"Add a background image to this Container to make it dynamic.":["Adjon h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9pet ehhez a kont\u00e9nerhez, hogy dinamikuss\u00e1 tegye."],"Use fallback image":["Helyettes\u00edt\u0151 k\u00e9p haszn\u00e1lata"],"Dynamic Link":["Dinamikus hivatkoz\u00e1s"],"Post":["Bejegyz\u00e9s"],"Source":["Forr\u00e1s"],"Current post":["Aktu\u00e1lis bejegyz\u00e9s"],"Next post":["K\u00f6vetkez\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Previous post":["El\u0151z\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Single post":["Egyedi bejegyz\u00e9s"],"Author archives":["Szerz\u0151i arch\u00edvumok"],"Comments area":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok ter\u00fclete"],"Next page of posts":["Bejegyz\u00e9sek k\u00f6vetkez\u0151 oldala"],"Previous page of posts":["A bejegyz\u00e9sek el\u0151z\u0151 oldala"],"Author meta":["Szerz\u0151 metaadatai"],"Term archives":["Kifejez\u00e9s-arch\u00edvumok"],"Published date before text":["A k\u00f6zz\u00e9tett d\u00e1tum el\u0151tti sz\u00f6veg"],"Dynamic text type":["Dinamikus sz\u00f6veg t\u00edpusa"],"Title":["C\u00edm"],"Post date":["Bejegyz\u00e9s d\u00e1tuma"],"Post author name":["A bejegyz\u00e9s szerz\u0151j\u00e9nek neve"],"List of terms":["Kifejez\u00e9sek list\u00e1ja"],"Comments number":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok sz\u00e1ma"],"Hello World":["Hell\u00f3, vil\u00e1g!"],"Terms":["Kifejez\u00e9sek"],"Date type":["D\u00e1tumt\u00edpus"],"Updated date":["Friss\u00edt\u00e9s d\u00e1tuma"],"Replace with updated date":["Cser\u00e9lje ki a friss\u00edt\u00e9s d\u00e1tum\u00e1ra"],"Term separator":["Kifejez\u00e9sek elv\u00e1laszt\u00f3ja"],"No comments text":["Nincs hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s sz\u00f6vege"],"Singular comments text":["Egyes sz\u00e1m\u00fa hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s sz\u00f6vege"],"Plural comments text":["T\u00f6bbes sz\u00e1m\u00fa hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s sz\u00f6vege"],"Use % in place of the number of comments":["Haszn\u00e1lja a % jelet a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok sz\u00e1ma hely\u00e9n"],"Updated date before text":["A friss\u00edt\u00e9s d\u00e1tuma el\u0151tti sz\u00f6veg"],"Dynamic link type":["Dinamikus hivatkoz\u00e1s t\u00edpusa"],"Dynamic Content":["Dinamikus tartalom"],"Displays dynamic content based on your chosen source.":["Az \u00d6n \u00e1ltal v\u00e1lasztott forr\u00e1s alapj\u00e1n dinamikus tartalmat jelen\u00edt meg."],"Post content":["Bejegyz\u00e9s tartalma"],"Post excerpt":["Bejegyz\u00e9s kivonata"],"Term description":["Kifejez\u00e9s le\u00edr\u00e1sa"],"Author description":["Szerz\u0151 le\u00edr\u00e1sa"],"Excerpt length":["Kivonat hossza"],"Use theme more link":["A sablon 'Tov\u00e1bb' hivatkoz\u00e1s\u00e1nak haszn\u00e1lata"],"Custom more link":["Egy\u00e9ni 'Tov\u00e1bb' hivatkoz\u00e1s"],"Dynamic content":["Dinamikus tartalom"],"Choose your dynamic content type.":["V\u00e1lassza ki a dinamikus tartalom t\u00edpus\u00e1t."],"This is a placeholder for your description.":["Ez egy hely\u0151rz\u0151 az \u00d6n le\u00edr\u00e1s\u00e1hoz."],"Dynamic Image":["Dinamikus k\u00e9p"],"Displays a dynamic image from your chosen source.":["Az \u00d6n \u00e1ltal v\u00e1lasztott forr\u00e1sb\u00f3l dinamikus k\u00e9pet jelen\u00edt meg."],"Author avatar":["Szerz\u0151 avat\u00e1rja"],"Image size":["K\u00e9p m\u00e9rete"],"Image width":["K\u00e9p sz\u00e9less\u00e9ge"],"Image height":["K\u00e9p magass\u00e1ga"],"Link to":["Hivatkoz\u00e1s ide"],"Custom field":["Egy\u00e9ni mez\u0151"],"Custom field name":["Egy\u00e9ni mez\u0151 neve"],"Make image rounded":["Tegye a k\u00e9pet lekerek\u00edtett\u00e9"],"Dynamic image":["Dinamikus k\u00e9p"],"Choose your dynamic image type.":["V\u00e1lassza ki a dinamikus k\u00e9p t\u00edpus\u00e1t."],"Dynamic image placeholder":["Dinamikus k\u00e9p hely\u0151rz\u0151je"],"Select Units":["V\u00e1lassza ki a m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get"],"A size unit for CSS markup\u0004Pixel":["Pixel"],"A size unit for CSS markup\u0004Em":["Em"],"A size unit for CSS markup\u0004Percentage":["Sz\u00e1zal\u00e9k"],"A size unit for CSS markup\u0004Degree":["Fok"],"%s Units":["%s egys\u00e9g"],"label\u0004Two columns with featured image":["K\u00e9t oszlop kiemelt k\u00e9ppel"],"label\u0004Two columns with arrows":["K\u00e9t oszlop nyilakkal"],"label\u0004Two columns with background overlays":["K\u00e9t oszlop h\u00e1tt\u00e9r-\u00e1tfed\u00e9sekkel"],"label\u0004Inline with avatar":["Soron bel\u00fcl avat\u00e1rral"],"label\u0004Stacked with avatar":["Egym\u00e1s f\u00f6l\u00f6tt avat\u00e1rral"],"label\u0004Term buttons":["Kifejez\u00e9s-gombok"],"label\u0004Full footer 1":["Teljes l\u00e1bl\u00e9c 1"],"label\u0004Full footer 2":["Teljes l\u00e1bl\u00e9c 2"],"label\u0004Basic layout with term buttons":["Alap elrendez\u00e9s kifejez\u00e9s-gombokkal"],"label\u0004Layout with offset content":["Eltolt tartalm\u00fa elrendez\u00e9s"],"label\u0004Landscape layout":["Fekv\u0151 elrendez\u00e9s"],"label\u0004Default next and previous buttons":["Alap\u00e9rtelmezett K\u00f6vetkez\u0151 \u00e9s El\u0151z\u0151 gombok"],"label\u0004Rounded buttons with icon":["Lekerek\u00edtett gombok ikonnal"],"label\u0004Basic single post page hero":["Alap hero egyedi bejegyz\u00e9shez"],"label\u0004Single post hero with excerpt":["Hero egyedi bejegyz\u00e9shez, kivonattal"],"After header":["Fejl\u00e9c ut\u00e1n"],"Before content container":["Tartalomkont\u00e9ner el\u0151tt"],"Before content":["Tartalom el\u0151tt"],"After content":["Tartalom ut\u00e1n"],"After content container":["Tartalomkont\u00e9ner ut\u00e1n"],"Block Element":["Blokkelem"],"To take full advantage of Block Elements, we suggest using our GenerateBlocks plugin.":["A blokkelemek teljes k\u00f6r\u0171 kihaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz javasoljuk a GenerateBlocks b\u0151v\u00edtm\u00e9ny haszn\u00e1lat\u00e1t."],"Activate GenerateBlocks":["GenerateBlocks aktiv\u00e1l\u00e1sa"],"Install GenerateBlocks":["GenerateBlocks telep\u00edt\u00e9se"],"Editor width":["Szerkeszt\u0151 sz\u00e9less\u00e9ge"],"Element type":["Elem t\u00edpusa"],"Search Modal":["Keres\u00e9si mod\u00e1lis ablak"],"Templates":["Sablonok"],"This will remove the current sidebar widgets for the selected sidebar. Your layout must have a sidebar set for this Element to show.":["Ez elt\u00e1vol\u00edtja a kiv\u00e1lasztott oldals\u00e1v jelenlegi widgetjeit. Az \u00d6n elrendez\u00e9s\u00e9ben oldals\u00e1vnak kell be\u00e1ll\u00edtva lennie, hogy ez az Elem megjelenjen."],"This Element will replace your site footer area that holds your copyright message. It will not replace footer widgets if they exist.":["Ez az Elem lecser\u00e9li az \u00d6n webhely\u00e9nek l\u00e1bl\u00e9c\u00e9ben azt a ter\u00fcletet, amely a szerz\u0151i jogi \u00fczenet\u00e9t tartalmazza. Ha vannak l\u00e1bl\u00e9c-widgetek, azokat nem cser\u00e9li le."],"After post title":["Bejegyz\u00e9s c\u00edme ut\u00e1n"],"Before post title":["Bejegyz\u00e9s c\u00edme el\u0151tt"],"Quick hook select":["Gyors hook-v\u00e1laszt\u00e1s"],"Hook name":["Hook neve"],"Choose your hook":["V\u00e1lassza ki a hookot"],"Custom hook name":["Egy\u00e9ni hook neve"],"Replace default primary post meta":["Alap\u00e9rtelmezett els\u0151dleges bejegyz\u00e9s-metaadatok cser\u00e9je"],"Replace default secondary post meta":["Alap\u00e9rtelmezett m\u00e1sodlagos bejegyz\u00e9s-metaadatok cser\u00e9je"],"Tag name":["C\u00edmke neve"],"Apply to":["Alkalmaz\u00e1s"],"All posts":["\u00d6sszes bejegyz\u00e9s"],"Posts with term":["Kifejez\u00e9ssel rendelkez\u0151 bejegyz\u00e9sek"],"Posts with custom field":["Egy\u00e9ni mez\u0151vel rendelkez\u0151 bejegyz\u00e9sek"],"First post":["Els\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Term name":["Kifejez\u00e9s neve"],"Post meta name":["Bejegyz\u00e9s metaadat neve"],"Parent Element":["Sz\u00fcl\u0151 elem"],"Display Order":["Megjelen\u00edt\u00e9si sorrend"],"Keep default post container":["Tartsa meg az alap\u00e9rtelmezett bejegyz\u00e9s-kont\u00e9nert"],"Disable title":["Tiltsa le a c\u00edmet"],"Disable featured image":["Tiltsa le a kiemelt k\u00e9pet"],"Disable primary post meta":["Tiltsa le az els\u0151dleges bejegyz\u00e9s metaadatait"],"Current year template tag":["Aktu\u00e1lis \u00e9v sablonc\u00edmke"],"Use the above template tag to add the current year to your footer.":["Haszn\u00e1lja a fenti sablonc\u00edmk\u00e9t, hogy az aktu\u00e1lis \u00e9vet hozz\u00e1adja a l\u00e1bl\u00e9c\u00e9hez."],"Disable default post navigation":["Tiltsa le az alap\u00e9rtelmezett bejegyz\u00e9snavig\u00e1ci\u00f3t"],"Add default archive navigation container":["Adja hozz\u00e1 az alap\u00e9rtelmezett arch\u00edvumnavig\u00e1ci\u00f3s kont\u00e9nert"],"Disable default pagination":["Tiltsa le az alap\u00e9rtelmezett oldalsz\u00e1moz\u00e1st"],"Keep default archive navigation container":["Tartsa meg az alap\u00e9rtelmezett arch\u00edvumnavig\u00e1ci\u00f3s kont\u00e9nert"]}}}