{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/extend\/inspector-control\/controls\/spacing\/components\/inline-width.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Inline Width":["Soron bel\u00fcli sz\u00e9less\u00e9g"]}}}