{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/extend\/inspector-control\/controls\/responsive-tabs\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Show options for all devices":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se minden eszk\u00f6z\u00f6n"],"Show options for tablet devices":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se t\u00e1blag\u00e9peken"],"Show options for mobile devices":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se mobil eszk\u00f6z\u00f6k\u00f6n"]}}}