{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/utils\/more-design-options.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"More design options":["Tov\u00e1bbi tervez\u00e9si lehet\u0151s\u00e9gek"]}}}