{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/extend\/block-controls\/controls\/alignment-matrix-control.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Arrange blocks vertically":["Blokkok elrendez\u00e9se f\u00fcgg\u0151legesen"],"Arrange blocks horizontally":["Blokkok elrendez\u00e9se v\u00edzszintesen"]}}}