{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/blocks\/container\/components\/LegacyLayoutControls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Container":["Kont\u00e9ner"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Vertical Alignment":["F\u00fcgg\u0151leges igaz\u00edt\u00e1s"],"Top":["Fel\u00fcl"],"Center":["K\u00f6z\u00e9pen"],"Bottom":["Alul"],"Inherit":["\u00d6r\u00f6kli"],"Full width":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g"],"Contained width":["Korl\u00e1tozott sz\u00e9less\u00e9g"],"Inner Container":["Bels\u0151 Kont\u00e9ner"],"Inner Container Width":["Bels\u0151 Kont\u00e9ner sz\u00e9less\u00e9ge"],"Container Width":["Container sz\u00e9less\u00e9ge"],"Align grid item content. Does not apply if vertical alignment is set in the grid.":["Igaz\u00edtsa a r\u00e1cselemek tartalm\u00e1t. Nem \u00e9rv\u00e9nyes, ha a r\u00e1csban f\u00fcgg\u0151leges igaz\u00edt\u00e1s van be\u00e1ll\u00edtva."]}}}