{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:46","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"settings\/build\/348.688edc514d6d0bc0e1a6.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"The conversion graph shows the ratio for the different choices users have. When a user has made a choice, this will be counted as either a converted user, or a not converted. If no choice is made, the user will be listed in the \"No choice\" category.":["A konverzi\u00f3s grafikon megmutatja a felhaszn\u00e1l\u00f3k k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 v\u00e1laszt\u00e1sainak ar\u00e1ny\u00e1t. Amikor egy felhaszn\u00e1l\u00f3 v\u00e1laszt, azt vagy konvert\u00e1lt felhaszn\u00e1l\u00f3k\u00e9nt, vagy nem konvert\u00e1ltk\u00e9nt sz\u00e1moljuk. Ha nem t\u00f6rt\u00e9nik v\u00e1laszt\u00e1s, a felhaszn\u00e1l\u00f3 a \"Nincs v\u00e1laszt\u00e1s\" kateg\u00f3ri\u00e1ba ker\u00fcl."],"As you have enabled geoip, there are several regions in which a banner is shown, in different ways. In regions apart from %s no banner is shown at all.":["Mivel enged\u00e9lyezte a geoip-et, t\u00f6bb r\u00e9gi\u00f3ban k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 m\u00f3don jelenik meg egy banner. A %s r\u00e9gi\u00f3n k\u00edv\u00fcl egy\u00e1ltal\u00e1n nem jelenik meg banner."],"Banners in different regions":["Bannerek k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 r\u00e9gi\u00f3kban"],"The consent banner with the best results has been enabled as default banner.":["A legjobb eredm\u00e9nyeket hoz\u00f3 hozz\u00e1j\u00e1rul\u00e1si banner lett enged\u00e9lyezve alap\u00e9rtelmezett bannerk\u00e9nt."],"A\/B testing is disabled. Previously made progress is saved.":["Az A\/B tesztel\u00e9s le van tiltva. A kor\u00e1bban el\u00e9rt el\u0151rehalad\u00e1s mentve lett."],"A\/B is enabled and will end in %s days.":["Az A\/B enged\u00e9lyezve van, \u00e9s %s nap m\u00falva \u00e9r v\u00e9get."],"A\/B is enabled and will end in 1 day.":["Az A\/B enged\u00e9lyezve van, \u00e9s 1 nap m\u00falva \u00e9r v\u00e9get."],"A\/B is enabled and will end today.":["Az A\/B enged\u00e9lyezve van, \u00e9s ma \u00e9r v\u00e9get."],"The A\/B tracking period has ended, the best performer will be enabled on the next scheduled check.":["Az A\/B k\u00f6vet\u00e9si id\u0151szak v\u00e9get \u00e9rt, a legjobban teljes\u00edt\u0151 a k\u00f6vetkez\u0151 \u00fctemezett ellen\u0151rz\u00e9skor lesz enged\u00e9lyezve."]}}}