{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"settings\/build\/7763.c342da37f2328fc213ba.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Are you sure you want to reset this banner to the default settings?":["Biztosan vissza\u00e1ll\u00edtja ezt a bannert az alap\u00e9rtelmezett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokra?"]}}}