{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"js\/build\/blocks.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Language switcher settings":["Nyelvv\u00e1lt\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Default language.":["Alap\u00e9rtelmezett nyelv."],"Language switcher":["Nyelvv\u00e1laszt\u00f3"],"Add a language switcher to allow your visitors to select their preferred language.":["Adjon hozz\u00e1 egy nyelvv\u00e1laszt\u00f3t, hogy l\u00e1togat\u00f3i kiv\u00e1laszthass\u00e1k az el\u0151nyben r\u00e9szes\u00edtett nyelv\u00fcket."]}}}