{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/components\/migrate-inner-container\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Enable new system with inner Container block":["\u00daj rendszer enged\u00e9lyez\u00e9se bels\u0151 Container blokkal"],"Enable new system only":["Csak az \u00faj rendszer enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Use legacy layout system":["R\u00e9gi elrendez\u00e9si rendszer haszn\u00e1lata"],"This Container is using an old layout system. Toggle this to migrate to the new system.":["Ez a Container egy r\u00e9gi elrendez\u00e9si rendszert haszn\u00e1l. Ennek \u00e1tv\u00e1lt\u00e1s\u00e1val \u00e1t\u00e1llhat az \u00faj rendszerre."],"New Layout System":["\u00daj elrendez\u00e9si rendszer"],"Migrating to our new layout system will do the following:":["Az \u00faj elrendez\u00e9si rendszer\u00fcnkre val\u00f3 \u00e1tt\u00e9r\u00e9s a k\u00f6vetkez\u0151 v\u00e1ltoztat\u00e1sokat eredm\u00e9nyezi:"],"Remove the inner div element that was included by default in the old system.":["Elt\u00e1vol\u00edtja a r\u00e9gi rendszerben alap\u00e9rtelmezetten szerepl\u0151 bels\u0151 div elemet."],"Enable our new layout system for this Container block.":["Enged\u00e9lyezi az \u00faj elrendez\u00e9si rendszer\u00fcnket enn\u00e9l a Container blokkn\u00e1l."],"We can automatically replace the old inner div element with a Container block if your layout relies on it.":["Automatikusan lecser\u00e9lhetj\u00fck a r\u00e9gi bels\u0151 div elemet egy Container blokkra, ha az elrendez\u00e9se erre t\u00e1maszkodik."],"Warning:":["Figyelmeztet\u00e9s:"],"This block is using a Global Style. Make sure the Global Style you are using is also using the new layout system.":["Ez a blokk Glob\u00e1lis st\u00edlust haszn\u00e1l. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy az \u00d6n \u00e1ltal haszn\u00e1lt Glob\u00e1lis st\u00edlus is az \u00faj elrendez\u00e9si rendszert haszn\u00e1lja."],"You may want to create two new Global Styles for this Container. One for the outer Container block and one for the inner Container block.":["\u00c9rdemes lehet k\u00e9t \u00faj Glob\u00e1lis st\u00edlust l\u00e9trehoznia ehhez a Containerhez. Egyet a k\u00fcls\u0151 Container blokkhoz, \u00e9s egyet a bels\u0151 Container blokkhoz."],"This block is a Global Style. If you migrate the inner container on this block you will need to make sure that all Container blocks using it are migrated as well.":["Ez a blokk egy Glob\u00e1lis st\u00edlus. Ha ezen a blokkon migr\u00e1lja a bels\u0151 Containert, gondoskodjon r\u00f3la, hogy az \u00f6sszes, ezt haszn\u00e1l\u00f3 Container blokk is \u00e1t legyen \u00e1ll\u00edtva."],"Recommendation:":["Javaslat:"],"Yes, we recommend you add a new inner Container block to maintain your current layout.":["Igen, javasoljuk, hogy adjon hozz\u00e1 egy \u00faj bels\u0151 Container blokkot a jelenlegi elrendez\u00e9se fenntart\u00e1s\u00e1hoz."],"No, we do not believe you need an inner Container block based on your current layout.":["Nem, \u00fagy v\u00e9lj\u00fck, a jelenlegi elrendez\u00e9se alapj\u00e1n nincs sz\u00fcks\u00e9ge bels\u0151 Container blokkra."],"Cancel":["M\u00e9gse"]}}}