{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/blocks.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"No comments":["Nincs hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"1 comment":["1 hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"% comments":["% hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Container":["Kont\u00e9ner"],"Grid":["R\u00e1cs"],"Buttons":["Gombok"],"Headline":["C\u00edmsor"],"Button":["Gomb"],"Image":["K\u00e9p"],"Date type":["D\u00e1tum t\u00edpusa"],"Published":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve"],"Featured Image":["Kiemelt k\u00e9p"],"No comments text":["Nincs hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s sz\u00f6veg"],"Multiple comments text":["T\u00f6bb hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s sz\u00f6vege"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Choose how many Containers to start with.":["V\u00e1lassza ki, h\u00e1ny kont\u00e9nerrel kezdjen."],"Add Grid Item":["R\u00e1cselem hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Select Units":["M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9gek kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"A size unit for CSS markup\u0004Pixel":["Pixel"],"A size unit for CSS markup\u0004Em":["Em"],"A size unit for CSS markup\u0004Percentage":["Sz\u00e1zal\u00e9k"],"A size unit for CSS markup\u0004Degree":["Fok"],"%s Units":["%s m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Presets":["El\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Horizontal Gap":["V\u00edzszintes h\u00e9zag"],"Vertical Gap":["F\u00fcgg\u0151leges h\u00e9zag"],"Vertical Alignment":["F\u00fcgg\u0151leges igaz\u00edt\u00e1s"],"Top":["Fel\u00fcl"],"Center":["K\u00f6z\u00e9pen"],"Bottom":["Alul"],"Horizontal Alignment":["V\u00edzszintes igaz\u00edt\u00e1s"],"Left":["Balra"],"Right":["Jobbra"],"Align grid items. Removes same height columns and overrides grid item content alignment.":["Igaz\u00edtsa a r\u00e1cselemeket. Elt\u00e1vol\u00edtja az azonos magass\u00e1g\u00fa oszlopok be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t, \u00e9s fel\u00fclb\u00edr\u00e1lja a r\u00e1cselemek tartalm\u00e1nak igaz\u00edt\u00e1s\u00e1t."],"Inherit":["\u00d6r\u00f6kli"],"HTML Anchor":["HTML horgony"],"Anchors lets you link directly to a section on a page.":["A horgonyokkal k\u00f6zvetlen\u00fcl egy oldal egy szakasz\u00e1ra hivatkozhat."],"Block label":["Blokkc\u00edmke"],"Add a label for this block in the List View.":["Adjon c\u00edmk\u00e9t ehhez a blokkhoz a Listan\u00e9zetben."],"No results found.":["Nincs tal\u00e1lat."],"Block Settings":["Blokkbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Border":["Szeg\u00e9ly"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Link":["Hivatkoz\u00e1s"],"Hover":["Eg\u00e9rmutat\u00f3 f\u00f6l\u00f6tt"],"Icon":["Ikon"],"Highlight":["Kiemel\u00e9s"],"Border Hover":["Szeg\u00e9ly (eg\u00e9rmutat\u00f3 f\u00f6l\u00f6tt)"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Show options for all devices":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se minden eszk\u00f6z\u00f6n"],"Show options for tablet devices":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se t\u00e1blag\u00e9peken"],"Show options for mobile devices":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se mobil eszk\u00f6z\u00f6k\u00f6n"],"Select a unit":["V\u00e1lasszon m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get"],"Learn more about units":["Tudjon meg t\u00f6bbet a m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9gekr\u0151l"],"Normal":["Norm\u00e1l"],"Bold":["F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"100 - Thin":["100 - V\u00e9kony"],"200 - Extra light":["200 - Extra k\u00f6nny\u0171"],"300 - Light":["300 - K\u00f6nny\u0171"],"400 - Normal":["400 - Norm\u00e1l"],"500 - Medium":["500 - K\u00f6zepes"],"600 - Semi bold":["600 - F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"700 - Bold":["700 - F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"800 - Extra bold":["800 - Extra f\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"900 - Black":["900 - Fekete"],"Uppercase":["Nagybet\u0171s"],"Lowercase":["Kisbet\u0171s"],"Capitalize":["Nagy kezd\u0151bet\u0171s"],"Align text left":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa balra"],"Align text center":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa k\u00f6z\u00e9pre"],"Align text right":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa jobbra"],"Justify text":["Sz\u00f6veg sorkiz\u00e1r\u00e1sa"],"Google Fonts":["Google Fonts"],"Choose or add font name":["V\u00e1lasszon vagy adjon hozz\u00e1 bet\u0171t\u00edpus nev\u00e9t"],"Use Google Fonts API":["Google Fonts API haszn\u00e1lata"],"Font fallback":["Tartal\u00e9k bet\u0171t\u00edpus"],"sans-serif":["sans-serif"],"Variants":["V\u00e1ltozatok"],"300, 400, 400i":["300, 400, 400i"],"Font Family":["Bet\u0171t\u00edpus-csal\u00e1d"],"Font Size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Font Weight":["Bet\u0171vastags\u00e1g"],"Letter Spacing":["Bet\u0171k\u00f6z"],"Line Height":["Sormagass\u00e1g"],"Text Alignment":["Sz\u00f6veg igaz\u00edt\u00e1sa"],"Transform":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s"],"Typography":["Tipogr\u00e1fia"],"Inline Width":["Soron bel\u00fcli sz\u00e9less\u00e9g"],"Stack Vertically":["Egym\u00e1s al\u00e1 rendez\u00e9s"],"Fill Horizontal Space":["V\u00edzszintes hely kit\u00f6lt\u00e9se"],"Top Left":["Bal fels\u0151"],"Top Right":["Jobb fels\u0151"],"Bottom Left":["Bal als\u00f3"],"Bottom Right ":["Jobb als\u00f3 "],"Padding":["Bels\u0151 marg\u00f3"],"Unlink Sides":["Oldalak sz\u00e9tkapcsol\u00e1sa"],"Link Sides":["Oldalak \u00f6sszekapcsol\u00e1sa"],"Margin":["K\u00fcls\u0151 marg\u00f3"],"Spacing":["T\u00e9rk\u00f6z"],"Select a style":["V\u00e1lasszon st\u00edlust"],"None":["Nincs"],"Solid":["Folytonos"],"Dashed":["Szaggatott"],"Dotted":["Pontozott"],"Border Radius":["Sarkok lekerek\u00edt\u00e9se"],"Borders":["Szeg\u00e9lyek"],"All sides":["Minden oldal"],"Colors":["Sz\u00ednek"],"label\u0004Facebook":["Facebook"],"label\u0004Facebook - Circle":["Facebook - K\u00f6r"],"label\u0004Facebook - Square":["Facebook - N\u00e9gyzet"],"label\u0004X":["X"],"label\u0004Instagram":["Instagram"],"label\u0004LinkedIn":["LinkedIn"],"label\u0004LinkedIn - Square":["LinkedIn - N\u00e9gyzet"],"label\u0004Pinterest":["Pinterest"],"label\u0004Pinterest - Circle":["Pinterest - K\u00f6r"],"label\u0004Pinterest - Square":["Pinterest - N\u00e9gyzet"],"label\u0004Reddit":["Reddit"],"label\u0004Reddit - Circle":["Reddit - K\u00f6r"],"label\u0004Reddit - Square":["Reddit - N\u00e9gyzet"],"label\u0004Snapchat":["Snapchat"],"label\u0004Soundcloud":["Soundcloud"],"label\u0004Twitch":["Twitch"],"label\u0004Vimeo":["Vimeo"],"label\u0004Vimeo - Square":["Vimeo - N\u00e9gyzet"],"label\u0004WhatsApp":["WhatsApp"],"label\u0004WhatsApp - Square":["WhatsApp - N\u00e9gyzet"],"label\u0004YouTube":["YouTube"],"label\u0004Clock":["\u00d3ra"],"label\u0004Clock Outline":["\u00d3ra k\u00f6rvonalas"],"label\u0004Asterisk":["Csillag"],"label\u0004At":["Kukac"],"label\u0004Award":["D\u00edj"],"label\u0004Ban":["Tilt\u00e1s"],"label\u0004Bars":["S\u00e1vok"],"label\u0004Beer":["S\u00f6r"],"label\u0004Bolt":["Vill\u00e1m"],"label\u0004Book":["K\u00f6nyv"],"label\u0004Box - Open":["Doboz - Nyitott"],"label\u0004Bullhorn":["Megafon"],"label\u0004Bullseye":["C\u00e9lt\u00e1bla"],"label\u0004Burn":["\u00c9get\u00e9s"],"label\u0004Calender":["Napt\u00e1r"],"label\u0004Check":["Pipa"],"label\u0004Check - Circle":["Pipa - K\u00f6r"],"label\u0004Check - Circle Outline":["Pipa - K\u00f6rvonalas k\u00f6r"],"label\u0004Check - Square":["Pipa - N\u00e9gyzet"],"label\u0004Check - Square Outline":["Pipa - K\u00f6rvonalas n\u00e9gyzet"],"label\u0004Chevron - Down":["Chevron - Lefel\u00e9"],"label\u0004Chevron - Left":["Chevron - Balra"],"label\u0004Chevron - Right":["Chevron - Jobbra"],"label\u0004Chevron - Up":["Chevron - Felfel\u00e9"],"label\u0004Circle":["K\u00f6r"],"label\u0004Circle - Outline":["K\u00f6r - K\u00f6rvonalas"],"label\u0004Coffee":["K\u00e1v\u00e9"],"label\u0004Dot - Circle":["Pont - K\u00f6r"],"label\u0004Dot - Circle Outline":["Pont - K\u00f6rvonalas k\u00f6r"],"label\u0004Ellipses - Horizontal":["H\u00e1rom pont - V\u00edzszintes"],"label\u0004Ellipses - Vertical":["H\u00e1rom pont - F\u00fcgg\u0151leges"],"label\u0004Envelope":["Bor\u00edt\u00e9k"],"label\u0004Fire":["T\u0171z"],"label\u0004Heart":["Sz\u00edv"],"label\u0004Map Marker":["Helyjel\u00f6l\u0151"],"label\u0004Paper Plane":["Pap\u00edrrep\u00fcl\u0151"],"label\u0004Phone":["Telefon"],"label\u0004Plus":["Plusz"],"label\u0004Plus - Circle":["Plusz - K\u00f6r"],"label\u0004Plus - Square":["Plusz - N\u00e9gyzet"],"label\u0004Plus - Square Outline":["Plusz - K\u00f6rvonalas n\u00e9gyzet"],"label\u0004Shield":["Pajzs"],"label\u0004Star":["Csillag"],"label\u0004Tags":["C\u00edmk\u00e9k"],"label\u0004User - Circle":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 - K\u00f6r"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Social":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi"],"Icon SVG HTML":["Ikon SVG HTML"],"Clear":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Icon Location":["Ikon elhelyez\u00e9se"],"Remove Text":["Sz\u00f6veg elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Icon Size":["Ikon m\u00e9rete"],"Image URL":["K\u00e9p URL"],"Set background image":["H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Open the Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r megnyit\u00e1sa"],"Browse":["Tall\u00f3z\u00e1s"],"Using featured image as dynamic background.":["Kiemelt k\u00e9p haszn\u00e1lata dinamikus h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9nt."],"Use inline style":["Inline st\u00edlus haszn\u00e1lata"],"Background Color Overlay":["H\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn-\u00e1tfed\u00e9s"],"The background color overlay option is deprecated. Toggle this option to use the new method.":["A h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn-\u00e1tfed\u00e9s opci\u00f3 elavult. Kapcsolja \u00e1t ezt az opci\u00f3t az \u00faj m\u00f3dszer haszn\u00e1lat\u00e1hoz."],"Image Size":["K\u00e9pm\u00e9ret"],"Note: This image will sit on top of content inside this Container unless the content has its own Container with \"Position\" set to \"Relative\" (Layout panel).":["Megjegyz\u00e9s: Ez a k\u00e9p a tartalom f\u00f6l\u00e9 ker\u00fcl ebben a Kont\u00e9nerben, kiv\u00e9ve, ha a tartalomnak van saj\u00e1t Kont\u00e9nere, amelynek \"Position\" be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \"Relative\" (Layout panel)."],"Note: You need to set your \"Position\" option to \"Relative\" (Layout panel) or this image will overflow out of this Container.":["Megjegyz\u00e9s: A \"Position\" opci\u00f3t \"Relative\"-re kell \u00e1ll\u00edtania (Layout panel), k\u00fcl\u00f6nben ez a k\u00e9p t\u00fal fog ny\u00falni ebb\u0151l a Kont\u00e9nerb\u0151l."],"Selector":["Szelektor"],"Element":["Elem"],"Pseudo Element":["Pszeudoelem"],"Image Opacity":["K\u00e9p \u00e1tl\u00e1tszatlans\u00e1ga"],"Your selector must be set to Pseudo Element to use opacity.":["A szelektort Pszeudoelemre kell \u00e1ll\u00edtania az \u00e1tl\u00e1tszatlans\u00e1g haszn\u00e1lat\u00e1hoz."],"Size":["M\u00e9ret"],"Position":["Poz\u00edci\u00f3"],"Repeat":["Ism\u00e9tl\u00e9s"],"Attachment":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s"],"Displays behind the background image.":["A h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p m\u00f6g\u00f6tt jelenik meg."],"Displays in front of the background image.":["A h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p el\u0151tt jelenik meg."],"Use Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet haszn\u00e1lata"],"Direction":["Ir\u00e1ny"],"Color One":["Els\u0151 sz\u00edn"],"Stop position (%)":["Meg\u00e1ll\u00e1si poz\u00edci\u00f3 (%)"],"Color Two":["M\u00e1sodik sz\u00edn"],"Backgrounds":["H\u00e1tterek"],"Shapes":["Alakzatok"],"Shape %s":["Alakzat %s"],"Edit Shape":["Alakzat szerkeszt\u00e9se"],"Color":["Sz\u00edn"],"Location":["Helyzet"],"Height":["Magass\u00e1g"],"Width":["Sz\u00e9less\u00e9g"],"Flip Horizontally":["V\u00edzszintes t\u00fckr\u00f6z\u00e9s"],"z-index":["z-index"],"Delete Shape":["Alakzat t\u00f6rl\u00e9se"],"This will permanently delete this shape.":["Ez v\u00e9glegesen t\u00f6rli ezt az alakzatot."],"Add Shape":["Alakzat hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Row":["Sor"],"Column":["Oszlop"],"No Wrap":["Nincs t\u00f6rdel\u00e9s"],"Wrap":["T\u00f6rdel\u00e9s"],"Reverse Wrap":["Ford\u00edtott t\u00f6rdel\u00e9s"],"Relative":["Relative"],"Visible":["Visible"],"Hidden":["Hidden"],"Scroll":["Scroll"],"Auto":["Auto"],"Reverse":["Reverse"],"Full width":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g"],"Contained width":["Korl\u00e1tozott sz\u00e9less\u00e9g"],"Inner Container":["Bels\u0151 Kont\u00e9ner"],"Inner Container Width":["Bels\u0151 Kont\u00e9ner sz\u00e9less\u00e9ge"],"Container Width":["Container sz\u00e9less\u00e9ge"],"Align grid item content. Does not apply if vertical alignment is set in the grid.":["Igaz\u00edtsa a r\u00e1cselemek tartalm\u00e1t. Nem \u00e9rv\u00e9nyes, ha a r\u00e1csban f\u00fcgg\u0151leges igaz\u00edt\u00e1s van be\u00e1ll\u00edtva."],"Flex":["Flex"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Grow":["Grow"],"Shrink":["Shrink"],"Basis":["Basis"],"Flex Child":["Flex gyermekelem"],"Order":["Sorrend"],"Enable new system with inner Container block":["\u00daj rendszer enged\u00e9lyez\u00e9se bels\u0151 Container blokkal"],"Enable new system only":["Csak az \u00faj rendszer enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Use legacy layout system":["R\u00e9gi elrendez\u00e9si rendszer haszn\u00e1lata"],"This Container is using an old layout system. Toggle this to migrate to the new system.":["Ez a Container egy r\u00e9gi elrendez\u00e9si rendszert haszn\u00e1l. Ennek \u00e1tv\u00e1lt\u00e1s\u00e1val \u00e1t\u00e1llhat az \u00faj rendszerre."],"New Layout System":["\u00daj elrendez\u00e9si rendszer"],"Migrating to our new layout system will do the following:":["Az \u00faj elrendez\u00e9si rendszer\u00fcnkre val\u00f3 \u00e1tt\u00e9r\u00e9s a k\u00f6vetkez\u0151 v\u00e1ltoztat\u00e1sokat eredm\u00e9nyezi:"],"Remove the inner div element that was included by default in the old system.":["Elt\u00e1vol\u00edtja a r\u00e9gi rendszerben alap\u00e9rtelmezetten szerepl\u0151 bels\u0151 div elemet."],"Enable our new layout system for this Container block.":["Enged\u00e9lyezi az \u00faj elrendez\u00e9si rendszer\u00fcnket enn\u00e9l a Container blokkn\u00e1l."],"We can automatically replace the old inner div element with a Container block if your layout relies on it.":["Automatikusan lecser\u00e9lhetj\u00fck a r\u00e9gi bels\u0151 div elemet egy Container blokkra, ha az elrendez\u00e9se erre t\u00e1maszkodik."],"Warning:":["Figyelmeztet\u00e9s:"],"This block is using a Global Style. Make sure the Global Style you are using is also using the new layout system.":["Ez a blokk Glob\u00e1lis st\u00edlust haszn\u00e1l. Gy\u0151z\u0151dj\u00f6n meg arr\u00f3l, hogy az \u00d6n \u00e1ltal haszn\u00e1lt Glob\u00e1lis st\u00edlus is az \u00faj elrendez\u00e9si rendszert haszn\u00e1lja."],"You may want to create two new Global Styles for this Container. One for the outer Container block and one for the inner Container block.":["\u00c9rdemes lehet k\u00e9t \u00faj Glob\u00e1lis st\u00edlust l\u00e9trehoznia ehhez a Containerhez. Egyet a k\u00fcls\u0151 Container blokkhoz, \u00e9s egyet a bels\u0151 Container blokkhoz."],"This block is a Global Style. If you migrate the inner container on this block you will need to make sure that all Container blocks using it are migrated as well.":["Ez a blokk egy Glob\u00e1lis st\u00edlus. Ha ezen a blokkon migr\u00e1lja a bels\u0151 Containert, gondoskodjon r\u00f3la, hogy az \u00f6sszes, ezt haszn\u00e1l\u00f3 Container blokk is \u00e1t legyen \u00e1ll\u00edtva."],"Recommendation:":["Javaslat:"],"Yes, we recommend you add a new inner Container block to maintain your current layout.":["Igen, javasoljuk, hogy adjon hozz\u00e1 egy \u00faj bels\u0151 Container blokkot a jelenlegi elrendez\u00e9se fenntart\u00e1s\u00e1hoz."],"No, we do not believe you need an inner Container block based on your current layout.":["Nem, \u00fagy v\u00e9lj\u00fck, a jelenlegi elrendez\u00e9se alapj\u00e1n nincs sz\u00fcks\u00e9ge bels\u0151 Container blokkra."],"Cancel":["M\u00e9gse"],"Wide":["Sz\u00e9les"],"Full":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g"],"Block Alignment":["Blokk igaz\u00edt\u00e1sa"],"Change the width of this block using a method defined by your theme.":["M\u00f3dos\u00edtsa ennek a blokknak a sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t a t\u00e9m\u00e1ja \u00e1ltal meghat\u00e1rozott m\u00f3dszerrel."],"Display":["Megjelen\u00edt\u00e9s"],"Align Items":["Elemek igaz\u00edt\u00e1sa"],"Justify Content":["Tartalom igaz\u00edt\u00e1sa"],"Column Gap":["Oszlopt\u00e1vols\u00e1g"],"Row Gap":["Sort\u00e1vols\u00e1g"],"Oveflow-x":["Oveflow-x"],"Oveflow-y":["Oveflow-y"],"Outer z-index":["K\u00fcls\u0151 z-index"],"Inner z-index":["Bels\u0151 z-index"],"Min Width":["Minim\u00e1lis sz\u00e9less\u00e9g"],"Min Height":["Minim\u00e1lis magass\u00e1g"],"Max Width":["Maxim\u00e1lis sz\u00e9less\u00e9g"],"Max Height":["Maxim\u00e1lis magass\u00e1g"],"Sizing":["M\u00e9retez\u00e9s"],"Use global max-width":["Glob\u00e1lis max-width haszn\u00e1lata"],"Grid Item Width (%)":["R\u00e1cselem sz\u00e9less\u00e9ge (%)"],"More values can be set in the Sizing panel.":["Tov\u00e1bbi \u00e9rt\u00e9kek a M\u00e9retez\u00e9s panelen \u00e1ll\u00edthat\u00f3k."],"More design options":["Tov\u00e1bbi tervez\u00e9si lehet\u0151s\u00e9gek"],"Create advanced layouts with flexible grids.":["K\u00e9sz\u00edtsen \u00f6sszetett elrendez\u00e9seket rugalmas r\u00e1csokkal."],"Select query parameter":["V\u00e1lasszon lek\u00e9rdez\u00e9si param\u00e9tert"],"Add Parameter":["Param\u00e9ter hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Post type":["Bejegyz\u00e9st\u00edpus"],"Retrieves posts by post types.":["Bejegyz\u00e9sek lek\u00e9r\u00e9se bejegyz\u00e9st\u00edpusok szerint."],"Posts per page":["Oldalank\u00e9nti bejegyz\u00e9sek sz\u00e1ma"],"Number of post to show per page.":["Az oldalank\u00e9nt megjelen\u00edtend\u0151 bejegyz\u00e9sek sz\u00e1ma."],"Pagination":["Lapoz\u00e1s"],"Page":["Oldal"],"Display posts from page.":["Jelen\u00edtse meg a bejegyz\u00e9seket adott oldalr\u00f3l."],"Offset":["Eltol\u00e1s"],"Offset the result set by a specific number of items.":["Tolja el az eredm\u00e9nyhalmazt meghat\u00e1rozott sz\u00e1m\u00fa elemmel."],"Search":["Keres\u00e9s"],"Show posts based on a keyword search.":["Jelen\u00edtse meg a bejegyz\u00e9seket kulcsszavas keres\u00e9s alapj\u00e1n."],"Designates the ascending or descending order of the \u2018orderby\u2018 parameter.":["Meghat\u00e1rozza az \u2018orderby\u2018 param\u00e9ter n\u00f6vekv\u0151 vagy cs\u00f6kken\u0151 sorrendj\u00e9t."],"Order & Order by":["Sorrend \u00e9s Rendez\u00e9s alapja"],"Order by":["Rendez\u00e9s alapja"],"Sort retrieved posts by parameter.":["Rendezze a lek\u00e9rt bejegyz\u00e9seket param\u00e9ter alapj\u00e1n."],"Authors":["Szerz\u0151k"],"Show posts from authors. Search by name or ID.":["Jelen\u00edtse meg a bejegyz\u00e9seket szerz\u0151k szerint. Keres\u00e9s n\u00e9v vagy ID alapj\u00e1n."],"Author":["Szerz\u0151"],"Exclude authors":["Szerz\u0151k kiz\u00e1r\u00e1sa"],"Exclude posts from authors. Search by name or ID.":["Z\u00e1rja ki a bejegyz\u00e9seket megadott szerz\u0151kt\u0151l. Keres\u00e9s n\u00e9v vagy ID alapj\u00e1n."],"Taxonomies":["Taxon\u00f3mi\u00e1k"],"Show posts from taxonomies. Search by name or ID.":["Jelen\u00edtse meg a bejegyz\u00e9seket taxon\u00f3mi\u00e1k szerint. Keres\u00e9s n\u00e9v vagy ID alapj\u00e1n."],"Taxonomy":["Taxon\u00f3mia"],"Exclude taxonomies":["Taxon\u00f3mi\u00e1k kiz\u00e1r\u00e1sa"],"Exclude posts from taxonomies. Search by name or ID.":["Z\u00e1rja ki a bejegyz\u00e9seket a megadott taxon\u00f3mi\u00e1kb\u00f3l. Keres\u00e9s n\u00e9v vagy ID alapj\u00e1n."],"Publish":["K\u00f6zz\u00e9t\u00e9ve"],"Pending":["F\u00fcgg\u0151ben"],"Draft":["V\u00e1zlat"],"Auto draft":["Automatikus v\u00e1zlat"],"Future":["\u00dctemezett"],"Private":["Mag\u00e1n"],"Trash":["Lomt\u00e1r"],"Any":["B\u00e1rmely"],"Post status":["Bejegyz\u00e9s \u00e1llapota"],"Show posts by post status.":["Jelen\u00edtse meg a bejegyz\u00e9seket \u00e1llapot szerint."],"Status":["\u00c1llapot"],"Parent":["Sz\u00fcl\u0151"],"Show posts from parents. Search by name or ID.":["Jelen\u00edtse meg a megadott sz\u00fcl\u0151kh\u00f6z tartoz\u00f3 bejegyz\u00e9seket. Keres\u00e9s n\u00e9v vagy ID alapj\u00e1n."],"Post":["Bejegyz\u00e9s"],"Parent exclude":["Sz\u00fcl\u0151 kiz\u00e1r\u00e1sa"],"Do not show posts from parents. Search by name or ID.":["Ne jelen\u00edtse meg a megadott sz\u00fcl\u0151kh\u00f6z tartoz\u00f3 bejegyz\u00e9seket. Keres\u00e9s n\u00e9v vagy ID alapj\u00e1n."],"Include posts":["Bejegyz\u00e9sek bevon\u00e1sa"],"Limit result set to specific posts. Search by name or ID.":["Korl\u00e1tozza az eredm\u00e9nyhalmazt megadott bejegyz\u00e9sekre. Keres\u00e9s n\u00e9v vagy ID alapj\u00e1n."],"Exclude posts":["Bejegyz\u00e9sek kiz\u00e1r\u00e1sa"],"Ensure result set excludes specific posts. Search by name or ID.":["Biztos\u00edtsa, hogy az eredm\u00e9nyhalmaz kiz\u00e1rja a megadott bejegyz\u00e9seket. Keres\u00e9s n\u00e9v vagy ID alapj\u00e1n."],"Sticky posts":["Kiemelt bejegyz\u00e9sek"],"Configure how sticky posts should show in the query.":["Konfigur\u00e1lja, hogyan jelenjenek meg a kiemelt bejegyz\u00e9sek a lek\u00e9rdez\u00e9sben."],"After":["Ut\u00e1n"],"Limit response to posts published after a given date.":["Korl\u00e1tozza a v\u00e1laszt az adott d\u00e1tum ut\u00e1n k\u00f6zz\u00e9tett bejegyz\u00e9sekre."],"Date":["D\u00e1tum"],"Before":["El\u0151tt"],"Limit response to posts published before a given date.":["Korl\u00e1tozza az eredm\u00e9nyt a megadott d\u00e1tum el\u0151tt k\u00f6zz\u00e9tett bejegyz\u00e9sekre."],"Select post type":["V\u00e1lasszon bejegyz\u00e9st\u00edpust"],"Select authors":["V\u00e1lasszon szerz\u0151ket"],"Search authors\u2026":["Szerz\u0151k keres\u00e9se\u2026"],"Select terms":["V\u00e1lasszon kifejez\u00e9seket"],"Search terms\u2026":["Kifejez\u00e9sek keres\u00e9se\u2026"],"This will permanently delete this parameter.":["Ezzel v\u00e9glegesen t\u00f6rli ezt a param\u00e9tert."],"Select taxonomy":["V\u00e1lasszon taxon\u00f3mi\u00e1t"],"You must select at least one term. Search by name or ID.":["Legal\u00e1bb egy kifejez\u00e9st ki kell v\u00e1lasztania. Keres\u00e9s n\u00e9v vagy azonos\u00edt\u00f3 alapj\u00e1n."],"Include child terms":["Al\u00e1rendelt kifejez\u00e9sek bevon\u00e1sa"],"Select post":["V\u00e1lasszon bejegyz\u00e9st"],"Search posts\u2026":["Bejegyz\u00e9sek keres\u00e9se\u2026"],"Query Parameters":["Lek\u00e9rdez\u00e9si param\u00e9terek"],"Inherit query from template":["Lek\u00e9rdez\u00e9s \u00f6r\u00f6kl\u00e9se a sablont\u00f3l"],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search.":["Kapcsolja be a glob\u00e1lis lek\u00e9rdez\u00e9si kontextus haszn\u00e1lat\u00e1hoz, amelyet az aktu\u00e1lis sablon (p\u00e9ld\u00e1ul arch\u00edvum vagy keres\u00e9s) hat\u00e1roz meg."],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"1 2 \u2026 10":["1 2 \u2026 10"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Open Grid":["R\u00e1cs megnyit\u00e1sa"],"Open Container":["Kont\u00e9ner megnyit\u00e1sa"],"Add Pagination":["Lapoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Title, date, & excerpt":["C\u00edm, d\u00e1tum \u00e9s kivonat"],"Title & date":["C\u00edm \u00e9s d\u00e1tum"],"Two columns":["K\u00e9t oszlop"],"Two columns & featured image":["K\u00e9t oszlop \u00e9s kiemelt k\u00e9p"],"Start blank":["Kezdje \u00fcresen"],"Query Loop":["Lek\u00e9rdez\u00e9si ciklus"],"Choose a layout to start with.":["Kezd\u00e9shez v\u00e1lasszon egy elrendez\u00e9st."],"Build a list of posts from any post type using advanced query parameters.":["K\u00e9sz\u00edtsen bejegyz\u00e9slist\u00e1t b\u00e1rmely bejegyz\u00e9st\u00edpusb\u00f3l, fejlett lek\u00e9rdez\u00e9si param\u00e9terek haszn\u00e1lat\u00e1val."],"Duplicate Grid Item":["R\u00e1cselem duplik\u00e1l\u00e1sa"],"Top left":["Bal fels\u0151"],"Top center":["Fels\u0151 k\u00f6z\u00e9p"],"Top right":["Jobb fels\u0151"],"Center left":["Bal k\u00f6z\u00e9p"],"Center right":["Jobb k\u00f6z\u00e9p"],"Bottom left":["Bal als\u00f3"],"Bottom center":["Als\u00f3 k\u00f6z\u00e9p"],"Bottom right":["Jobb als\u00f3"],"Change content position":["Tartalom poz\u00edci\u00f3j\u00e1nak m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Arrange blocks vertically":["Blokkok elrendez\u00e9se f\u00fcgg\u0151legesen"],"Arrange blocks horizontally":["Blokkok elrendez\u00e9se v\u00edzszintesen"],"Tag Name":["HTML-c\u00edmke neve"],"Current image":["Aktu\u00e1lis k\u00e9p"],"Current post":["Aktu\u00e1lis bejegyz\u00e9s"],"Data source":["Adatforr\u00e1s"],"Select source":["V\u00e1lasszon forr\u00e1st"],"Select source post":["V\u00e1lasszon forr\u00e1sbejegyz\u00e9st"],"Search by name or ID.":["Keres\u00e9s n\u00e9v vagy azonos\u00edt\u00f3 alapj\u00e1n."],"Select\u2026":["V\u00e1lasszon\u2026"],"Title":["C\u00edm"],"Excerpt":["Kivonat"],"Post date":["Bejegyz\u00e9s d\u00e1tuma"],"Post meta":["Bejegyz\u00e9s metaadatai"],"Comments number":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sok sz\u00e1ma"],"List of terms":["Kifejez\u00e9sek list\u00e1ja"],"Author meta":["Szerz\u0151 metaadatai"],"Email":["E-mail"],"Name":["N\u00e9v"],"Nickname":["Becen\u00e9v"],"First name":["Keresztn\u00e9v"],"Last name":["Vezet\u00e9kn\u00e9v"],"Pagination numbers":["Oldalsz\u00e1mok"],"Author avatar":["Szerz\u0151 avat\u00e1rja"],"Caption":["Felirat"],"Alt text":["Alternat\u00edv sz\u00f6veg"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Content source":["Tartalom forr\u00e1sa"],"Background image source":["H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p forr\u00e1sa"],"Image source":["K\u00e9p forr\u00e1sa"],"Post meta field":["Bejegyz\u00e9s metaadat-mez\u0151"],"Live preview is only available to meta exposed to the REST API.":["\u00c9l\u0151 el\u0151n\u00e9zet csak a REST API-nak kitetett metaadatokhoz \u00e9rhet\u0151 el."],"Choose or add meta key":["V\u00e1lasszon vagy adjon hozz\u00e1 meta kulcsot"],"Author meta field":["Szerz\u0151 metaadat-mez\u0151"],"Telephone":["Telefon"],"Single post":["Egyetlen bejegyz\u00e9s"],"Comments area":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1si ter\u00fclet"],"Author archives":["Szerz\u0151 arch\u00edvuma"],"Author email":["Szerz\u0151 e-mail c\u00edme"],"Terms":["Kifejez\u00e9sek"],"Term archives":["Kifejez\u00e9s arch\u00edvuma"],"Previous page":["El\u0151z\u0151 oldal"],"Next page":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"Single image":["Egyetlen k\u00e9p"],"Link source":["Hivatkoz\u00e1s forr\u00e1sa"],"Link type":["Hivatkoz\u00e1s t\u00edpusa"],"Remove block if link is empty":["T\u00e1vol\u00edtsa el a blokkot, ha a hivatkoz\u00e1s \u00fcres"],"Updated":["Friss\u00edtve"],"Replace with updated date":["Helyettes\u00edtse a friss\u00edt\u00e9s d\u00e1tum\u00e1val"],"Single comment text":["Egyetlen hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s sz\u00f6vege"],"Term separator":["Kifejez\u00e9sek elv\u00e1laszt\u00f3ja"],"Excerpt length":["Kivonat hossza"],"Use default more link":["Haszn\u00e1lja az alap\u00e9rtelmezett Tov\u00e1bb hivatkoz\u00e1st"],"Custom more link text":["Egy\u00e9ni Tov\u00e1bb hivatkoz\u00e1s sz\u00f6vege"],"Dynamic Data":["Dinamikus adatok"],"Enable Dynamic Data":["Enged\u00e9lyezze a dinamikus adatokat"],"Add text\u2026":["Adjon hozz\u00e1 sz\u00f6veget\u2026"],"No post title.":["Nincs bejegyz\u00e9sc\u00edm."],"Post title not supported for this type.":["A bejegyz\u00e9sc\u00edm nem t\u00e1mogatott enn\u00e9l a t\u00edpusn\u00e1l."],"Post excerpt not supported for this type.":["A bejegyz\u00e9s kivonata nem t\u00e1mogatott ehhez a t\u00edpushoz."],"No post excerpt.":["Nincs kivonat."],"No post date.":["Nincs bejegyz\u00e9s d\u00e1tuma."],"No author email.":["Nincs szerz\u0151 e-mail-c\u00edme."],"No author name.":["Nincs szerz\u0151 neve."],"No author nickname.":["Nincs szerz\u0151 beceneve."],"No author first name.":["Nincs szerz\u0151 keresztneve."],"No author last name.":["Nincs szerz\u0151 vezet\u00e9kneve."],"1 \u2026 2 3":["1 \u2026 2 3"],"Image caption":["K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1s"],"Image alt text":["K\u00e9p alternat\u00edv sz\u00f6vege"],"Image description":["K\u00e9p le\u00edr\u00e1sa"],"Meta field value not supported.":["A meta mez\u0151 \u00e9rt\u00e9ke nem t\u00e1mogatott."],"Meta value":["Meta \u00e9rt\u00e9k"],"Author not found.":["A szerz\u0151 nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"Post type not selected.":["A bejegyz\u00e9st\u00edpus nincs kiv\u00e1lasztva."],"Post source not selected.":["A bejegyz\u00e9s forr\u00e1sa nincs kiv\u00e1lasztva."],"Loading\u2026":["Bet\u00f6lt\u00e9s\u2026"],"Post of id #%1$s and post type %2$s was not found.":["A(z) #%1$s azonos\u00edt\u00f3j\u00fa \u00e9s %2$s t\u00edpus\u00fa bejegyz\u00e9s nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"Content type %s is not supported.":["A(z) %s tartalomt\u00edpus nem t\u00e1mogatott."],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blokk hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Select Container":["Kont\u00e9ner kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Choose an image from your media library or add one with a URL.":["V\u00e1lasszon egy k\u00e9pet a m\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l, vagy adjon hozz\u00e1 egyet URL-lel."],"This button is using a dynamic link.":["Ez a gomb dinamikus hivatkoz\u00e1st haszn\u00e1l."],"Open link in a new tab":["Hivatkoz\u00e1s megnyit\u00e1sa \u00faj lapon"],"Add rel=\"nofollow\"":["rel=\"nofollow\" hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add rel=\"sponsored\"":["rel=\"sponsored\" hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Change Link":["Hivatkoz\u00e1s m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Add Link":["Hivatkoz\u00e1s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Align left":["Balra igaz\u00edt\u00e1s"],"Align center":["K\u00f6z\u00e9pre igaz\u00edt\u00e1s"],"Align right":["Jobbra igaz\u00edt\u00e1s"],"Float left":["Balra lebegtet\u00e9s"],"Float right":["Jobbra lebegtet\u00e9s"],"Wide width":["Sz\u00e9les"],"Add Caption":["Felirat hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Organize your content into rows and sections.":["Rendezze tartalm\u00e1t sorokba \u00e9s szakaszokba."],"Post Template":["Bejegyz\u00e9ssablon"],"Align buttons left":["Gombok balra igaz\u00edt\u00e1sa"],"Align buttons center":["Gombok k\u00f6z\u00e9pre igaz\u00edt\u00e1sa"],"Align buttons right":["Gombok jobbra igaz\u00edt\u00e1sa"],"Add Button":["Gomb hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Drive conversions with beautiful buttons.":["N\u00f6velje a konverzi\u00f3kat gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 gombokkal."],"ARIA Label":["ARIA c\u00edmke"],"Helpful to people using screen readers.":["Hasznos a k\u00e9perny\u0151olvas\u00f3t haszn\u00e1l\u00f3k sz\u00e1m\u00e1ra."],"Button type":["Gomb t\u00edpusa"],"Current":["Jelenlegi"],"Border Current":["Aktu\u00e1lis szeg\u00e9lysz\u00edn"],"Post title":["Bejegyz\u00e9s c\u00edme"],"Post excerpt":["Bejegyz\u00e9s kivonata"],"Author name":["Szerz\u0151 neve"],"Author nickname":["Szerz\u0151 beceneve"],"Author first name":["Szerz\u0151 keresztneve"],"Author last name":["Szerz\u0151 vezet\u00e9kneve"],"Page numbers":["Oldalsz\u00e1mok"],"Previous posts":["El\u0151z\u0151 bejegyz\u00e9sek"],"Next posts":["K\u00f6vetkez\u0151 bejegyz\u00e9sek"],"Dynamic content":["Dinamikus tartalom"],"Change Headline Element":["C\u00edmsorelem m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa"],"Heading %s":["C\u00edmsor %s"],"Paragraph":["Bekezd\u00e9s"],"Div":["Div"],"Craft text-rich content with advanced typography.":["K\u00e9sz\u00edtsen sz\u00f6vegben gazdag tartalmat fejlett tipogr\u00e1fi\u00e1val."],"These fields will resize the image using CSS.":["Ezek a mez\u0151k CSS seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u00e1tm\u00e9retezik a k\u00e9pet."],"Object-fit":["Object-fit"],"Cover":["Cover"],"Contain":["Contain"],"Fill":["Fill"],"Alt text (alternative text)":["Alt sz\u00f6veg (alternat\u00edv sz\u00f6veg)"],"Describe the purpose of the image, leave empty if the image is purely decorative.":["\u00cdrja le a k\u00e9p c\u00e9lj\u00e1t, hagyja \u00fcresen, ha a k\u00e9p kiz\u00e1r\u00f3lag dekorat\u00edv."],"Title attribute":["Title attrib\u00fatum"],"Describe the role of this image on the page.":["Ismertesse a k\u00e9p szerep\u00e9t az oldalon."],"Add images to your content to make a visual statement.":["Adjon k\u00e9peket a tartalm\u00e1hoz, hogy vizu\u00e1lis hat\u00e1st \u00e9rjen el."],"Got it":["\u00c9rtem"],"Insert inner container":["Bels\u0151 Container besz\u00far\u00e1sa"],"Use this button to add a centered inner Container block for your content.":["Ezzel a gombbal k\u00f6z\u00e9pre igaz\u00edtott bels\u0151 Container blokkot adhat a tartalm\u00e1hoz."],"We generally recommend this for top-level Containers so your content does not span the entire width of your screen. ":["\u00c1ltal\u00e1ban ezt a legfels\u0151 szint\u0171 Container-ekhez aj\u00e1nljuk, hogy a tartalma ne foglalja el a k\u00e9perny\u0151 teljes sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t. "],"Read more about adding inner Container blocks.":["Olvasson t\u00f6bbet a bels\u0151 Container blokkok hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1r\u00f3l."],"Read more.":["B\u0151vebben."],"Add Inner Container":["Bels\u0151 Container hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add to Container":["Hozz\u00e1ad\u00e1s a Container-hez"],"Add to Row":["Hozz\u00e1ad\u00e1s a Row-hoz"],"Add to Stack":["Hozz\u00e1ad\u00e1s a Stack-hez"]}}}