{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/blocks\/image\/components\/AlignmentControls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Full width":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g"],"Align left":["Balra igaz\u00edt\u00e1s"],"Align center":["K\u00f6z\u00e9pre igaz\u00edt\u00e1s"],"Align right":["Jobbra igaz\u00edt\u00e1s"],"Float left":["Balra lebegtet\u00e9s"],"Float right":["Jobbra lebegtet\u00e9s"],"Wide width":["Sz\u00e9les"]}}}