{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/blocks\/grid\/components\/WidthControls.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Grid Item Width (%)":["R\u00e1cselem sz\u00e9less\u00e9ge (%)"],"More values can be set in the Sizing panel.":["Tov\u00e1bbi \u00e9rt\u00e9kek a M\u00e9retez\u00e9s panelen \u00e1ll\u00edthat\u00f3k."]}}}