{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/blocks\/image\/components\/inspector-controls\/ImageSettingsControl.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Inherit":["\u00d6r\u00f6kli"],"None":["Nincs"],"Size":["M\u00e9ret"],"Height":["Magass\u00e1g"],"Width":["Sz\u00e9less\u00e9g"],"Select\u2026":["V\u00e1lasszon\u2026"],"These fields will resize the image using CSS.":["Ezek a mez\u0151k CSS seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel \u00e1tm\u00e9retezik a k\u00e9pet."],"Object-fit":["Object-fit"],"Cover":["Cover"],"Contain":["Contain"],"Fill":["Fill"],"Alt text (alternative text)":["Alt sz\u00f6veg (alternat\u00edv sz\u00f6veg)"],"Describe the purpose of the image, leave empty if the image is purely decorative.":["\u00cdrja le a k\u00e9p c\u00e9lj\u00e1t, hagyja \u00fcresen, ha a k\u00e9p kiz\u00e1r\u00f3lag dekorat\u00edv."],"Title attribute":["Title attrib\u00fatum"],"Describe the role of this image on the page.":["Ismertesse a k\u00e9p szerep\u00e9t az oldalon."]}}}