{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/blocks\/query\/templates.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"No results found.":["Nincs tal\u00e1lat."],"Previous":["El\u0151z\u0151"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Title, date, & excerpt":["C\u00edm, d\u00e1tum \u00e9s kivonat"],"Title & date":["C\u00edm \u00e9s d\u00e1tum"],"Two columns":["K\u00e9t oszlop"],"Two columns & featured image":["K\u00e9t oszlop \u00e9s kiemelt k\u00e9p"],"Start blank":["Kezdje \u00fcresen"]}}}