{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/extend\/inspector-control\/controls\/layout\/components\/ThemeWidth.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Wide":["Sz\u00e9les"],"Full":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g"],"Block Alignment":["Blokk igaz\u00edt\u00e1sa"],"Change the width of this block using a method defined by your theme.":["M\u00f3dos\u00edtsa ennek a blokknak a sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t a t\u00e9m\u00e1ja \u00e1ltal meghat\u00e1rozott m\u00f3dszerrel."]}}}