{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/extend\/dynamic-content\/inspector-controls\/DynamicSourceControl.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Select source post":["V\u00e1lasszon forr\u00e1sbejegyz\u00e9st"],"Search by name or ID.":["Keres\u00e9s n\u00e9v vagy azonos\u00edt\u00f3 alapj\u00e1n."]}}}