{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/blocks\/query-loop\/components\/inspector-controls\/controls\/TaxonomyParameterControl.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Search terms\u2026":["Kifejez\u00e9sek keres\u00e9se\u2026"],"Select taxonomy":["V\u00e1lasszon taxon\u00f3mi\u00e1t"],"You must select at least one term. Search by name or ID.":["Legal\u00e1bb egy kifejez\u00e9st ki kell v\u00e1lasztania. Keres\u00e9s n\u00e9v vagy azonos\u00edt\u00f3 alapj\u00e1n."],"Include child terms":["Al\u00e1rendelt kifejez\u00e9sek bevon\u00e1sa"]}}}