{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/components\/icon-picker\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Social":["K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi"],"Icon SVG HTML":["Ikon SVG HTML"],"Clear":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Icon Location":["Ikon elhelyez\u00e9se"],"Remove Text":["Sz\u00f6veg elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"]}}}