{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/extend\/dynamic-content\/inspector-controls\/AuthorMetaControl.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Live preview is only available to meta exposed to the REST API.":["\u00c9l\u0151 el\u0151n\u00e9zet csak a REST API-nak kitetett metaadatokhoz \u00e9rhet\u0151 el."],"Choose or add meta key":["V\u00e1lasszon vagy adjon hozz\u00e1 meta kulcsot"],"Author meta field":["Szerz\u0151 metaadat-mez\u0151"]}}}