{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/components\/gradient\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Selector":["Szelektor"],"Element":["Elem"],"Pseudo Element":["Pszeudoelem"],"Displays behind the background image.":["A h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p m\u00f6g\u00f6tt jelenik meg."],"Displays in front of the background image.":["A h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p el\u0151tt jelenik meg."],"Use Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet haszn\u00e1lata"],"Direction":["Ir\u00e1ny"],"Color One":["Els\u0151 sz\u00edn"],"Stop position (%)":["Meg\u00e1ll\u00e1si poz\u00edci\u00f3 (%)"],"Color Two":["M\u00e1sodik sz\u00edn"]}}}