{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/blocks\/image\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Image":["K\u00e9p"],"Add images to your content to make a visual statement.":["Adjon k\u00e9peket a tartalm\u00e1hoz, hogy vizu\u00e1lis hat\u00e1st \u00e9rjen el."]}}}