{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/settings.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Blocks Version":["Blokkok verzi\u00f3ja"],"Use version 1 blocks":["Haszn\u00e1lja az 1-es verzi\u00f3j\u00fa blokkokat"],"Enabling this option will make it so only version 1 blocks display in the block inserter.":["Az opci\u00f3 enged\u00e9lyez\u00e9s\u00e9vel a blokkbesz\u00far\u00f3ban csak az 1-es verzi\u00f3j\u00fa blokkok jelennek meg."],"Save":["Ment\u00e9s"],"Global max-width":["Glob\u00e1lis maxim\u00e1lis sz\u00e9less\u00e9g"],"The global max-width is set by GeneratePress in the Customizer.":["A glob\u00e1lis maxim\u00e1lis sz\u00e9less\u00e9get a GeneratePress a Testreszab\u00f3ban \u00e1ll\u00edtja be."],"The global max-width value you can use in your blocks.":["A glob\u00e1lis maxim\u00e1lis sz\u00e9less\u00e9g \u00e9rt\u00e9k, amelyet a blokkokban haszn\u00e1lhat."],"Go to option \u2192":["Ugr\u00e1s a be\u00e1ll\u00edt\u00e1shoz \\u2192"],"CSS Print Method":["CSS ki\u00edr\u00e1si m\u00f3dja"],"Generating your CSS in external files is better for overall performance.":["A CSS k\u00fcls\u0151 f\u00e1jlokban t\u00f6rt\u00e9n\u0151 gener\u00e1l\u00e1sa jobb az \u00e1ltal\u00e1nos teljes\u00edtm\u00e9ny szempontj\u00e1b\u00f3l."],"External File":["K\u00fcls\u0151 f\u00e1jl"],"Inline Embedding":["Inline be\u00e1gyaz\u00e1s"],"Force your external CSS files to regenerate next time their page is loaded.":["K\u00e9nyszer\u00edtse a k\u00fcls\u0151 CSS-f\u00e1jlok \u00fajragener\u00e1l\u00e1s\u00e1t a k\u00f6vetkez\u0151 oldalbet\u00f6lt\u00e9skor."],"Regenerate CSS Files":["CSS-f\u00e1jlok \u00fajragener\u00e1l\u00e1sa"],"Sync Responsive Previews":["Reszponz\u00edv el\u0151n\u00e9zetek szinkroniz\u00e1l\u00e1sa"],"Sync our responsive preview controls with the editor responsive previews.":["Szinkroniz\u00e1lja a reszponz\u00edv el\u0151n\u00e9zeti vez\u00e9rl\u0151ket a szerkeszt\u0151 reszponz\u00edv el\u0151n\u00e9zeteivel."],"Disable Google Fonts":["Google Fonts letilt\u00e1sa"],"Prevent Google Fonts from being called on your website and remove them from the font family lists.":["Akad\u00e1lyozza meg, hogy a Google Fonts bet\u00f6lt\u0151dj\u00f6n az \u00d6n webhely\u00e9n, \u00e9s t\u00e1vol\u00edtsa el \u0151ket a bet\u0171csal\u00e1d-list\u00e1kr\u00f3l."]}}}