{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/blocks\/grid\/components\/LayoutSelector.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Grid":["R\u00e1cs"],"Choose how many Containers to start with.":["V\u00e1lassza ki, h\u00e1ny kont\u00e9nerrel kezdjen."]}}}