{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/extend\/dynamic-content\/utils\/getContent.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"No post title.":["Nincs bejegyz\u00e9sc\u00edm."],"Post title not supported for this type.":["A bejegyz\u00e9sc\u00edm nem t\u00e1mogatott enn\u00e9l a t\u00edpusn\u00e1l."],"Post excerpt not supported for this type.":["A bejegyz\u00e9s kivonata nem t\u00e1mogatott ehhez a t\u00edpushoz."],"No post excerpt.":["Nincs kivonat."],"No post date.":["Nincs bejegyz\u00e9s d\u00e1tuma."],"No author email.":["Nincs szerz\u0151 e-mail-c\u00edme."],"No author name.":["Nincs szerz\u0151 neve."],"No author nickname.":["Nincs szerz\u0151 beceneve."],"No author first name.":["Nincs szerz\u0151 keresztneve."],"No author last name.":["Nincs szerz\u0151 vezet\u00e9kneve."],"1 \u2026 2 3":["1 \u2026 2 3"],"Image caption":["K\u00e9pal\u00e1\u00edr\u00e1s"],"Image alt text":["K\u00e9p alternat\u00edv sz\u00f6vege"],"Image description":["K\u00e9p le\u00edr\u00e1sa"],"Meta field value not supported.":["A meta mez\u0151 \u00e9rt\u00e9ke nem t\u00e1mogatott."],"Meta value":["Meta \u00e9rt\u00e9k"],"Author not found.":["A szerz\u0151 nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"Content type %s is not supported.":["A(z) %s tartalomt\u00edpus nem t\u00e1mogatott."]}}}