{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/extend\/inspector-control\/controls\/background-panel\/components\/selector.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Note: This image will sit on top of content inside this Container unless the content has its own Container with \"Position\" set to \"Relative\" (Layout panel).":["Megjegyz\u00e9s: Ez a k\u00e9p a tartalom f\u00f6l\u00e9 ker\u00fcl ebben a Kont\u00e9nerben, kiv\u00e9ve, ha a tartalomnak van saj\u00e1t Kont\u00e9nere, amelynek \"Position\" be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \"Relative\" (Layout panel)."],"Note: You need to set your \"Position\" option to \"Relative\" (Layout panel) or this image will overflow out of this Container.":["Megjegyz\u00e9s: A \"Position\" opci\u00f3t \"Relative\"-re kell \u00e1ll\u00edtania (Layout panel), k\u00fcl\u00f6nben ez a k\u00e9p t\u00fal fog ny\u00falni ebb\u0151l a Kont\u00e9nerb\u0151l."],"Selector":["Szelektor"],"Element":["Elem"],"Pseudo Element":["Pszeudoelem"]}}}