{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/pattern-library\/components\/pattern-list.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Loading library":["K\u00f6nyvt\u00e1r bet\u00f6lt\u00e9se"],"No patterns found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3 minta."],"Deselect this pattern":["E minta kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9nek megsz\u00fcntet\u00e9se"],"Deselect":["Kijel\u00f6l\u00e9s megsz\u00fcntet\u00e9se"]}}}