{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:49","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/admin\/gutenberg\/src\/modules\/controls\/border.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"None":["Nincs"],"Solid":["Folytonos"],"Double":["Kett\u0151s"],"Dotted":["Pontozott"],"Dashed":["Szaggatott"],"Groove":["Bar\u00e1zd\u00e1lt"],"Border Type":["Szeg\u00e9ly t\u00edpusa"],"Border Width":["Szeg\u00e9ly vastags\u00e1ga"],"Border Radius":["Szeg\u00e9ly lekerek\u00edt\u00e9se"],"Border Color":["Szeg\u00e9ly sz\u00edne"]}}}