{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/admin\/gutenberg\/src\/modules\/controls\/typography.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Typography":["Tipogr\u00e1fia"],"Size":["M\u00e9ret"],"Line Height":["Sormagass\u00e1g"],"Letter Spacing":["Bet\u0171k\u00f6z"],"Family":["Bet\u0171csal\u00e1d"],"Weight":["Vastags\u00e1g"],"Transform":["\u00c1talak\u00edt\u00e1s"],"Style":["St\u00edlus"],"Decoration":["D\u00edsz\u00edt\u00e9s"]}}}