{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:50","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"includes\/modules\/blocks\/overview-calendar\/assets\/js\/src\/script-block-overview-calendar.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Language":["Nyelv"],"Yes":["Igen"],"No":["Nem"],"Calendars":["Napt\u00e1rak"],"Display Legend":["Jelmagyar\u00e1zat megjelen\u00edt\u00e9se"],"Legend Position":["Jelmagyar\u00e1zat poz\u00edci\u00f3ja"],"Top":["Fent"],"Bottom":["Lent"],"Start Year":["Kezd\u0151 \u00e9v"],"Current Year":["Jelenlegi \u00e9v"],"Start Month":["Kezd\u0151 h\u00f3nap"],"Current Month":["Jelenlegi h\u00f3nap"],"January":["Janu\u00e1r"],"February":["Febru\u00e1r"],"March":["M\u00e1rcius"],"April":["\u00c1prilis"],"May":["M\u00e1jus"],"June":["J\u00fanius"],"July":["J\u00falius"],"August":["Augusztus"],"September":["Szeptember"],"October":["Okt\u00f3ber"],"November":["November"],"December":["December"],"Show History":["El\u0151zm\u00e9nyek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Display booking history":["Foglal\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Replace booking history with the default legend item":["Foglal\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek cser\u00e9je az alap\u00e9rtelmezett jelmagyar\u00e1zati elemmel"],"Use the Booking History Color from the Settings":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban megadott foglal\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek sz\u00edn\u00e9nek haszn\u00e1lata"],"Display Tooltips":["Bubor\u00e9ks\u00fag\u00f3k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Yes, with red indicator":["Igen, piros jel\u00f6l\u00e9ssel"],"Show Weekday Abbreviations":["A h\u00e9t napjainak r\u00f6vid\u00edt\u00e9seinek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Auto":["Automatikus"],"Select the calendars you wish to display in the overview, or leave empty to show all calendars.":["V\u00e1lassza ki az \u00e1ttekint\u0151ben megjelen\u00edteni k\u00edv\u00e1nt napt\u00e1rakat, vagy hagyja \u00fcresen az \u00f6sszes napt\u00e1r megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez."],"Calendar Basic Options":["Napt\u00e1r alapbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Calendar Advanced Options":["Napt\u00e1r speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"]}}}