{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:49","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"modules\/shortcode\/assets\/build\/block.editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Copied shortcode to clipboard.":["A shortcode v\u00e1g\u00f3lapra m\u00e1solva."],"Shortcode to use anywhere":["B\u00e1rhol haszn\u00e1lhat\u00f3 shortcode"],"Copy the shortcode and paste it where you need on the selected page:":["M\u00e1solja a shortcode-ot, \u00e9s illessze be a kiv\u00e1lasztott oldalon a sz\u00fcks\u00e9ges helyre:"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"]}}}