{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:49","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"modules\/verification\/assets\/build\/editor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Verification":["Ellen\u0151rz\u00e9s"],"You have already added the Verification action":["M\u00e1r hozz\u00e1adta az Ellen\u0151rz\u00e9s m\u0171veletet"],"Click here to add Verification action":["Kattintson ide az Ellen\u0151rz\u00e9s m\u0171velet hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz"],"Who can verify the submission":["Ki ellen\u0151rizheti a bek\u00fcld\u00e9st"],"User & Administrator":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e9s Rendszergazda"],"Administrator":["Rendszergazda"],"Link Lifespan":["Hivatkoz\u00e1s \u00e9lettartama"],"Indicates for how many hours a verification link \nwill be active. If you leave this field empty or enter \"0\", it means \nverification can be completed at any given time.":["Megadja, hogy h\u00e1ny \u00f3r\u00e1n \u00e1t lesz akt\u00edv az ellen\u0151rz\u0151 hivatkoz\u00e1s.\nHa \u00fcresen hagyja ezt a mez\u0151t, vagy \u201e0\u201d-t ad meg, az azt jelenti,\nhogy az ellen\u0151rz\u00e9s b\u00e1rmikor elv\u00e9gezhet\u0151."],"This action has already added.":["Ezt a m\u0171veletet m\u00e1r hozz\u00e1adta."],"Edit action":["M\u0171velet szerkeszt\u00e9se"],"Runs on verification":["Ellen\u0151rz\u00e9skor fusson"],"Run always":["Mindig fusson"]}}}