{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:49","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/js\/a.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Hide":["Elrejt\u00e9s"],"Show":["Megjelen\u00edt\u00e9s"]}}}