{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/automatewoo-birthday-field-block.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Since the year of birth is not required for most birthday features collecting it is optional. If disabled, customers will not enter the year of their birth. Only the month and day will be stored.":["Mivel a legt\u00f6bb sz\u00fclet\u00e9snapi funkci\u00f3hoz nincs sz\u00fcks\u00e9g a sz\u00fclet\u00e9si \u00e9vre, annak bek\u00e9r\u00e9se opcion\u00e1lis. Ha le van tiltva, a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k nem adj\u00e1k meg sz\u00fclet\u00e9si \u00e9v\u00fcket. Csak a h\u00f3nap \u00e9s a nap ker\u00fcl t\u00e1rol\u00e1sra."],"Year":["\u00c9v"],"Month":["H\u00f3nap"],"Day":["Nap"],"Birthday (Optional)":["Sz\u00fclet\u00e9si d\u00e1tum (opcion\u00e1lis)"]}}}