{"translation-revision-date":"2025-10-22 07:28+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"includes\/modules\/calendar\/assets\/src\/block\/edit.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Save As":["Ment\u00e9s m\u00e1sk\u00e9nt"],"Date Format":["D\u00e1tumform\u00e1tum"],"Please note, this defines format of saved date, not the input in the form":["K\u00e9rj\u00fck, vegye figyelembe, hogy ez a mentett d\u00e1tum form\u00e1tum\u00e1t hat\u00e1rozza meg, nem az \u0171rlapban megadott \u00e9rt\u00e9ket"],"Time Format":["Id\u0151form\u00e1tum"],"Please note, this defines format of saved time, not the input in the form":["K\u00e9rj\u00fck, vegye figyelembe, hogy ez a mentett id\u0151 form\u00e1tum\u00e1t hat\u00e1rozza meg, nem az \u0171rlapban megadott \u00e9rt\u00e9ket"],"Toggles":["Kapcsol\u00f3k"],"Manual Add Date":["K\u00e9zi hozz\u00e1ad\u00e1s d\u00e1tuma"]}}}