{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/blocks\/accordion-content\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"%s does not exist.":["A(z) %s nem l\u00e9tezik."],"Editing %s.":["%s szerkeszt\u00e9se."],"Tag Name":["C\u00edmke neve"],"This block is necessary for the structure and transitions of the Accordion block.":["Ez a blokk sz\u00fcks\u00e9ges az Accordion blokk szerkezet\u00e9hez \u00e9s \u00e1tmeneteihez."],"If using transitions, avoid adding any padding, margin or borders to this block.":["Ha haszn\u00e1l \u00e1tmeneteket, ker\u00fclje padding, margin vagy border hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1t ehhez a blokkhoz."]}}}