{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/blocks\/tabs\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"None":["Nincs"],"%s does not exist.":["A(z) %s nem l\u00e9tezik."],"Editing %s.":["%s szerkeszt\u00e9se."],"Tag Name":["C\u00edmke neve"],"Interactions":["Interakci\u00f3k"],"Links":["Hivatkoz\u00e1sok"],"Pseudo Elements":["Pszeudoelemek"],"Transition":["\u00c1tmenet"],"Fade":["Halv\u00e1ny\u00edt\u00e1s"],"Tab 1":["1. f\u00fcl"],"Tab 1 content.":["1. f\u00fcl tartalma."],"Tab 2":["2. f\u00fcl"],"Tab 2 content.":["2. f\u00fcl tartalma."],"Select\u2026":["V\u00e1lasszon\u2026"],"Tab %s":["F\u00fcl %s"],"Tabs":["F\u00fclek"],"Choose a tabs layout to start with.":["V\u00e1lasszon egy f\u00fcl elrendez\u00e9st kezd\u00e9sk\u00e9nt."],"Horizontal Tabs":["V\u00edzszintes f\u00fclek"],"Vertical Tabs":["F\u00fcgg\u0151leges f\u00fclek"],"Button Tabs":["Gombos f\u00fclek"],"Default opened tab":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint megnyitott f\u00fcl"],"Add Tab Item":["F\u00fcl elem hozz\u00e1ad\u00e1sa"]}}}