{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/blocks\/accordion-item\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"%s does not exist.":["A(z) %s nem l\u00e9tezik."],"Editing %s.":["%s szerkeszt\u00e9se."],"Tag Name":["C\u00edmke neve"],"Interactions":["Interakci\u00f3k"],"Links":["Hivatkoz\u00e1sok"],"Pseudo Elements":["Pszeudoelemek"],"Open by default":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint nyitva"]}}}