{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/blocks\/classic-menu-item\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"None":["Nincs"],"%s does not exist.":["A(z) %s nem l\u00e9tezik."],"Editing %s.":["%s szerkeszt\u00e9se."],"Fade":["Halv\u00e1ny\u00edt\u00e1s"],"Hover":["R\u00e1mutat\u00e1s"],"Current":["Aktu\u00e1lis"],"Link":["Hivatkoz\u00e1s"],"Dropdown button":["Leg\u00f6rd\u00fcl\u0151 gomb"],"Show all blocks":["\u00d6sszes blokk megjelen\u00edt\u00e9se"],"Menu":["Men\u00fc"],"No menus found. Please <CreateMenuLink \/>.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k men\u00fck. K\u00e9rj\u00fck, <CreateMenuLink \/>."],"create a menu":["hozzon l\u00e9tre men\u00fct"],"Enable Menu Support":["Men\u00fct\u00e1mogat\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Your theme does not support the menu system. Enable it here.":["Az \u00d6n t\u00e9m\u00e1ja nem t\u00e1mogatja a men\u00fcrendszert. Itt enged\u00e9lyezheti."],"Navigation Tree":["Navig\u00e1ci\u00f3s fa"],"Show all blocks in navigation":["\u00d6sszes blokk megjelen\u00edt\u00e9se a navig\u00e1ci\u00f3ban"],"No menu found.":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3 men\u00fc."],"Open the <Styles \/> tab for more controls.":["Tov\u00e1bbi vez\u00e9rl\u0151kh\u00f6z nyissa meg a <Styles \/> f\u00fclet."],"Styles":["St\u00edlusok"],"Sub-menu type":["Almen\u00fc t\u00edpusa"],"Click Menu Item":["Men\u00fcelemre kattint\u00e1s"],"Click Toggle":["Kapcsol\u00f3ra kattint\u00e1s"],"Sub-menu Transition":["Almen\u00fc \u00e1tmenete"],"Slide & fade up":["Cs\u00fasztat\u00e1s \u00e9s halv\u00e1ny\u00edt\u00e1s felfel\u00e9"],"Slide & fade down":["Cs\u00fasztat\u00e1s \u00e9s halv\u00e1ny\u00edt\u00e1s lefel\u00e9"],"Slide & fade left":["Cs\u00fasztat\u00e1s \u00e9s halv\u00e1ny\u00edt\u00e1s balra"],"Slide & fade right":["Cs\u00fasztat\u00e1s \u00e9s halv\u00e1ny\u00edt\u00e1s jobbra"],"Sub-menu Transition Speed":["Almen\u00fc-\u00e1tmenet sebess\u00e9ge"],"Sub-menu Transition Distance":["Almen\u00fc-\u00e1tmenet t\u00e1vols\u00e1ga"],"Mobile breakpoint":["Mobil t\u00f6r\u00e9spont"],"Mobile Menu Type":["Mobil men\u00fc t\u00edpusa"],"Full overlay":["Teljes \u00e1tfed\u00e9s"],"Partial overlay":["R\u00e9szleges \u00e1tfed\u00e9s"],"Mobile Menu Anchor":["Mobil men\u00fc r\u00f6gz\u00edt\u00e9si pontja"],"The selector for the element the mobile menu will attach to the bottom of.":["Annak az elemnek a szelektora, amelynek az alj\u00e1hoz a mobil men\u00fc csatlakozik."],"Mobile Menu Transition":["Mobil men\u00fc \u00e1tmenete"],"Slide left":["Cs\u00fasztat\u00e1s balra"],"Slide right":["Cs\u00fasztat\u00e1s jobbra"],"Slide up":["Cs\u00fasztat\u00e1s felfel\u00e9"],"Slide down":["Cs\u00fasztat\u00e1s lefel\u00e9"],"Mobile Menu Transition Speed":["Mobil men\u00fc \u00e1tmenet\u00e9nek sebess\u00e9ge"],"Style Shortcuts":["St\u00edlus gyorsbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Font size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Inline padding":["Sorir\u00e1ny\u00fa kit\u00f6lt\u00e9s"],"Block padding":["Blokkir\u00e1ny\u00fa kit\u00f6lt\u00e9s"]}}}