{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/display-conditions.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Upgrade Now":["Friss\u00edtsen most"],"Display Conditions":["Megjelen\u00edt\u00e9si felt\u00e9telek"],"AND":["\u00c9S"],"OR":["VAGY"],"Save & Close":["Ment\u00e9s \u00e9s bez\u00e1r\u00e1s"],"Add Condition":["Felt\u00e9tel hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"],"Upgrade to Elementor Pro Advanced to get the Display Conditions feature as well as additional professional and ecommerce widgets":["Friss\u00edtsen az Elementor Pro Advanced csomagra a Megjelen\u00edt\u00e9si felt\u00e9telek funkci\u00f3 \u00e9s tov\u00e1bbi professzion\u00e1lis, illetve e-kereskedelmi widgetek el\u00e9r\u00e9s\u00e9hez"],"Keep in mind: Certain cache plugins can conflict with your display conditions. ":["Ne feledje: bizonyos gyors\u00edt\u00f3t\u00e1raz\u00f3 b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek \u00fctk\u00f6zhetnek a megjelen\u00edt\u00e9si felt\u00e9telekkel. "],"Set one or more conditions for this element":["\u00c1ll\u00edtson be egy vagy t\u00f6bb felt\u00e9telt ehhez az elemhez"],"It will only appear on your website when all the conditions are met.":["Csak akkor jelenik meg a webhely\u00e9n, ha minden felt\u00e9tel teljes\u00fcl."],"No results":["Nincs tal\u00e1lat"],"Searching...":["Keres\u00e9s..."],"Add condition group":["Felt\u00e9telcsoport hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Paste display conditions":["Megjelen\u00edt\u00e9si felt\u00e9telek beilleszt\u00e9se"],"Clear display conditions":["Megjelen\u00edt\u00e9si felt\u00e9telek t\u00f6rl\u00e9se"],"Select an option":["V\u00e1lasszon egy lehet\u0151s\u00e9get"],"Select a time":["V\u00e1lasszon egy id\u0151pontot"],"Select a date":["V\u00e1lasszon egy d\u00e1tumot"],"Enter a value":["Adjon meg egy \u00e9rt\u00e9ket"]}}}