{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:46","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/packages\/editor-documents-extended\/editor-documents-extended.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Display Conditions":["Megjelen\u00edt\u00e9si felt\u00e9telek"],"Triggers":["Kiv\u00e1lt\u00f3k"],"Advanced Rules":["Halad\u00f3 szab\u00e1lyok"]}}}