{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/admin\/blocks-view\/build\/actions.v2\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Booking ID":["Foglal\u00e1si azonos\u00edt\u00f3"],"Set up connection between form fields and additional database table columns. This allows you to save entered field data in the corresponding DB column.":["\u00c1ll\u00edtsa be a kapcsolatot az \u0171rlapmez\u0151k \u00e9s a tov\u00e1bbi adatb\u00e1zist\u00e1bla-oszlopok k\u00f6z\u00f6tt. Ez lehet\u0151v\u00e9 teszi a megadott mez\u0151adatok ment\u00e9s\u00e9t a megfelel\u0151 DB oszlopba."],"Check to disable WooCommerce integration and disconnect the booking system with WooCommerce checkout for current form.":["Jel\u00f6lje be a WooCommerce-integr\u00e1ci\u00f3 letilt\u00e1s\u00e1hoz, \u00e9s v\u00e1lassza le a foglal\u00e1si rendszert a WooCommerce p\u00e9nzt\u00e1rr\u00f3l az aktu\u00e1lis \u0171rlap eset\u00e9n."],"Select field to get total price from. If not selected price will be get from post meta value.":["V\u00e1lassza ki azt a mez\u0151t, ahonnan a teljes \u00e1r sz\u00e1rmazzon. Ha nincs kiv\u00e1lasztva, az \u00e1r a post meta value alapj\u00e1n lesz meghat\u00e1rozva."],"Set up":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Set up booking-related info you want to add to the WooCommerce orders and e-mails.":["\u00c1ll\u00edtsa be a WooCommerce rendel\u00e9sekhez \u00e9s e-mailekhez hozz\u00e1adni k\u00edv\u00e1nt, foglal\u00e1ssal kapcsolatos inform\u00e1ci\u00f3kat."],"Connect WooCommerce checkout fields to appropriate form fields. This allows you to pre-fill WooCommerce checkout fields after redirect to checkout.":["K\u00f6sse \u00f6ssze a WooCommerce p\u00e9nzt\u00e1rmez\u0151ket a megfelel\u0151 \u0171rlapmez\u0151kkel. Ez lehet\u0151v\u00e9 teszi a WooCommerce p\u00e9nzt\u00e1rmez\u0151k el\u0151zetes kit\u00f6lt\u00e9s\u00e9t a p\u00e9nzt\u00e1rra t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s ut\u00e1n."],"Apartment Booking":["Apartmanfoglal\u00e1s"],"Select type...":["V\u00e1lasszon t\u00edpust..."],"Booked instance name":["Lefoglalt p\u00e9ld\u00e1ny neve"],"Check in":["\u00c9rkez\u00e9s"],"Check out":["T\u00e1voz\u00e1s"],"Booking unit":["Foglal\u00e1si egys\u00e9g"],"Form field":["\u0170rlapmez\u0151"],"Add to Google calendar link":["Hozz\u00e1ad\u00e1s a Google Napt\u00e1rhoz hivatkoz\u00e1s"],"Type":["T\u00edpus"],"Label":["C\u00edmke"],"Date format":["D\u00e1tumform\u00e1tum"],"Select form field":["\u0170rlapmez\u0151 kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Link text":["Hivatkoz\u00e1s sz\u00f6vege"],"Update Booking":["Foglal\u00e1s friss\u00edt\u00e9se"],"Set booking properties to save appropriate form fields into.":["\u00c1ll\u00edtsa be a foglal\u00e1s tulajdons\u00e1gait, amelyekbe a megfelel\u0151 \u0171rlapmez\u0151ket menti."],"Note: changing the value in this field will not reinitialize the Check in\/out field.":["Megjegyz\u00e9s: ennek a mez\u0151nek az \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa nem inicializ\u00e1lja \u00fajra az \u00c9rkez\u00e9s\/T\u00e1voz\u00e1s mez\u0151t."],"Booking multiple units":["T\u00f6bb egys\u00e9g foglal\u00e1sa"],"Set up WooCommerce order details":["\u00c1ll\u00edtsa be a WooCommerce rendel\u00e9s r\u00e9szleteit"],"Formatting docs":["Form\u00e1z\u00e1si dokument\u00e1ci\u00f3"],"Cancel":["M\u00e9gse"],"Add New Item":["\u00daj elem hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"WooCommerce checkout fields map":["WooCommerce p\u00e9nzt\u00e1rmez\u0151k lek\u00e9pez\u00e9se"],"DB columns map":["DB oszlopok lek\u00e9pez\u00e9se"],"Apartment ID field":["Apartmanazonos\u00edt\u00f3 mez\u0151"],"Check-in\/out date field":["Bejelentkez\u00e9s\/kijelentkez\u00e9s d\u00e1tummez\u0151"],"E-mail field":["E-mail mez\u0151"],"Check to let customers to book more than one item at a time in the booking form. Setting apply only to the apartments with configured units.":["Jel\u00f6lje be, hogy az \u00fcgyfelek egyszerre egyn\u00e9l t\u00f6bb elemet foglalhassanak a foglal\u00e1si \u0171rlapon. A be\u00e1ll\u00edt\u00e1s csak a konfigur\u00e1lt egys\u00e9gekkel rendelkez\u0151 apartmanokra vonatkozik."],"Capacity field":["Kapacit\u00e1s mez\u0151"],"Disable WooCommerce integration":["WooCommerce-integr\u00e1ci\u00f3 letilt\u00e1sa"],"WooCommerce Price field":["WooCommerce \u00e1rmez\u0151"],"Fields map":["Mez\u0151k lek\u00e9pez\u00e9se"]}}}