{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/admin\/blocks-view\/build\/blocks\/calendar\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Allow to select dates":["Enged\u00e9lyezze a d\u00e1tumok kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1t"],"Find booking form on the page and set selected dates into check in\/out field(s).":["Keresse meg az oldalon a foglal\u00e1si \u0171rlapot, \u00e9s \u00e1ll\u00edtsa be a kiv\u00e1lasztott d\u00e1tumokat a bejelentkez\u00e9s\/kijelentkez\u00e9s mez\u0151(k)be."],"Scroll to the form":["G\u00f6rgessen az \u0171rlaphoz"],"Scroll page to the start of the booking form on dates select.":["D\u00e1tumok kiv\u00e1laszt\u00e1sakor g\u00f6rgesse az oldalt a foglal\u00e1si \u0171rlap elej\u00e9re."],"Content":["Tartalom"],"General Colors":["\u00c1ltal\u00e1nos sz\u00ednek"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Days Colors":["Napok sz\u00ednei"],"Current Day Colors":["Mai nap sz\u00ednei"],"Days Range Edges Colors":["D\u00e1tumtartom\u00e1ny sz\u00e9leinek sz\u00ednei"],"Days Range Trace Colors":["D\u00e1tumtartom\u00e1ny s\u00e1vj\u00e1nak sz\u00ednei"]}}}