{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"includes\/gutenberg\/blocks\/ld-group-list\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"In Progress":["Folyamatban"],"Order":["Sorrend"],"Free":["Ingyenes"],"Recurring":["Ism\u00e9tl\u0151d\u0151"],"Closed":["Z\u00e1rt"],"Not Started":["Nincs megkezdve"],"Completed":["Teljes\u00edtve"],"Buy Now":["V\u00e1s\u00e1rl\u00e1s"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Order by":["Rendez\u00e9s szerint"],"Date - Order by post date":["D\u00e1tum - Rendez\u00e9s a bejegyz\u00e9s d\u00e1tuma szerint"],"Menu - Order by Page Order Value":["Men\u00fc - Rendez\u00e9s az oldal sorrend\u00e9rt\u00e9ke szerint"],"Title - Order by post title":["C\u00edm - Rendez\u00e9s a bejegyz\u00e9s c\u00edme szerint"],"ASC - lowest to highest values":["ASC - a legkisebbt\u0151l a legnagyobbig"],"ID - Order by post id. (default)":["ID - Rendez\u00e9s a bejegyz\u00e9s ID-je szerint. (alap\u00e9rtelmezett)"],"DESC - highest to lowest values (default)":["DESC - legnagyobbt\u00f3l a legkisebb \u00e9rt\u00e9kekig (alap\u00e9rtelmezett)"],"Columns":["Oszlopok"],"WP Category Slug":["WP kateg\u00f3ria slug"],"WP Category Selector":["WP kateg\u00f3riav\u00e1laszt\u00f3"],"shows a WP category dropdown.":["egy WP kateg\u00f3ria leg\u00f6rd\u00fcl\u0151 list\u00e1t jelen\u00edt meg."],"WP Tag Slug":["WP c\u00edmke slug"],"WP Tag ID":["WP c\u00edmke ID"],"placeholder: Groups\u0004My %s":["Saj\u00e1t %s"],"placeholder: Group\u0004%s Category Slug":["%s kateg\u00f3ria slug"],"placeholder: Group\u0004%s Category ID":["%s kateg\u00f3ria ID"],"placeholder: Group\u0004%s Category Selector":["%s kateg\u00f3riav\u00e1laszt\u00f3"],"placeholder: Group\u0004%s Tag Slug":["%s c\u00edmke slug"],"placeholder: Group\u0004%s Tag ID":["%s c\u00edmke ID"],"Show Preview":["El\u0151n\u00e9zet megjelen\u00edt\u00e9se"],"Preview settings are not saved.":["Az el\u0151n\u00e9zeti be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem ker\u00fclnek ment\u00e9sre."],"placeholder: block_title\u0004%s block output shown here":["A(z) %s blokk kimenete itt l\u00e1that\u00f3"],"Warning":["Figyelmeztet\u00e9s"],"Preview User ID":["El\u0151n\u00e9zeti felhaszn\u00e1l\u00f3 ID"],"Enter a User ID to test preview":["Adjon meg egy felhaszn\u00e1l\u00f3i ID-t az el\u0151n\u00e9zet tesztel\u00e9s\u00e9hez"],"Grid Settings":["R\u00e1csbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Show Grid":["R\u00e1cs megjelen\u00edt\u00e9se"],"Show Progress Bar":["El\u0151rehalad\u00e1si s\u00e1v megjelen\u00edt\u00e9se"],"Show Content":["Tartalom megjelen\u00edt\u00e9se"],"Show Thumbnail":["B\u00e9lyegk\u00e9p megjelen\u00edt\u00e9se"],"placeholder: default per page\u0004Leave empty for default (%d) or 0 to show all items.":["Hagyja \u00fcresen az alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9khez (%d), vagy adjon meg 0-t az \u00f6sszes elem megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez."],"Ctrl+click to deselect selected items.":["Ctrl+kattint\u00e1s a kijel\u00f6lt elemek kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9nek megsz\u00fcntet\u00e9s\u00e9hez."],"WP Category Settings":["WP kateg\u00f3riabe\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"WP Tag Settings":["WP c\u00edmkebe\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"placeholder: Group\u0004LearnDash %s List":["LearnDash %s lista"],"placeholder: Groups\u0004This block shows a list of %s.":["Ez a blokk %s list\u00e1t jelen\u00edt meg."],"placeholders: Groups, Groups\u0004%1$s are not public, please visit the %2$s Settings page and set them to Public to enable access on the front end.":["%1$s nem nyilv\u00e1nosak, k\u00e9rj\u00fck, l\u00e1togasson el a %2$s Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal\u00e1ra, \u00e9s \u00e1ll\u00edtsa Nyilv\u00e1nosra \u0151ket, hogy enged\u00e9lyezze az el\u00e9r\u00e9st a nyilv\u00e1nos fel\u00fcleten."],"placeholder: Groups\u0004%s per page":["%s oldalank\u00e9nt"],"placeholder: Group Access Mode(s)\u0004%s Access Mode(s)":["%s hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9si m\u00f3d(ok)"],"placeholder: Groups\u0004Show All %s (default)":["\u00d6sszes %s megjelen\u00edt\u00e9se (alap\u00e9rtelmezett)"],"placeholder: Groups\u0004Show Enrolled %s only":["Csak a beiratkozott %s megjelen\u00edt\u00e9se"],"placeholder: Groups\u0004Show not-Enrolled %s only":["Csak a nem beiratkozott %s megjelen\u00edt\u00e9se"],"placeholder: Groups\u0004Enrolled %s Status":["Beiratkozott %s \u00e1llapota"],"placeholder: Group\u0004%s Category Settings":["%s kateg\u00f3ria be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"placeholder: Groups\u0004shows %s with mentioned category slug.":["megjelen\u00edti a megadott kateg\u00f3ria sluggal rendelkez\u0151 %s-t."],"placeholder: Groups\u0004shows %s with mentioned category ID.":["megjelen\u00edti a megadott kateg\u00f3ria ID-vel rendelkez\u0151 %s-t."],"placeholder: Groups\u0004shows a %s category dropdown.":["megjelen\u00edt egy %s kateg\u00f3ria leg\u00f6rd\u00fcl\u0151 men\u00fct."],"placeholder: Group\u0004%s Tag Settings":["%s c\u00edmke be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"placeholder: Groups\u0004shows %s with mentioned tag slug.":["megjelen\u00edti a megadott c\u00edmke sluggal rendelkez\u0151 %s-t."],"placeholder: Groups\u0004shows %s with mentioned tag ID.":["megjelen\u00edti a megadott c\u00edmke ID-vel rendelkez\u0151 %s-t."],"placeholder: Groups\u0004shows %s with mentioned WP Category slug.":["megjelen\u00edti a megadott WP kateg\u00f3ria sluggal rendelkez\u0151 %s-t."],"placeholder: Groups\u0004shows %s with mentioned WP tag slug.":["megjelen\u00edti a megadott WP c\u00edmke sluggal rendelkez\u0151 %s-t."],"placeholder: Groups\u0004shows %s with mentioned WP tag ID.":["megjelen\u00edti a megadott WP c\u00edmke ID-vel rendelkez\u0151 %s-t."]}}}