{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"includes\/gutenberg\/blocks\/ld-user-groups\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"User ID":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 ID"],"Enter specific User ID. Leave blank for current User.":["Adjon meg egy konkr\u00e9t felhaszn\u00e1l\u00f3-azonos\u00edt\u00f3t. Hagyja \u00fcresen az aktu\u00e1lis felhaszn\u00e1l\u00f3 eset\u00e9n."],"Show Preview":["El\u0151n\u00e9zet megjelen\u00edt\u00e9se"],"Preview settings are not saved.":["Az el\u0151n\u00e9zeti be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem ker\u00fclnek ment\u00e9sre."],"placeholder: block_title\u0004%s block output shown here":["A(z) %s blokk kimenete itt l\u00e1that\u00f3"],"Warning":["Figyelmeztet\u00e9s"],"Preview User ID":["El\u0151n\u00e9zeti felhaszn\u00e1l\u00f3 ID"],"Enter a User ID to test preview":["Adjon meg egy felhaszn\u00e1l\u00f3i ID-t az el\u0151n\u00e9zet tesztel\u00e9s\u00e9hez"],"placeholders: Groups, Groups\u0004%1$s are not public, please visit the %2$s Settings page and set them to Public to enable access on the front end.":["%1$s nem nyilv\u00e1nosak, k\u00e9rj\u00fck, l\u00e1togasson el a %2$s Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal\u00e1ra, \u00e9s \u00e1ll\u00edtsa Nyilv\u00e1nosra \u0151ket, hogy enged\u00e9lyezze az el\u00e9r\u00e9st a nyilv\u00e1nos fel\u00fcleten."],"placeholder: Groups\u0004LearnDash User %s":["LearnDash felhaszn\u00e1l\u00f3i %s"],"placeholder: Groups\u0004This block displays the list of %s users are assigned to as users or leaders.":["Ez a blokk azon %s list\u00e1j\u00e1t jelen\u00edti meg, amelyekhez a felhaszn\u00e1l\u00f3k tagk\u00e9nt vagy vezet\u0151k\u00e9nt hozz\u00e1 vannak rendelve."]}}}