{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:49","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/build\/app.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Location":["Hely"],"Post":["Bejegyz\u00e9s"],"User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3"],"Tab":["F\u00fcl"],"ID":["ID"],"Icon type":["Ikon t\u00edpusa"],"Dashicons":["Dashicons"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Icon":["Ikon"],"Advanced":["Halad\u00f3"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Custom CSS class":["Egy\u00e9ni CSS oszt\u00e1ly"],"Custom settings":["Egy\u00e9ni be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Enter or select a field ID":["Adjon meg vagy v\u00e1lasszon ki egy mez\u0151azonos\u00edt\u00f3t"],"Style":["St\u00edlus"],"Hidden":["Rejtett"],"Taxonomy":["Taxon\u00f3mia"],"Enter a value":["Adjon meg egy \u00e9rt\u00e9ket"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Validation":["\u00c9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s"],"+ Add Rule":["+ Szab\u00e1ly hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Left":["Bal"],"Right":["Jobb"],"Position":["Poz\u00edci\u00f3"],"Admin columns":["Adminisztr\u00e1ci\u00f3s oszlopok"],"Yes":["Igen"],"No":["Nem"],"View":["Megtekint\u00e9s"],"Enter key":["Adja meg a kulcsot"],"Enter value":["Adja meg az \u00e9rt\u00e9ket"],"+ Add New":["+ \u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Search...":["Keres\u00e9s..."],"No items found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3 elem"],"Word Count":["Sz\u00f3sz\u00e1m"],"Character Count":["Karakterek sz\u00e1ma"],"+ Add more":["+ Tov\u00e1bbi hozz\u00e1ad\u00e1sa"]," (Copy)":[" (M\u00e1solat)"],"Click to edit":["Kattintson a szerkeszt\u00e9shez"],"Toolbar":["Eszk\u00f6zt\u00e1r"],"Move up":["Mozgassa felfel\u00e9"],"Move down":["Mozgassa lefel\u00e9"],"Add a field before":["Adjon hozz\u00e1 egy mez\u0151t el\u00e9"],"Add a field after":["Adjon hozz\u00e1 egy mez\u0151t ut\u00e1na"],"Duplicate":["Duplik\u00e1l\u00e1s"],"Add a sub-field at the beginning":["Adjon hozz\u00e1 egy almez\u0151t az elej\u00e9re"],"Add a sub-field at the end":["Adjon hozz\u00e1 egy almez\u0151t a v\u00e9g\u00e9re"],"Do you really want to remove this field? Removing this field does NOT remove its data in the database.":["Val\u00f3ban el k\u00edv\u00e1nja t\u00e1vol\u00edtani ezt a mez\u0151t? Ennek a mez\u0151nek az elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa NEM t\u00e1vol\u00edtja el az adatait az adatb\u00e1zisb\u00f3l."],"To remove the data from the database, please go to Meta Box > Tools.":["Az adatok adatb\u00e1zisb\u00f3l val\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1hoz k\u00e9rj\u00fck, l\u00e9pjen a Meta Box > Tools men\u00fcpontra."],"Add a new field":["Adjon hozz\u00e1 egy \u00faj mez\u0151t"],"Drag to resize the field":["H\u00fazza a mez\u0151 \u00e1tm\u00e9retez\u00e9s\u00e9hez"],"Upgrade now":["Friss\u00edtsen most"],"Visible":["L\u00e1that\u00f3"],"when":["amikor"],"all":["mind"],"any":["b\u00e1rmelyik"],"conditions match":["a felt\u00e9telek teljes\u00fclnek"],"=":["="],">":[">"],"<":["<"],">=":[">="],"<=":["<="],"!=":["!="],"contains":["tartalmazza"],"not contains":["nem tartalmazza"],"starts with":["ezzel kezd\u0151dik"],"not starts with":["nem ezzel kezd\u0151dik"],"ends with":["ezzel v\u00e9gz\u0151dik"],"not ends with":["nem ezzel v\u00e9gz\u0151dik"],"between":["k\u00e9t \u00e9rt\u00e9k k\u00f6z\u00f6tt"],"not between":["nincs a k\u00e9t \u00e9rt\u00e9k k\u00f6z\u00f6tt"],"in":["szerepel"],"not in":["nem szerepel"],"match":["illeszkedik"],"not match":["nem illeszkedik"],"Conditional logic":["Felt\u00e9teles logika"],"Show or hide this %s based on the value of other fields.":["A t\u00f6bbi mez\u0151 \u00e9rt\u00e9ke alapj\u00e1n jelen\u00edtse meg vagy rejtse el ezt: %s."],"field":["mez\u0151"],"field group":["mez\u0151csoport"],"Available in Meta Box AIO only.":["Csak a Meta Box AIO-ban \u00e9rhet\u0151 el."],"(Premium)":["(Pr\u00e9mium)"],"+ Add Field":["+ Mez\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Has conditional logic":["Felt\u00e9teles logik\u00e1val rendelkezik"],"Field is disabled for saving":["A mez\u0151 ment\u00e9se le van tiltva"],"This field type is available in Meta Box AIO only.":["Ez a mez\u0151t\u00edpus csak a Meta Box AIO-ban \u00e9rhet\u0151 el."],"Premium":["Pr\u00e9mium"],"Show field group structure":["A mez\u0151csoport szerkezet\u00e9nek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Edit field group settings":["A mez\u0151csoport be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak szerkeszt\u00e9se"],"Please enter the field group title here...":["K\u00e9rj\u00fck, adja meg itt a mez\u0151csoport c\u00edm\u00e9t..."],"Get access to premium features like conditional logic, custom table, frontend forms, settings pages, and more.":["F\u00e9rjen hozz\u00e1 olyan pr\u00e9mium funkci\u00f3khoz, mint a felt\u00e9teles logika, egy\u00e9ni t\u00e1bla, frontend \u0171rlapok, be\u00e1ll\u00edt\u00e1si oldalak \u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1s."],"Upgrade":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Save Changes":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1sok ment\u00e9se"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"Appearance":["Megjelen\u00e9s"],"Loading fields, please wait...":["Mez\u0151k bet\u00f6lt\u00e9se, k\u00e9rj\u00fck, v\u00e1rjon..."],"There are no fields here. Click the <strong>+ Add Field<\/strong> to add a new field.":["Itt nincsenek mez\u0151k. Kattintson a <strong>+ Mez\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1sa<\/strong> gombra \u00faj mez\u0151 hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz."],"Text domain":["Sz\u00f6vegdom\u00e9n"],"Required for multilingual website. Used in the exported code only.":["T\u00f6bbnyelv\u0171 weboldalhoz sz\u00fcks\u00e9ges. Csak az export\u00e1lt k\u00f3dban ker\u00fcl felhaszn\u00e1l\u00e1sra."],"Function name":["F\u00fcggv\u00e9ny neve"],"Generating...":["Gener\u00e1l\u00e1s..."],"Generate":["Gener\u00e1l\u00e1s"],"Copy the code and paste into your theme's functions.php file.":["M\u00e1solja a k\u00f3dot, \u00e9s illessze be a t\u00e9m\u00e1ja functions.php f\u00e1jlj\u00e1ba."],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Below is the auto-generated code to <a href=\"%s\">display fields' values<\/a> that you can use in your theme. We display several ways to output the fields' values if possible, so choose which one is best for you.":["Az al\u00e1bbiakban a mez\u0151k \u00e9rt\u00e9keinek <a href=\"%s\">megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez<\/a> automatikusan gener\u00e1lt k\u00f3d tal\u00e1lhat\u00f3, amelyet haszn\u00e1lhat a t\u00e9m\u00e1j\u00e1ban. Ha lehets\u00e9ges, t\u00f6bbf\u00e9le m\u00f3dot is bemutatunk a mez\u0151k \u00e9rt\u00e9keinek ki\u00edr\u00e1s\u00e1ra, \u00edgy v\u00e1lassza azt, amelyik \u00d6nnek a legjobb."],"Please use this code as a starting point and modify it to fit your needs. For more details about fields, please refer to the <a href=\"%s\">documentation<\/a>.":["K\u00e9rj\u00fck, haszn\u00e1lja ezt a k\u00f3dot kiindul\u00e1si alapk\u00e9nt, \u00e9s m\u00f3dos\u00edtsa az ig\u00e9nyei szerint. A mez\u0151kkel kapcsolatos tov\u00e1bbi r\u00e9szletek\u00e9rt k\u00e9rj\u00fck, tekintse meg a <a href=\"%s\">dokument\u00e1ci\u00f3t<\/a>."],"No fields available.":["Nincsenek el\u00e9rhet\u0151 mez\u0151k."],"Fields":["Mez\u0151k"],"Get PHP Code":["PHP-k\u00f3d lek\u00e9r\u00e9se"],"Theme Code":["T\u00e9ma k\u00f3dja"],"Show fields":["Mez\u0151k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Get PHP code to register fields":["PHP-k\u00f3d lek\u00e9r\u00e9se a mez\u0151k regisztr\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz"],"Generate ready-to-copy PHP code to show fields":["M\u00e1sol\u00e1sra k\u00e9sz PHP-k\u00f3d gener\u00e1l\u00e1sa a mez\u0151k megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez"],"Custom CSS class for the wrapper div.":["Egy\u00e9ni CSS-oszt\u00e1ly a burkol\u00f3 divhez."],"Field ID prefix":["Mez\u0151azonos\u00edt\u00f3 el\u0151tag"],"Add a prefix to all field IDs to keep them separated from other field groups or other plugins.":["Adjon el\u0151tagot minden mez\u0151azonos\u00edt\u00f3hoz, hogy elk\u00fcl\u00f6n\u00edtse \u0151ket m\u00e1s mez\u0151csoportokt\u00f3l vagy m\u00e1s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyekt\u0151l."],"Add custom settings to the field. Will overwrite existing settings if they have the <a href=\"https:\/\/docs.metabox.io\/creating-fields-with-code\/#field-group-settings\" target=\"_blank\">same key<\/a>. Use <a href=\"https:\/\/docs.metabox.io\/extensions\/meta-box-builder\/#custom-settings\" target=\"_blank\">dot\/JSON notation<\/a> to add nested settings.":["Adjon egy\u00e9ni be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat a mez\u0151h\u00f6z. Fel\u00fcl\u00edrja a megl\u00e9v\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat, ha ugyanaz a <a href=\"https:\/\/docs.metabox.io\/creating-fields-with-code\/#field-group-settings\" target=\"_blank\">kulcs<\/a>. Be\u00e1gyazott be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz haszn\u00e1ljon <a href=\"https:\/\/docs.metabox.io\/extensions\/meta-box-builder\/#custom-settings\" target=\"_blank\">pont\/JSON jel\u00f6l\u00e9st<\/a>."],"Custom SVG":["Egy\u00e9ni SVG"],"SVG icon":["SVG-ikon"],"Paste the SVG content here":["Illessze be ide az SVG tartalm\u00e1t"],"Icon color":["Ikon sz\u00edne"],"Leave empty to use default color":["Hagyja \u00fcresen az alap\u00e9rtelmezett sz\u00edn haszn\u00e1lat\u00e1hoz"],"Icon background color":["Ikon h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edne"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Keywords":["Kulcsszavak"],"Separate by commas":["Vessz\u0151vel elv\u00e1lasztva"],"Alignment":["Igaz\u00edt\u00e1s"],"Center":["K\u00f6z\u00e9pre"],"Wide":["Sz\u00e9les"],"Full":["Teljes"],"HTML anchor":["HTML horgony"],"Additional CSS class(es)":["Tov\u00e1bbi CSS-oszt\u00e1ly(ok)"],"The path is not writable.":["Az el\u00e9r\u00e9si \u00fat nem \u00edrhat\u00f3."],"Block JSON settings":["Blokk JSON-be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Block folder":["Blokkmappa"],"Enter absolute path to the folder containing the <code>block.json<\/code> and block asset files. <b>Do not include the block name (e.g. field group ID)<\/b>. The full path for the block files will be like <code>path\/to\/folder\/block-name\/block.json<\/code>.":["Adja meg annak a mapp\u00e1nak az abszol\u00fat el\u00e9r\u00e9si \u00fatj\u00e1t, amely a <code>block.json<\/code>-t \u00e9s a blokk er\u0151forr\u00e1sf\u00e1jljait tartalmazza. <b>Ne vegye fel a blokk nev\u00e9t (pl. mez\u0151csoport ID)<\/b>. A blokkf\u00e1jlok teljes el\u00e9r\u00e9si \u00fatja ilyen lesz: <code>path\/to\/folder\/block-name\/block.json<\/code>."],"Override from block.json":["Fel\u00fcl\u00edr\u00e1s a block.json-b\u00f3l"],"We detected a newer version of block.json, do you want to override settings from this file?":["\u00dajabb block.json verzi\u00f3t \u00e9szlelt\u00fcnk, fel\u00fcl k\u00edv\u00e1nja \u00edrni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ebb\u0151l a f\u00e1jlb\u00f3l?"],"Are you sure you want to override the block settings from the block.json file?":["Biztosan fel\u00fcl k\u00edv\u00e1nja \u00edrni a blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait a block.json f\u00e1jlb\u00f3l?"],"Failed to override block.json":["Nem siker\u00fclt a block.json fel\u00fcl\u00edr\u00e1sa"],"Yes, override from block.json":["Igen, fel\u00fcl\u00edr\u00e1s a block.json-b\u00f3l"],"Supported variables":["T\u00e1mogatott v\u00e1ltoz\u00f3k"],"Site path":["Webhely el\u00e9r\u00e9si \u00fatja"],"Site URL":["Webhely URL-je"],"Path to the current [child] theme directory":["Az aktu\u00e1lis [child] t\u00e9ma k\u00f6nyvt\u00e1r\u00e1nak el\u00e9r\u00e9si \u00fatja"],"URL to the current [child] theme directory":["Az aktu\u00e1lis [child] t\u00e9ma k\u00f6nyvt\u00e1r\u00e1nak URL-je"],"PHP callback function":["PHP visszah\u00edv\u00e1si f\u00fcggv\u00e9ny"],"Template file":["Sablonf\u00e1jl"],"Code":["K\u00f3d"],"Render code":["Renderel\u00e9si k\u00f3d"],"Block attribute. Replace <code>attribute<\/code> with <code>anchor<\/code>, <code>align<\/code> or <code>className<\/code>).":["Blokk attrib\u00fatum. Cser\u00e9lje le az <code>attribute<\/code>-ot <code>anchor<\/code>-ra, <code>align<\/code>-ra vagy <code>className<\/code>-re)."],"Field value. Replace <code>field_id<\/code> with a real field ID.":["Mez\u0151\u00e9rt\u00e9k. Cser\u00e9lje le a <code>field_id<\/code>-t egy val\u00f3di mez\u0151azonos\u00edt\u00f3ra."],"Whether in preview mode.":["Hogy el\u0151n\u00e9zeti m\u00f3dban van-e."],"Current post ID.":["Aktu\u00e1lis bejegyz\u00e9s ID-je."],"Run a PHP\/WordPress function via <code>mb<\/code> namespace. Replace <code>function<\/code> with a valid PHP\/WordPress function name.":["Futtasson egy PHP\/WordPress f\u00fcggv\u00e9nyt az <code>mb<\/code> n\u00e9vt\u00e9ren kereszt\u00fcl. Cser\u00e9lje le a <code>function<\/code>-t egy \u00e9rv\u00e9nyes PHP\/WordPress f\u00fcggv\u00e9nyn\u00e9vre."],"Render with":["Renderel\u00e9s ezzel"],"Render callback":["Renderel\u00e9si visszah\u00edv\u00e1s"],"Enter PHP function name":["Adja meg a PHP f\u00fcggv\u00e9ny nev\u00e9t"],"Render template":["Sablon renderel\u00e9se"],"Enter absolute path to the template file":["Adja meg a sablonf\u00e1jl abszol\u00fat el\u00e9r\u00e9si \u00fatj\u00e1t"],"Select a view":["V\u00e1lasszon n\u00e9zetet"],"+ Add View":["+ N\u00e9zet hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Edit View":["N\u00e9zet szerkeszt\u00e9se"],"Custom CSS":["Egy\u00e9ni CSS"],"Enter URL to the custom CSS file":["Adja meg az egy\u00e9ni CSS-f\u00e1jl URL-j\u00e9t"],"Custom JavaScript":["Egy\u00e9ni JavaScript"],"Enter URL to the custom JavaScript file":["Adja meg az egy\u00e9ni JavaScript-f\u00e1jl URL-j\u00e9t"],"Custom assets callback":["Egy\u00e9ni assets callback"],"Enter PHP callback function name":["Adja meg a PHP callback f\u00fcggv\u00e9ny nev\u00e9t"],"Custom table":["Egy\u00e9ni t\u00e1bla"],"Save data in a custom table":["Adatok ment\u00e9se egy\u00e9ni t\u00e1bl\u00e1ba"],"Auto create table":["T\u00e1bla automatikus l\u00e9trehoz\u00e1sa"],"This settings will create the table with all columns as TEXT. Create the table manually to set proper column types for a better performance.":["Ez a be\u00e1ll\u00edt\u00e1s l\u00e9trehozza a t\u00e1bl\u00e1t, \u00e9s minden oszlopa TEXT t\u00edpus\u00fa lesz. A jobb teljes\u00edtm\u00e9ny \u00e9rdek\u00e9ben hozza l\u00e9tre a t\u00e1bl\u00e1t k\u00e9zzel, hogy a megfelel\u0151 oszlopt\u00edpusokat \u00e1ll\u00edthassa be."],"Table name":["T\u00e1bla neve"],"Include the table prefix set in wp-config.php":["Haszn\u00e1lja a wp-config.php-ben be\u00e1ll\u00edtott t\u00e1blaprefixet"],"Include prefix":["Prefix haszn\u00e1lata"],"Save data in a custom table.":["Adatok ment\u00e9se egy\u00e9ni t\u00e1bl\u00e1ba."],"Include":["Tartalmaz"],"Exclude":["Kiz\u00e1r"],"Parent post":["Sz\u00fcl\u0151 bejegyz\u00e9s"],"Page template":["Oldalsablon"],"Parent":["Sz\u00fcl\u0151"],"User role":["Felhaszn\u00e1l\u00f3i szerepk\u00f6r"],"Is child post":["Gyermek bejegyz\u00e9s"],"Edited user role":["Szerkesztett felhaszn\u00e1l\u00f3i szerepk\u00f6r"],"Edited user":["Szerkesztett felhaszn\u00e1l\u00f3"],"Advanced rules":["Halad\u00f3 szab\u00e1lyok"],"More rules on where to display the field group. For each rule, maximum 10 items are displayed. To select other items, please type to search.":["Tov\u00e1bbi szab\u00e1lyok arra vonatkoz\u00f3an, hol jelenjen meg a mez\u0151csoport. Szab\u00e1lyonk\u00e9nt legfeljebb 10 elem jelenik meg. M\u00e1s elemek kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1hoz k\u00e9rj\u00fck, kezdjen el g\u00e9pelni a keres\u00e9shez."],"create custom fields for %s":["Hozzon l\u00e9tre egy\u00e9ni mez\u0151ket %s sz\u00e1m\u00e1ra"],"create %s":["Hozzon l\u00e9tre %s"],", or ":[", vagy "],"Rule":["Szab\u00e1ly"],"Where to display the field group":["Hol jelenjen meg a mez\u0151csoport"],"Post type":["Bejegyz\u00e9st\u00edpus"],"Comment":["Hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1s"],"Settings page":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldal"],"Block":["Blokk"],"Wanna %s?":["Szeretne %s?"],"Show in media modal":["Megjelen\u00edt\u00e9s a m\u00e9dia mod\u00e1lis ablak\u00e1ban"],"Select a tab in the settings page that the field group belongs to":["V\u00e1lasszon egy f\u00fclet a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok oldalon, amelyhez a mez\u0151csoport tartozik"],"After content":["Tartalom ut\u00e1n"],"Side":["Oldals\u00e1v"],"Before post title":["Bejegyz\u00e9sc\u00edm el\u0151tt"],"After post title":["Bejegyz\u00e9sc\u00edm ut\u00e1n"],"Priority":["Priorit\u00e1s"],"High":["Magas"],"Low":["Alacsony"],"Standard":["Szabv\u00e1nyos"],"Seamless":["Keret n\u00e9lk\u00fcli"],"Collapsed by default":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint \u00f6sszecsukva"],"Whether to collapse the meta box when page loads":["\u00d6ssze legyen-e csukva a meta box az oldal bet\u00f6lt\u00e9sekor"],"Hidden by default":["Alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint rejtett"],"The meta box is hidden by default and requires users to select the corresponding checkbox in Screen Options to show it":["A meta box alap\u00e9rtelmez\u00e9s szerint rejtett, \u00e9s a megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9hez a K\u00e9perny\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai k\u00f6z\u00f6tt a megfelel\u0151 jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzetet kell kiv\u00e1lasztani"],"Autosave":["Automatikus ment\u00e9s"],"Enable revision":["V\u00e1ltozatok enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Track changes of custom fields with revisions":["Az egy\u00e9ni mez\u0151k m\u00f3dos\u00edt\u00e1sainak k\u00f6vet\u00e9se v\u00e1ltozatokkal"],"Show":["Megjelen\u00edt\u00e9s"],"Hide":["Elrejt\u00e9s"],"Post format":["Bejegyz\u00e9sform\u00e1tum"],"Input value":["Bemeneti \u00e9rt\u00e9k"],"CSS selector":["CSS selector"],"Toggle rules":["Kapcsol\u00e1si szab\u00e1lyok"],"Tab style":["F\u00fcl st\u00edlusa"],"Change how look and feel of tabs in Meta Box Tabs":["M\u00f3dos\u00edtsa a Meta Box Tabs f\u00fcleinek megjelen\u00e9s\u00e9t \u00e9s m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Box":["Doboz"],"Default active tab ID":["Alap\u00e9rtelmezett akt\u00edv f\u00fcl ID"],"Select a translation mode for each field":["V\u00e1lasszon ford\u00edt\u00e1si m\u00f3dot minden mez\u0151h\u00f6z"],"Field":["Mez\u0151"],"Ignore":["Figyelmen k\u00edv\u00fcl hagy\u00e1s"],"The field value will NOT be copied to the new translation":["A mez\u0151 \u00e9rt\u00e9ke NEM lesz \u00e1tm\u00e1solva az \u00faj ford\u00edt\u00e1sba"],"Translate":["Ford\u00edt\u00e1s"],"The field value will be copied to the new translation, then you can edit it":["A mez\u0151 \u00e9rt\u00e9ke \u00e1tm\u00e1sol\u00e1sra ker\u00fcl az \u00faj ford\u00edt\u00e1sba, majd szerkesztheti"],"Synchronize":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s"],"The field value will be synced to ALL translations whenever you make changes to ANY translation":["A mez\u0151 \u00e9rt\u00e9ke MINDEN ford\u00edt\u00e1ssal szinkroniz\u00e1l\u00f3dik, amikor \u00d6n B\u00c1RMELY ford\u00edt\u00e1son v\u00e1ltoztat"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Do not translate any fields in this field group":["Ne ford\u00edtson le egyetlen mez\u0151t sem ebben a mez\u0151csoportban"],"Translate all fields in this field group":["Ford\u00edtson le minden mez\u0151t ebben a mez\u0151csoportban"],"Synchronize values across languages":["\u00c9rt\u00e9kek szinkroniz\u00e1l\u00e1sa a nyelvek k\u00f6z\u00f6tt"],"Set translation mode per field":["Ford\u00edt\u00e1si m\u00f3d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa mez\u0151nk\u00e9nt"],"View settings":["Megjelen\u00edt\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Field group settings":["Mez\u0151csoport be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Click to edit. Must be unique between field groups. Use only lowercase letters, numbers, underscores, and dashes.":["Kattintson a szerkeszt\u00e9shez. Egyedinek kell lennie a mez\u0151csoportok k\u00f6z\u00f6tt. Csak kisbet\u0171ket, sz\u00e1mokat, al\u00e1h\u00faz\u00e1sjeleket \u00e9s k\u00f6t\u0151jeleket haszn\u00e1ljon."],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Block settings":["Blokk be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Block render settings":["Blokk renderel\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Tab settings":["F\u00fcl be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Translation":["Ford\u00edt\u00e1s"],"Select an action":["V\u00e1lasszon m\u0171veletet"],"Hide sub-fields":["Almez\u0151k elrejt\u00e9se"],"Show sub-fields":["Almez\u0151k megjelen\u00edt\u00e9se"],"(No label)":["(Nincs c\u00edmke)"],"Click to copy":["Kattintson a m\u00e1sol\u00e1shoz"],"Structure":["Strukt\u00fara"],"Back to normal mode":["Vissza a norm\u00e1l m\u00f3dba"],"Collapse all groups":["\u00d6sszes csoport \u00f6sszecsuk\u00e1sa"],"Expand all groups":["\u00d6sszes csoport kibont\u00e1sa"],"Collapse panel":["Csukja \u00f6ssze a panelt"],"Expand panel":["Bontsa ki a panelt"],"Close panel":["Z\u00e1rja be a panelt"],"Show as a floating panel":["Jelen\u00edtse meg lebeg\u0151 panelk\u00e9nt"],"Field group is updated.":["A mez\u0151csoport friss\u00edtve."],"Something went wrong. Please try again!":["Valami hiba t\u00f6rt\u00e9nt. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1lja meg \u00fajra!"]}}}