{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/dist\/frontend\/blocks\/summary\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Selection details will be rendered in a carousel. The carousel will be fixed at the bottom of your shoppers' browser window, and will remain hidden on mobile screens.":["A v\u00e1laszt\u00e1sok r\u00e9szletei karusszelben jelennek meg. A karusszel r\u00f6gz\u00edtve lesz a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k b\u00f6ng\u00e9sz\u0151ablak\u00e1nak alj\u00e1n, \u00e9s mobilk\u00e9perny\u0151k\u00f6n rejtve marad."],"Selection details will be summarized in a list. Recommended when adding the Summary in a Column ancestor block.":["A v\u00e1laszt\u00e1sok r\u00e9szletei list\u00e1ban lesznek \u00f6sszefoglalva. Aj\u00e1nlott, amikor az \u00d6sszefoglal\u00f3t egy Oszlop sz\u00fcl\u0151blokkban helyezi el."],"Title to display before the summary.":["Az \u00f6sszefoglal\u00f3 el\u0151tt megjelen\u0151 c\u00edm."],"Note: The block position in the editor is not indicative of the position on the front end. The block will always be positioned at the bottom of the page.":["Megjegyz\u00e9s: A blokk helyzete a szerkeszt\u0151ben nem t\u00fckr\u00f6zi a nyilv\u00e1nos fel\u00fcleten elfoglalt hely\u00e9t. A blokk mindig az oldal alj\u00e1n lesz elhelyezve."],"Current selections will be rendered in a carousel.":["A jelenlegi v\u00e1laszt\u00e1sok karusszelben jelennek meg."],"Current selections will be summarized in a list.":["A jelenlegi v\u00e1laszt\u00e1sok list\u00e1ban lesznek \u00f6sszefoglalva."],"Add to cart":["Kos\u00e1rba"]}}}