{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/dist\/admin\/product-tutorial.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Assign a base price to your Composite":["Rendeljen alap\u00e1rat a kompozit term\u00e9k\u00e9hez"],"Use these fields to define a base price for your Composite. This can be handy, for example if you do not plan to offer any options that affect its price. If you prefer to <link>preserve the prices of individual Components<\/link>, you may omit this step.":["Ezekkel a mez\u0151kkel adja meg kompozit term\u00e9ke alap\u00e1r\u00e1t. Ez hasznos lehet, p\u00e9ld\u00e1ul ha nem tervez olyan opci\u00f3kat k\u00edn\u00e1lni, amelyek befoly\u00e1solj\u00e1k az \u00e1r\u00e1t. Ha ink\u00e1bb <link>az egyes komponensek \u00e1rait szeretn\u00e9 meg\u0151rizni<\/link>, kihagyhatja ezt a l\u00e9p\u00e9st."],"Composite Products configuration documentation.":["A Composite Products konfigur\u00e1ci\u00f3s dokument\u00e1ci\u00f3ja."],"Add Components and options":["Komponensek \u00e9s opci\u00f3k hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Components are the building blocks of a Composite Product. You can utilize existing Simple or Variable products as Component options - or even add entire <link>Bundles<\/link> or product categories. Every Component reveals its own <link2>pricing, shipping and display options<\/link2> to configure.":["A kompozit term\u00e9k \u00e9p\u00edt\u0151elemei a komponensek. Megl\u00e9v\u0151 Egyszer\u0171 vagy V\u00e1ltoztathat\u00f3 term\u00e9keket is haszn\u00e1lhat komponensopci\u00f3k\u00e9nt - s\u0151t, ak\u00e1r <link>Bundles<\/link>-t vagy term\u00e9kkateg\u00f3ri\u00e1kat is hozz\u00e1adhat. Minden komponens saj\u00e1t, be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 <link2>\u00e1raz\u00e1si, sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si \u00e9s megjelen\u00edt\u00e9si opci\u00f3kkal<\/link2> rendelkezik."],"Product Bundles product page.":["A Product Bundles term\u00e9koldala."],"Configure shipping options":["Sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok konfigur\u00e1l\u00e1sa"],"Assembled Composites have their own dimensions and weight: Choose the Assembled option if the items contained in your product kit are physically assembled in a common container. Unassembled Composites do not have any shipping options to configure: Choose the Unassembled option if the items of your product kit are shipped in their existing packaging.":["Az \u00f6sszeszerelt kompozit term\u00e9kek saj\u00e1t m\u00e9retekkel \u00e9s s\u00fallyal rendelkeznek: V\u00e1lassza az \u00d6sszeszerelt opci\u00f3t, ha a term\u00e9kk\u00e9szlet\u00e9ben tal\u00e1lhat\u00f3 t\u00e9telek fizikailag egy k\u00f6z\u00f6s csomagol\u00e1sba ker\u00fclnek. A nem \u00f6sszeszerelt kompozit term\u00e9kekn\u00e9l nincs be\u00e1ll\u00edthat\u00f3 sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si opci\u00f3: V\u00e1lassza a Nem \u00f6sszeszerelt opci\u00f3t, ha a term\u00e9kk\u00e9szlet t\u00e9telei eredeti csomagol\u00e1sukban ker\u00fclnek felad\u00e1sra."]}}}