{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"src\/Extensions\/SettingsPage\/build\/settings-page.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Columns":["Oszlopok"],"ID":["ID"],"Icon type":["Ikon t\u00edpusa"],"Dashicons":["Dashicons"],"Font Awesome":["Font Awesome"],"Icon":["Ikon"],"Icon URL":["Ikon URL"],"Title":["C\u00edm"],"Custom message":["Egy\u00e9ni \u00fczenet"],"Custom CSS class":["Egy\u00e9ni CSS oszt\u00e1ly"],"Style":["St\u00edlus"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s"],"Content":["Tartalom"],"Top":["Fel\u00fcl"],"Left":["Bal"],"Enter key":["Adja meg a kulcsot"],"Enter value":["Adja meg az \u00e9rt\u00e9ket"],"+ Add New":["+ \u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Search...":["Keres\u00e9s..."],"No items found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3 elem"],"Save Changes":["M\u00f3dos\u00edt\u00e1sok ment\u00e9se"],"Text domain":["Sz\u00f6vegdom\u00e9n"],"Required for multilingual website. Used in the exported code only.":["T\u00f6bbnyelv\u0171 weboldalhoz sz\u00fcks\u00e9ges. Csak az export\u00e1lt k\u00f3dban ker\u00fcl felhaszn\u00e1l\u00e1sra."],"Function name":["F\u00fcggv\u00e9ny neve"],"Generate":["Gener\u00e1l\u00e1s"],"Copy the code and paste into your theme's functions.php file.":["M\u00e1solja a k\u00f3dot, \u00e9s illessze be a t\u00e9m\u00e1ja functions.php f\u00e1jlj\u00e1ba."],"Copied!":["M\u00e1solva!"],"Copy":["M\u00e1sol\u00e1s"],"Get PHP Code":["PHP-k\u00f3d lek\u00e9r\u00e9se"],"Tab style":["F\u00fcl st\u00edlusa"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Something went wrong. Please try again!":["Valami hiba t\u00f6rt\u00e9nt. K\u00e9rj\u00fck, pr\u00f3b\u00e1lja meg \u00fajra!"],"Generating code, please wait...":["K\u00f3d gener\u00e1l\u00e1sa, k\u00e9rj\u00fck, v\u00e1rjon..."],"Show settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megjelen\u00edt\u00e9se"],"Back to all settings pages":["Vissza az \u00f6sszes be\u00e1ll\u00edt\u00e1si oldalhoz"],"Please enter the settings page title...":["K\u00e9rj\u00fck, adja meg a be\u00e1ll\u00edt\u00e1si oldal c\u00edm\u00e9t..."],"Custom submit button":["Egy\u00e9ni bek\u00fcld\u00e9s gomb"],"The custom message displayed when saving options":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok ment\u00e9sekor megjelen\u0151 egy\u00e9ni \u00fczenet"],"Help tabs":["S\u00fag\u00f3f\u00fclek"],"The content displayed when clicking on the Help button on the top right (near the Screen Options button). HTML is allowed.":["A jobb fels\u0151 sarokban l\u00e9v\u0151 S\u00fag\u00f3 gombra kattintva megjelen\u0151 tartalom (a K\u00e9perny\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai gomb mellett). A HTML enged\u00e9lyezett."],"Customizer":["Customizer"],"Show this settings page as a panel in the Customizer":["Jelen\u00edtse meg ezt a be\u00e1ll\u00edt\u00e1si oldalt panelk\u00e9nt a Customizerben"],"Customizer only":["Csak a Customizerben"],"Show only in the Customizer, no admin settings page":["Csak a Customizerben jelenjen meg, ne legyen admin be\u00e1ll\u00edt\u00e1si oldal"],"Network":["H\u00e1l\u00f3zat"],"Make the settings page network-wide (in multisite environment)":["Tegye a be\u00e1ll\u00edt\u00e1si oldalt h\u00e1l\u00f3zatszint\u0171v\u00e9 (multisite k\u00f6rnyezetben)"],"Boxes":["Dobozok"],"No boxes":["Nincsenek dobozok"],"Tabs":["F\u00fclek"],"Tab key":["Tab billenty\u0171"],"Tab label":["F\u00fcl felirata"],"Custom CSS for the wrapper div":["Egy\u00e9ni CSS a wrapper div-hez"],"Must be unique between settings pages. Use only lowercase letters, numbers, underscores and dashes.":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1si oldalak k\u00f6z\u00f6tt egyedinek kell lennie. Csak kisbet\u0171ket, sz\u00e1mokat, al\u00e1h\u00faz\u00e1sjeleket \u00e9s k\u00f6t\u0151jeleket haszn\u00e1ljon."],"Option name":["Opci\u00f3 neve"],"Used as the object ID when getting settings values with helper functions. Takes settings page ID if missed. If you want to use theme mods (to compatible with the settings in the Customizer), set it to <code>theme_mods_$themeslug<\/code>.":["Seg\u00e9df\u00fcggv\u00e9nyekkel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1si \u00e9rt\u00e9kek lek\u00e9r\u00e9sekor objektumazonos\u00edt\u00f3k\u00e9nt haszn\u00e1latos. Ha nincs megadva, a be\u00e1ll\u00edt\u00e1si oldal azonos\u00edt\u00f3j\u00e1t veszi fel. Ha a theme mods-ot szeretn\u00e9 haszn\u00e1lni (a Testreszab\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1saival val\u00f3 kompatibilit\u00e1s \u00e9rdek\u00e9ben), \u00e1ll\u00edtsa erre: <code>theme_mods_$themeslug<\/code>."],"Required capability":["Sz\u00fcks\u00e9ges jogosults\u00e1g"],"Menu type":["Men\u00fc t\u00edpusa"],"Top-level menu":["Fels\u0151 szint\u0171 men\u00fc"],"Submenu":["Almen\u00fc"],"Show menu after":["Men\u00fc megjelen\u00edt\u00e9se ezut\u00e1n"],"Show after all menus":["Megjelen\u00edt\u00e9s az \u00f6sszes men\u00fc ut\u00e1n"],"Parent menu":["Sz\u00fcl\u0151men\u00fc"],"SVG":["SVG"],"Custom URL":["Egy\u00e9ni URL"],"Icon SVG":["Ikon SVG-je"],"Must be in base64 encoded format.":["base64-k\u00f3dolt form\u00e1tumban kell lennie."],"Enter <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/fontawesome.com\/search?o=r&m=free\">FontAwesome<\/a> icon class here. Supports FontAwesome free version only.":["Adja meg itt a <a target=\"_blank\" href=\"https:\/\/fontawesome.com\/search?o=r&m=free\">FontAwesome<\/a> ikon oszt\u00e1ly\u00e1t. Csak a FontAwesome ingyenes verzi\u00f3j\u00e1t t\u00e1mogatja."],"Default first submenu title":["Az els\u0151 almen\u00fc alap\u00e9rtelmezett c\u00edme"],"Get PHP code to register the settings page":["PHP-k\u00f3d lek\u00e9r\u00e9se a be\u00e1ll\u00edt\u00e1si oldal regisztr\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz"],"Settings page is updated.":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1si oldal friss\u00edtve lett."]}}}