{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/build\/698.app.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Field %s: invalid format for the datetime picker default value":["Mez\u0151 %s: \u00e9rv\u00e9nytelen form\u00e1tum a d\u00e1tum- \u00e9s id\u0151v\u00e1laszt\u00f3 alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9k\u00e9hez"]}}}