{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:50","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/dist\/admin\/blocks\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Others Also Bought":["M\u00e1sok ezeket is megvett\u00e9k"],"Recently Viewed":["Nemr\u00e9g megtekintett"],"Recently viewed products":["Nemr\u00e9g megtekintett term\u00e9kek"],"Actual products will depend on the shopper's journey.":["A t\u00e9nyleges term\u00e9kek a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3i \u00fatvonalt\u00f3l f\u00fcggenek."],"Show a list of products based on the shoppers journey.":["A term\u00e9kek list\u00e1j\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se a v\u00e1s\u00e1rl\u00f3i \u00fatvonal alapj\u00e1n."],"Viewed but not Bought":["Megtekintve, de nem megv\u00e1s\u00e1rolva"],"Viewed but not Purchased":["Megtekintve, de nem v\u00e1s\u00e1rolva"],"Display a list of recently viewed products excluding those in the current order.":["A nemr\u00e9g megtekintett term\u00e9kek list\u00e1j\u00e1nak megjelen\u00edt\u00e9se, a jelenlegi rendel\u00e9sben szerepl\u0151k n\u00e9lk\u00fcl."],"Actual products will vary depending on the product being viewed.":["A t\u00e9nyleges term\u00e9kek a megtekintett term\u00e9kt\u0151l f\u00fcgg\u0151en v\u00e1ltoznak."],"Frequently Bought Together":["Gyakran egy\u00fctt v\u00e1s\u00e1rolt"],"Low":["Alacsony"],"Medium":["K\u00f6zepes"],"High":["Magas"],"Relevance":["Relevancia"],"Plant icon":["N\u00f6v\u00e9ny ikon"],"Cactus icon":["Kaktusz ikon"],"Watering icon":["\u00d6nt\u00f6z\u00e9s ikon"],"Boot icon":["Csizma ikon"],"Shoppers will see only the most relevant recommendations.":["A v\u00e1s\u00e1rl\u00f3k csak a legrelev\u00e1nsabb aj\u00e1nl\u00e1sokat l\u00e1tj\u00e1k."],"Fill in the blanks":["\u00dcres helyek kit\u00f6lt\u00e9se"],"Include less relevant or random items if too few or no products fit the criteria.":["Kev\u00e9sb\u00e9 relev\u00e1ns vagy v\u00e9letlenszer\u0171 term\u00e9kek bevon\u00e1sa, ha t\u00fal kev\u00e9s vagy egy\u00e1ltal\u00e1n nincs a felt\u00e9teleknek megfelel\u0151 term\u00e9k."]}}}