{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:50","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"includes\/modules\/blocks\/yearly-calendar\/assets\/js\/build\/script-block-yearly-calendar.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Calendar":["Napt\u00e1r"],"Form":["\u0170rlap"],"Language":["Nyelv"],"Calendar Options":["Napt\u00e1rbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Normal":["Norm\u00e1l"],"Automatically Block Dates":["D\u00e1tumok automatikus blokkol\u00e1sa"],"Yes":["Igen"],"No":["Nem"],"Split":["Osztott"],"Display Calendar Title":["Napt\u00e1r c\u00edm\u00e9nek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Display Legend":["Jelmagyar\u00e1zat megjelen\u00edt\u00e9se"],"Legend Position":["Jelmagyar\u00e1zat poz\u00edci\u00f3ja"],"Side":["Oldalt"],"Top":["Fent"],"Bottom":["Lent"],"Start Year":["Kezd\u0151 \u00e9v"],"Current Year":["Jelenlegi \u00e9v"],"Current Month":["Jelenlegi h\u00f3nap"],"January":["Janu\u00e1r"],"February":["Febru\u00e1r"],"March":["M\u00e1rcius"],"April":["\u00c1prilis"],"May":["M\u00e1jus"],"June":["J\u00fanius"],"July":["J\u00falius"],"August":["Augusztus"],"September":["Szeptember"],"October":["Okt\u00f3ber"],"November":["November"],"December":["December"],"Monday":["H\u00e9tf\u0151"],"Tuesday":["Kedd"],"Wednesday":["Szerda"],"Thursday":["Cs\u00fct\u00f6rt\u00f6k"],"Friday":["P\u00e9ntek"],"Saturday":["Szombat"],"Sunday":["Vas\u00e1rnap"],"Show History":["El\u0151zm\u00e9nyek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Display booking history":["Foglal\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Replace booking history with the default legend item":["Foglal\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek cser\u00e9je az alap\u00e9rtelmezett jelmagyar\u00e1zati elemmel"],"Use the Booking History Color from the Settings":["A be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokban megadott foglal\u00e1si el\u0151zm\u00e9nyek sz\u00edn\u00e9nek haszn\u00e1lata"],"Display Tooltips":["Bubor\u00e9ks\u00fag\u00f3k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Yes, with red indicator":["Igen, piros jel\u00f6l\u00e9ssel"],"Highlight Today":["Mai nap kiemel\u00e9se"],"Show Prices":["\u00c1rak megjelen\u00edt\u00e9se"],"Form Options":["\u0170rlap be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Form Position":["\u0170rlap poz\u00edci\u00f3ja"],"Selection Type":["Kijel\u00f6l\u00e9s t\u00edpusa"],"Date Range":["D\u00e1tumtartom\u00e1ny"],"Single Day":["Egy nap"],"Selection Style":["Kijel\u00f6l\u00e9s st\u00edlusa"],"Minimum Days":["Minim\u00e1lis napok"],"Maximum Days":["Maxim\u00e1lis napok"],"Booking Start Day":["Foglal\u00e1s kezd\u0151napja"],"Booking End Day":["Foglal\u00e1s z\u00e1r\u00f3napja"],"Show Date Selection":["D\u00e1tumv\u00e1laszt\u00e1s megjelen\u00edt\u00e9se"],"Display Dropdown":["Leg\u00f6rd\u00fcl\u0151 men\u00fc megjelen\u00edt\u00e9se"],"Auto":["Automatikus"],"Select Calendar...":["V\u00e1lasszon napt\u00e1rt..."],"Select Form...":["V\u00e1lasszon \u0171rlapot..."]}}}