{"translation-revision-date":"2025-10-22 07:20+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/customizer\/extend-custom-controls\/build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Icons loading...":["Ikonok bet\u00f6lt\u00e9se..."],"Select All":["\u00d6sszes kijel\u00f6l\u00e9se"],"Deselect All":["\u00d6sszes kijel\u00f6l\u00e9s\u00e9nek megsz\u00fcntet\u00e9se"],"Click to unlock":["Felold\u00e1shoz kattintson"],"Available in Astra Pro":["Az Astra Pro-ban \u00e9rhet\u0151 el"],"Add":["Hozz\u00e1ad\u00e1s"],"Unlock Pro Widgets":["Pro widgetek felold\u00e1sa"],"INSERT ELEMENTS":["ELEMEK BESZ\u00daR\u00c1SA"],"Unlock Pro Features":["Oldja fel a Pro funkci\u00f3kat"],"Insert Icon":["Ikon besz\u00far\u00e1sa"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"All Icons":["\u00d6sszes ikon"],"Icon Library":["Ikonk\u00f6nyvt\u00e1r"],"Change Icon":["Ikon cser\u00e9je"],"No Icons Found":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3k ikonok"],"Select Rel":["Rel kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Select Shortcodes":["R\u00f6vidk\u00f3dok kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Overlay Opacity":["\u00c1tfed\u00e9s \u00e1tl\u00e1tszatlans\u00e1ga"],"Image Overlay":["K\u00e9p\u00e1tfed\u00e9s"],"Classic":["Klasszikus"],"Upgrade to unlock":["Friss\u00edtsen a felold\u00e1shoz"],"Upgrade Now":["Friss\u00edtsen most"],"Select Icon":["Ikon kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Elements used in the builder will be visible here.":["A szerkeszt\u0151ben haszn\u00e1lt elemek itt lesznek l\u00e1that\u00f3k."],"Hurray! All Components Are Being Used.":["Hurr\u00e1! Minden komponens haszn\u00e1latban van."],"Repeat":["Ism\u00e9tl\u00e9s"],"Attachment":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s"],"Image Position":["K\u00e9p poz\u00edci\u00f3ja"],"Remove Image":["K\u00e9p elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Replace image":["K\u00e9p cser\u00e9je"],"Select Background Image":["H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"Link Rel":["Link rel"],"Open in a New Tab":["Megnyit\u00e1s \u00faj lapon"],"Clear":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Link Values Together":["\u00c9rt\u00e9kek \u00f6sszekapcsol\u00e1sa"],"Size":["M\u00e9ret"],"Color":["Sz\u00edn"],"Text":["Sz\u00f6veg"],"Image":["K\u00e9p"],"Icon":["Ikon"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Fixed":["R\u00f6gz\u00edtett"],"Scroll":["G\u00f6rget\u00e9s"],"Auto":["Automatikus"],"Contain":["Tartalmaz\u00e1s"],"Cover":["Bor\u00edt\u00f3"],"Center Bottom":["Alul k\u00f6z\u00e9pen"],"Center Center":["K\u00f6z\u00e9p k\u00f6z\u00e9pen"],"Center Top":["Fel\u00fcl k\u00f6z\u00e9pen"],"Right Bottom":["Jobb alul"],"Right Center":["Jobb k\u00f6z\u00e9pen"],"Right Top":["Legfel\u00fcl jobbra"],"Left Bottom":["Bal alul"],"Left Center":["K\u00f6z\u00e9pen balra"],"Left Top":["Bal tetej\u00e9n"],"Repeat Vertically":["F\u00fcgg\u0151legesen ism\u00e9tel"],"Repeat Horizontally":["V\u00edzszintesen ism\u00e9tel"],"Repeat All":["Minden ir\u00e1nyban ism\u00e9tel"],"No Repeat":["Nincs ism\u00e9tl\u00e9s"],"Remove":["Elt\u00e1vol\u00edt"],"More Settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Less Settings":["Kevesebb be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Inherit":["\u00d6r\u00f6kletes"],"Search":["Keres\u00e9s"],"None":["Semmi"],"Custom":["Egyedi"]}}}