{"translation-revision-date":"2025-10-22 07:20+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/metabox\/extend-metabox\/build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Sidebar Style":["Oldals\u00e1v st\u00edlusa"],"Sidebar will only apply when container layout is set to normal.":["Az oldals\u00e1v csak akkor \u00e9rv\u00e9nyes\u00fcl, ha a kont\u00e9ner elrendez\u00e9se norm\u00e1lra van \u00e1ll\u00edtva."],"Container style will apply only when layout is set to either normal or narrow.":["A kont\u00e9ner st\u00edlusa csak akkor \u00e9rv\u00e9nyes\u00fcl, ha az elrendez\u00e9s norm\u00e1lra vagy keskenyre van \u00e1ll\u00edtva."],"Container Style":["Kont\u00e9ner st\u00edlusa"],"Image Overlay":["K\u00e9p\u00e1tfed\u00e9s"],"Classic":["Klasszikus"],"Unlock your full design potential and build a website to be proud of with Astra Pro.":["Szabad\u00edtsa fel teljes tervez\u00e9si potenci\u00e1lj\u00e1t, \u00e9s k\u00e9sz\u00edtsen olyan webhelyet az Astra Pro-val, amelyre b\u00fcszke lehet."],"Upgrade Now":["Friss\u00edtsen most"],"Container Layout":["Kont\u00e9ner elrendez\u00e9se"],"here.":["itt."],"If you would like to apply custom header for this page, select the one from the list above. Page headers can be created and customized from ":["Ha egy\u00e9ni fejl\u00e9cet szeretne alkalmazni ehhez az oldalhoz, v\u00e1lassza ki a fenti list\u00e1b\u00f3l. Az oldalfejl\u00e9cek l\u00e9trehozhat\u00f3k \u00e9s testreszabhat\u00f3k a k\u00f6vetkez\u0151 helyr\u0151l "],"Return To Post":["Vissza a bejegyz\u00e9shez"],"Make sure to update your post for changes to take effect.":["A m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9s\u00e9hez friss\u00edtse a bejegyz\u00e9s\u00e9t."],"Header Rows":["Fejl\u00e9csorok"],"Advanced Settings":["Speci\u00e1lis be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Disable Elements":["Elemek letilt\u00e1sa"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Repeat":["Ism\u00e9tl\u00e9s"],"Attachment":["R\u00f6gz\u00edt\u00e9s"],"Image Position":["K\u00e9p poz\u00edci\u00f3ja"],"Remove Image":["K\u00e9p elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Replace image":["K\u00e9p cser\u00e9je"],"Select Background Image":["H\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"Clear":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Size":["M\u00e9ret"],"Color":["Sz\u00edn"],"Image":["K\u00e9p"],"Background":["H\u00e1tt\u00e9r"],"Fixed":["R\u00f6gz\u00edtett"],"Scroll":["G\u00f6rget\u00e9s"],"Auto":["Automatikus"],"Contain":["Tartalmaz\u00e1s"],"Cover":["Bor\u00edt\u00f3"],"Center Bottom":["Alul k\u00f6z\u00e9pen"],"Center Center":["K\u00f6z\u00e9p k\u00f6z\u00e9pen"],"Center Top":["Fel\u00fcl k\u00f6z\u00e9pen"],"Right Bottom":["Jobb alul"],"Right Center":["Jobb k\u00f6z\u00e9pen"],"Right Top":["Legfel\u00fcl jobbra"],"Left Bottom":["Bal alul"],"Left Center":["K\u00f6z\u00e9pen balra"],"Left Top":["Bal tetej\u00e9n"],"Repeat Vertically":["F\u00fcgg\u0151legesen ism\u00e9tel"],"Repeat Horizontally":["V\u00edzszintesen ism\u00e9tel"],"Repeat All":["Minden ir\u00e1nyban ism\u00e9tel"],"No Repeat":["Nincs ism\u00e9tl\u00e9s"],"More Settings":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Less Settings":["Kevesebb be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Sidebar Layout":["Oldals\u00e1v elrendez\u00e9s"],"None":["Semmi"],"Sidebar":["Oldals\u00e1v"],"Container":["T\u00e1rol\u00f3"]}}}