{"translation-revision-date":"2025-10-21 09:52+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"admin\/assets\/build\/dashboard-app.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Version Control":["Verzi\u00f3kezel\u00e9s"],"Remove Astra branding and customize the dashboard with your agency details.":["T\u00e1vol\u00edtsa el az Astra m\u00e1rkajelz\u00e9st, \u00e9s szabja testre a vez\u00e9rl\u0151pultot az \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9ge adataival."],"White Label Available in Astra Pro":["White Label el\u00e9rhet\u0151 az Astra Pro-ban"],"Save":["Ment\u00e9s"],"The recommended icon should have some background to get adjust properly on white background too.":["A javasolt ikon rendelkezzen valamilyen h\u00e1tt\u00e9rrel, hogy feh\u00e9r h\u00e1tt\u00e9ren is megfelel\u0151en jelenjen meg."],"Theme Icon URL":["T\u00e9ma ikon URL"],"The recommended image size is 1200px wide by 900px tall.":["Az aj\u00e1nlott k\u00e9pm\u00e9ret 1200px sz\u00e9les \u00e9s 900px magas."],"Theme Screenshot URL":["T\u00e9ma k\u00e9perny\u0151k\u00e9p URL"],"Theme Description":["T\u00e9ma le\u00edr\u00e1sa"],"Theme Name":["T\u00e9ma neve"],"Astra Theme Branding":["Astra t\u00e9ma m\u00e1rkajelz\u00e9s"],"White Label removes any links to Astra website and change the identity in the dashboard. This setting is mostly used by agencies and developers who are building websites for clients.":["A White Label elt\u00e1vol\u00edt minden, az Astra webhely\u00e9re mutat\u00f3 hivatkoz\u00e1st, \u00e9s megv\u00e1ltoztatja a vez\u00e9rl\u0151pulton megjelen\u0151 azonos\u00edt\u00e1st. Ezt a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st t\u00f6bbnyire \u00fcgyn\u00f6ks\u00e9gek \u00e9s fejleszt\u0151k haszn\u00e1lj\u00e1k, akik \u00fcgyfelek sz\u00e1m\u00e1ra \u00e9p\u00edtenek webhelyeket."],"Enable White Label":["White Label enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Roll back to previous versions of Astra theme and Pro addon with ease.":["Egyszer\u0171en \u00e1lljon vissza az Astra t\u00e9ma \u00e9s a Pro kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 kor\u00e1bbi verzi\u00f3ira."],"Version Control Available in Astra Pro":["Verzi\u00f3kezel\u00e9s el\u00e9rhet\u0151 az Astra Pro-ban"],"Enable this option to receive update notifications for beta versions. Please read %s to know more.":["Enged\u00e9lyezze ezt az opci\u00f3t, hogy friss\u00edt\u00e9si \u00e9rtes\u00edt\u00e9seket kapjon a b\u00e9ta verzi\u00f3kr\u00f3l. Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3\u00e9rt k\u00e9rj\u00fck, olvassa el a(z) %s-t."],"Enable Beta":["B\u00e9ta enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Rollback":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Experiencing an issue with current versions of software? Roll back to a previous version to help troubleshoot the issue.":["Probl\u00e9m\u00e1t tapasztal a szoftver jelenlegi verzi\u00f3ival? \u00c1lljon vissza egy kor\u00e1bbi verzi\u00f3ra a hibaelh\u00e1r\u00edt\u00e1s megk\u00f6nny\u00edt\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben."],"Rollback to Previous Version":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s kor\u00e1bbi verzi\u00f3ra"],"Access the features that top WordPress sites run on.":["F\u00e9rjen hozz\u00e1 azokhoz a funkci\u00f3khoz, amelyekre a vezet\u0151 WordPress-oldalak \u00e9p\u00fclnek."],"Design Without Limits:":["Tervez\u00e9s korl\u00e1tok n\u00e9lk\u00fcl:"],"Polish your storefront with styled inputs, step nav & custom coupon text":["Csiszolja web\u00e1ruh\u00e1za kirakat\u00e1t form\u00e1zott \u0171rlapelemekkel, l\u00e9p\u00e9senk\u00e9nti navig\u00e1ci\u00f3val \u00e9s egyedi kuponsz\u00f6veggel"],"Optimize checkout with 2-step flows & distraction-free mode":["Optimaliz\u00e1lja a fizet\u00e9st k\u00e9tl\u00e9p\u00e9ses folyamattal \u00e9s zavar\u00f3elemekt\u0151l mentes m\u00f3ddal"],"Boost cart UX with real-time updates & modern layouts":["Jav\u00edtsa a kos\u00e1r felhaszn\u00e1l\u00f3i \u00e9lm\u00e9ny\u00e9t val\u00f3s idej\u0171 friss\u00edt\u00e9sekkel \u00e9s modern elrendez\u00e9sekkel"],"Showcase products better with advanced galleries & sticky images":["Mutassa be term\u00e9keit jobban fejlett gal\u00e9ri\u00e1kkal \u00e9s r\u00f6gz\u00edtett k\u00e9pekkel"],"Design product catalogs with custom cards, layouts & pagination":["Tervezzen term\u00e9kkatal\u00f3gusokat egyedi k\u00e1rty\u00e1kkal, elrendez\u00e9sekkel \u00e9s oldalsz\u00e1moz\u00e1ssal"],"Get Full Control":["Szerezzen teljes ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st"],"Install Spectra Free":["Spectra Free telep\u00edt\u00e9se"],"Spectra Banner":["Spectra banner"],"Spectra Video":["Spectra vide\u00f3"],"Spectra is a powerful visual website builder made for WordPress. Just click, drag, and create anything \u2014 no code, no limits.":["A Spectra egy hat\u00e9kony vizu\u00e1lis weboldal-\u00e9p\u00edt\u0151 a WordPresshez. Csak kattintson, h\u00fazza, \u00e9s hozzon l\u00e9tre b\u00e1rmit \u2014 k\u00f3d n\u00e9lk\u00fcl, korl\u00e1tok n\u00e9lk\u00fcl."],"Design\u00a0Your Website Visually \u2014 Fast, Easy & Without Limits":["Tervezze\u00a0meg weboldal\u00e1t vizu\u00e1lisan \u2014 gyorsan, k\u00f6nnyen \u00e9s korl\u00e1tok n\u00e9lk\u00fcl"],"Start Building Now":["Kezdje el az \u00e9p\u00edt\u00e9st most"],"Starter Templates Video":["Starter Templates vide\u00f3"],"Choose from a huge library of professionally designed websites. Import everything \u2014 pages, images, content \u2014 and launch fast using your favorite page builder.":["V\u00e1lasszon egy hatalmas, professzion\u00e1lisan megtervezett weboldalakat tartalmaz\u00f3 k\u00f6nyvt\u00e1rb\u00f3l. Import\u00e1ljon mindent \u2014 oldalakat, k\u00e9peket, tartalmat \u2014, \u00e9s ind\u00edtson gyorsan a kedvenc oldal\u00e9p\u00edt\u0151j\u00e9vel."],"Access exclusive templates, advanced site tools, and pro-level design features \u2014 everything you need to stand out online.":["F\u00e9rjen hozz\u00e1 exkluz\u00edv sablonokhoz, fejlett webhely-eszk\u00f6z\u00f6kh\u00f6z \u00e9s professzion\u00e1lis szint\u0171 tervez\u00e9si funkci\u00f3khoz \u2014 mindenhez, amire sz\u00fcks\u00e9ge van, hogy online kit\u0171nj\u00f6n."],"Build Better Websites. Get More Designs. Do It All Faster with Premium Templates.":["K\u00e9sz\u00edtsen jobb weboldalakat. Szerezzen t\u00f6bb diz\u00e1jnt. Tegyen meg mindent gyorsabban pr\u00e9mium sablonokkal."],"Build Any Kind of Website in Minutes %s with 300+ Stunning Templates":["\u00c9p\u00edtsen b\u00e1rmilyen t\u00edpus\u00fa weboldalt percek alatt %s 300+ leny\u0171g\u00f6z\u0151 sablonnal"],"Create and edit inside the same WordPress editor you already know. Zero learning curve, pure productivity.":["Hozzon l\u00e9tre \u00e9s szerkesszen ugyanabban a WordPress szerkeszt\u0151ben, amelyet m\u00e1r ismer. Nincs tanul\u00e1si g\u00f6rbe, tiszta produktivit\u00e1s."],"Activate %s":["Aktiv\u00e1lja a(z) %s"],"Free Version":["Ingyenes verzi\u00f3"],"Pro Version":["Pro verzi\u00f3"],"Collect non-sensitive information from your website, such as the PHP version and features used, to help us fix bugs faster, make smarter decisions, and build features that actually matter to you. %s.":["Gy\u0171jts\u00f6n nem \u00e9rz\u00e9keny inform\u00e1ci\u00f3kat a weboldal\u00e1r\u00f3l, p\u00e9ld\u00e1ul a PHP-verzi\u00f3t \u00e9s a haszn\u00e1lt funkci\u00f3kat, hogy gyorsabban jav\u00edthassuk a hib\u00e1kat, okosabb d\u00f6nt\u00e9seket hozhassunk, \u00e9s olyan funkci\u00f3kat \u00e9p\u00edthess\u00fcnk, amelyek val\u00f3ban fontosak az \u00d6n sz\u00e1m\u00e1ra. %s."],"Versions":["Verzi\u00f3k"],"Core":["Alap"],"Open Menu":["Men\u00fc megnyit\u00e1sa"],"Dismiss notice":["\u00c9rtes\u00edt\u00e9s bez\u00e1r\u00e1sa"],"Supercharge your store with advanced design options, conversion-boosting features, and seamless WooCommerce integration.":["Turb\u00f3zza fel \u00e1ruh\u00e1z\u00e1t fejlett tervez\u00e9si be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokkal, konverzi\u00f3t n\u00f6vel\u0151 funkci\u00f3kkal \u00e9s z\u00f6kken\u0151mentes WooCommerce-integr\u00e1ci\u00f3val."],"Premium WooCommerce Features with Astra Pro!":["Pr\u00e9mium WooCommerce-funkci\u00f3k az Astra Pro-val!"],"More Header & Footer Options":["T\u00f6bb fejl\u00e9c- \u00e9s l\u00e1bl\u00e9cbe\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"WooCommerce Enhancements":["WooCommerce-fejleszt\u00e9sek"],"Lightning-Fast Performance":["Vill\u00e1mgyors teljes\u00edtm\u00e9ny"],"Various Built-in Layouts":["K\u00fcl\u00f6nf\u00e9le be\u00e9p\u00edtett elrendez\u00e9sek"],"Custom Layouts & Site Builder":["Egyedi elrendez\u00e9sek \u00e9s weboldal-\u00e9p\u00edt\u0151"],"Advanced Design Customization":["Fejlett diz\u00e1jn-testreszab\u00e1s"],"Starter Templates Banner":["Starter Templates banner"],"Spectra Logo":["Spectra log\u00f3"],"%s Extensions":["%s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Tweak every element to match your brand perfectly, from colors to layout and everything in between.":["Finomhangoljon minden elemet, hogy t\u00f6k\u00e9letesen illeszkedjen a m\u00e1rk\u00e1j\u00e1hoz, a sz\u00ednekt\u0151l az elrendez\u00e9sig \u00e9s mindennel, ami a kett\u0151 k\u00f6z\u00f6tt van."],"Flexible & Customizable":["Rugalmas \u00e9s testreszabhat\u00f3"],"Leverage AI-powered suggestions to get layout, typography, and design ideas instantly.":["Haszn\u00e1lja ki az MI \u00e1ltal t\u00e1mogatott javaslatokat, hogy azonnal kapjon elrendez\u00e9si, tipogr\u00e1fiai \u00e9s diz\u00e1jn\u00f6tleteket."],"AI-Driven Design":["MI-vez\u00e9relt diz\u00e1jn"],"Each template is crafted by professionals to ensure your site looks stunning and performs exceptionally well.":["Minden sablont szakemberek k\u00e9sz\u00edtenek, hogy weboldala leny\u0171g\u00f6z\u0151en n\u00e9zzen ki \u00e9s kiv\u00e9telesen j\u00f3l teljes\u00edtsen."],"Expertly Designed Templates":["Szak\u00e9rt\u0151k \u00e1ltal tervezett sablonok"],"No tech skills? No problem. Customize everything visually with drag-and-drop page builders.":["Nincs technikai tud\u00e1s? Semmi gond. Mindent vizu\u00e1lisan szabhat testre a fogd-\u00e9s-vidd oldal\u00e9p\u00edt\u0151kkel."],"No Coding Required":["Nincs sz\u00fcks\u00e9g k\u00f3dol\u00e1sra"],"Find a template for every industry, from restaurants to SaaS \u2013 all ready to import and customize.":["Tal\u00e1ljon sablont minden ipar\u00e1ghoz, az \u00e9ttermekt\u0151l a SaaS-ig \u2013 mind import\u00e1l\u00e1sra \u00e9s testreszab\u00e1sra k\u00e9sz."],"300+ Templates, 30+ Niches":["300+ sablon, 30+ szegmens"],"Built with performance in mind, our templates help you launch fast-loading websites that scale with your ideas.":["Teljes\u00edtm\u00e9nyk\u00f6zpont\u00fa kialak\u00edt\u00e1ssal k\u00e9sz\u00fcltek, sablonjaink seg\u00edtenek gyorsan bet\u00f6lt\u0151d\u0151 weboldalakat ind\u00edtani, amelyek az \u00d6n \u00f6tleteivel egy\u00fctt sk\u00e1l\u00e1z\u00f3dnak."],"Blazing-Fast Performance":["Vill\u00e1mgyors teljes\u00edtm\u00e9ny"],"Contribute to Astra":["J\u00e1ruljon hozz\u00e1 az Astr\u00e1hoz"],"%1$s Header\/Footer Builder is a new and powerful way to design header and footer for your website. With this, you can give a creative look to your header\/footer with less effort. Activating this feature will add advanced options to %2$s customizer where you can create awesome new designs..":["A %1$s Fejl\u00e9c-\/L\u00e1bl\u00e9c-\u00e9p\u00edt\u0151 \u00faj \u00e9s hat\u00e9kony m\u00f3dja a weboldala fejl\u00e9ce \u00e9s l\u00e1bl\u00e9ce megtervez\u00e9s\u00e9nek. Ezzel kevesebb er\u0151fesz\u00edt\u00e9ssel adhat kreat\u00edv megjelen\u00e9st a fejl\u00e9c\u00e9nek\/l\u00e1bl\u00e9c\u00e9nek. A funkci\u00f3 aktiv\u00e1l\u00e1sa fejlett be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ad a %2$s testreszab\u00f3hoz, ahol remek \u00faj diz\u00e1jnokat hozhat l\u00e9tre.."],"Compare the features to find the best option for your website.":["Hasonl\u00edtsa \u00f6ssze a funkci\u00f3kat, hogy megtal\u00e1lja weboldala sz\u00e1m\u00e1ra a legjobb megold\u00e1st."],"Integrations":["Integr\u00e1ci\u00f3k"],"Visitor \u2013 Course\/Lesson Page \u2013 Syllabus Visibility Control":["L\u00e1togat\u00f3 \u2013 Kurzus\/Lecke oldal \u2013 Tematika l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Visitor \u2013 Course\/Lesson Page \u2013 Course Meta Visibility Control":["L\u00e1togat\u00f3 \u2013 Kurzus\/Lecke oldal \u2013 Kurzus metaadatok l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Visitor \u2013 Course\/Lesson Page \u2013 Featured Image Visibility Control":["L\u00e1togat\u00f3 \u2013 Kurzus\/Lecke oldal \u2013 Kiemelt k\u00e9p l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Student \u2013 Course\/Lesson Page \u2013 Progress Bar Visibility Control":["Tanul\u00f3 \u2013 Kurzus\/Lecke oldal \u2013 Folyamatjelz\u0151 l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Student \u2013 Course\/Lesson Page \u2013 Instructor Detail Visibility Control":["Tanul\u00f3 \u2013 Kurzus\/Lecke oldal \u2013 Oktat\u00f3i adatok l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Student \u2013 Course\/Lesson Page \u2013 Course Meta Visibility Control":["Tanul\u00f3 \u2013 Kurzus\/Lecke oldal \u2013 Kurzus metaadatok l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Student \u2013 Course\/Lesson Page \u2013 Course Description Visibility Control":["Tanul\u00f3 \u2013 Kurzus\/Lecke oldal \u2013 Kurzusle\u00edr\u00e1s l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Student \u2013 Course\/Lesson Page \u2013 Featured Image Visibility Control":["Tanul\u00f3 \u2013 Kurzus\/Lecke oldal \u2013 Kiemelt k\u00e9p l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Student \u2013 Course\/Lesson Page \u2013 Distraction Free Learning":["Tanul\u00f3 \u2013 Kurzus\/Lecke oldal \u2013 Zavar\u00f3 t\u00e9nyez\u0151kt\u0151l mentes tanul\u00e1s"],"Course List Page \u2013 Course Columns Option":["Kurzuslista oldal \u2013 Kurzusoszlopok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Membership Page \u2013 Course Columns Option":["Tags\u00e1gi oldal \u2013 Kurzusoszlopok be\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Account Page \u2013 Vertical Menu Options":["Fi\u00f3k oldal \u2013 F\u00fcgg\u0151leges men\u00fc be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Header \u2013 My Account Menu":["Fejl\u00e9c \u2013 Saj\u00e1t fi\u00f3k men\u00fc"],"Lifter LMS":["Lifter LMS"],"Course Content Table \u2013 Colors & Typography Options":["Kurzustartalom-t\u00e1bl\u00e1zat \u2013 Sz\u00ednek \u00e9s tipogr\u00e1fia be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Header \u2013 Student\u2019s Gravatar Menu":["Fejl\u00e9c \u2013 Tanul\u00f3 Gravatar-men\u00fcje"],"Header \u2013 Enable Distraction Free Learning":["Fejl\u00e9c \u2013 Zavar\u00f3mentes tanul\u00e1s enged\u00e9lyez\u00e9se"],"Learndash":["Learndash"],"Single Product \u2013 Add to Cart Visibility Control":["Term\u00e9koldal \u2013 Kos\u00e1rba gomb l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Checkout \u2013 Checkout Form Width Control":["P\u00e9nzt\u00e1r \u2013 P\u00e9nzt\u00e1r \u0171rlap sz\u00e9less\u00e9g\u00e9nek vez\u00e9rl\u00e9se"],"Single Product \u2013 Colors & Typography Options":["Term\u00e9koldal \u2013 Sz\u00ednek \u00e9s tipogr\u00e1fia be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Single Product \u2013 Product Description Layouts":["Term\u00e9koldal \u2013 Term\u00e9kle\u00edr\u00e1s elrendez\u00e9sei"],"Single Product \u2013 Customized Navigations":["Term\u00e9koldal \u2013 Testreszabott navig\u00e1ci\u00f3k"],"Single Product \u2013 Image Zoom Effect":["Term\u00e9koldal \u2013 K\u00e9pnagy\u00edt\u00e1si effektus"],"Single Product \u2013 Horizontal Gallery Option":["Term\u00e9koldal \u2013 V\u00edzszintes gal\u00e9ria be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Single Product \u2013 Vertical Gallery Option":["Term\u00e9koldal \u2013 F\u00fcgg\u0151leges gal\u00e9ria be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Single Product \u2013 Related Products":["Term\u00e9koldal \u2013 Kapcsol\u00f3d\u00f3 term\u00e9kek"],"Single Product \u2013 Image Width Option":["Term\u00e9koldal \u2013 K\u00e9psz\u00e9less\u00e9g be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Single Product \u2013 Upsell Feature":["Term\u00e9koldal \u2013 Upsell funkci\u00f3"],"Shop Page \u2013 Colors & Typography Options":["Bolt oldal \u2013 Sz\u00ednek \u00e9s tipogr\u00e1fia be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Shop Page \u2013 Off-Canvas Sidebar":["Bolt oldal \u2013 Off-canvas oldals\u00e1v"],"Shop Page \u2013 Quick View on Image Click":["Bolt oldal \u2013 Gyorsn\u00e9zet k\u00e9pre kattint\u00e1skor"],"Shop Page \u2013 Quick View on Image Hover":["Bolt oldal \u2013 Gyorsn\u00e9zet k\u00e9p f\u00f6l\u00e9 h\u00fazva"],"Shop Page \u2013 Infinite Pagination":["Bolt oldal \u2013 V\u00e9gtelen lapoz\u00e1s"],"Shop Page \u2013 Add to Cart Button Styling":["Bolt oldal \u2013 Kos\u00e1rba gomb st\u00edlusoz\u00e1sa"],"Shop Page \u2013 Product Styling Options":["Bolt oldal \u2013 Term\u00e9k st\u00edlusbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Shop Page \u2013 Breadcrumb":["Bolt oldal \u2013 Morzsamen\u00fc"],"Shop Page \u2013 Horizontal Content Layout":["Bolt oldal \u2013 V\u00edzszintes tartalmi elrendez\u00e9s"],"Header \u2013 Customized Cart Menu":["Fejl\u00e9c \u2013 Testreszabott kos\u00e1rmen\u00fc"],"Checkout \u2013 Display Order Note":["P\u00e9nzt\u00e1r \u2013 Rendel\u00e9si megjegyz\u00e9s megjelen\u00edt\u00e9se"],"Checkout \u2013 Persistant Form Data":["P\u00e9nzt\u00e1r \u2013 \u0170rlapadatok meg\u0151rz\u00e9se"],"Checkout \u2013 2-Step Checkout":["P\u00e9nzt\u00e1r \u2013 K\u00e9tl\u00e9p\u00e9ses p\u00e9nzt\u00e1r"],"Checkout \u2013 Coupon Field Visibility Control":["P\u00e9nzt\u00e1r \u2013 Kuponmez\u0151 l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Checkout \u2013 Distraction Free Checkout":["P\u00e9nzt\u00e1r \u2013 Zavar\u00f3mentes p\u00e9nzt\u00e1r"],"Add to Cart \u2013 Product Quantity Button":["Kos\u00e1rba t\u00e9tel \u2013 Term\u00e9kmennyis\u00e9g gomb"],"Add to Cart \u2013 Ajax Based":["Kos\u00e1rba t\u00e9tel \u2013 Ajax-alap\u00fa"],"Scroll to Top Styling Options":["Vissza a tetej\u00e9re st\u00edlusbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Scroll to Top Device Specificity":["Vissza a tetej\u00e9re eszk\u00f6zspecifikuss\u00e1g"],"Scroll to Top Positions":["Vissza a tetej\u00e9re poz\u00edci\u00f3k"],"LearnDash Profile Shortcode":["LearnDash profil r\u00f6vidk\u00f3d"],"Lifter LMS Profile Shortcode":["Lifter LMS profil r\u00f6vidk\u00f3d"],"Shortcodes":["R\u00f6vidk\u00f3dok"],"Single Post Page \u2013 Spacings Options":["Egyedi bejegyz\u00e9s oldal \u2013 t\u00e9rk\u00f6z\u00f6k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Single Post Page \u2013 Color & Typography Options":["Egyedi bejegyz\u00e9s oldal \u2013 sz\u00edn- \u00e9s tipogr\u00e1fiai be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Single Post Page \u2013 Feartured Image Size Control":["Egyedi bejegyz\u00e9s oldal \u2013 kiemelt k\u00e9p m\u00e9ret\u00e9nek vez\u00e9rl\u00e9se"],"Single Post Page \u2013 Autoload Previous Post Feature":["Egyedi bejegyz\u00e9s oldal \u2013 el\u0151z\u0151 bejegyz\u00e9s automatikus bet\u00f6lt\u00e9se funkci\u00f3"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Highlight First Post":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 els\u0151 bejegyz\u00e9s kiemel\u00e9se"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Masonry Layout":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 mozaik elrendez\u00e9s"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Spacings Options":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 t\u00e9rk\u00f6z\u00f6k be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Color & Typography Options":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 sz\u00edn- \u00e9s tipogr\u00e1fiai be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Pagination Styling":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 lapoz\u00e1s st\u00edlusoz\u00e1sa"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Feartured Image Size Control":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 kiemelt k\u00e9p m\u00e9ret\u00e9nek vez\u00e9rl\u00e9se"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Read More Customization":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 B\u0151vebben testreszab\u00e1sa"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Post Content Excerpt Count":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 bejegyz\u00e9s-kivonat hossza"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Date Box Feature":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 d\u00e1tumdoboz funkci\u00f3"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Post Grid Control":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 bejegyz\u00e9sr\u00e1cs vez\u00e9rl\u00e9se"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Post Content Layouts":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 bejegyz\u00e9startalom elrendez\u00e9sei"],"Multiple HTML Elements \u2013 2 Elements":["T\u00f6bb HTML elem \u2013 2 elem"],"Multiple Widget Elements":["T\u00f6bb widget elem"],"2 Elements":["2 elem"],"Header Cover Search":["Fejl\u00e9cet lefed\u0151 keres\u00e9s"],"Full Screen Search":["Teljes k\u00e9perny\u0151s keres\u00e9s"],"Slide Search":["Cs\u00fasz\u00f3 keres\u00e9s"],"Full Screen Off-Canvas Menu":["Teljes k\u00e9perny\u0151s off-canvas men\u00fc"],"Flyout Off-Canvas Menu":["Kiny\u00edl\u00f3 off-canvas men\u00fc"],"Widgets in Menu Dropdown":["Widgetek a men\u00fc leg\u00f6rd\u00fcl\u0151j\u00e9ben"],"Brizy Templates in Menu Dropdown":["Brizy sablonok a men\u00fc leg\u00f6rd\u00fcl\u0151j\u00e9ben"],"Divi Builder Templates in Menu Dropdown":["Divi Builder sablonok a men\u00fc leg\u00f6rd\u00fcl\u0151j\u00e9ben"],"Beaver Builder Templates in Menu Dropdown":["Beaver Builder sablonok a men\u00fc leg\u00f6rd\u00fcl\u0151j\u00e9ben"],"Elementor Templates in Menu Dropdown":["Elementor sablonok a men\u00fc leg\u00f6rd\u00fcl\u0151j\u00e9ben"],"Gutenberg Templates in Menu Dropdown":["Gutenberg sablonok a men\u00fc leg\u00f6rd\u00fcl\u0151j\u00e9ben"],"100% Width for Menu Dropdown":["100% sz\u00e9less\u00e9g a men\u00fc leg\u00f6rd\u00fcl\u0151j\u00e9hez"],"Container Width for Menu Dropdown":["Kont\u00e9ner sz\u00e9less\u00e9g a men\u00fc leg\u00f6rd\u00fcl\u0151j\u00e9hez"],"Dynamic Content Builder Without Code":["Dinamikus tartalomk\u00e9sz\u00edt\u0151 k\u00f3d n\u00e9lk\u00fcl"],"Essentials":["Alapok"],"Sell digital products effortlessly. Build and manage your digital marketplace without codes.":["\u00c9rt\u00e9kes\u00edtsen digit\u00e1lis term\u00e9keket k\u00f6nnyed\u00e9n. \u00c9p\u00edtse \u00e9s kezelje digit\u00e1lis piacter\u00e9t k\u00f3dol\u00e1s n\u00e9lk\u00fcl."],"Offers distraction-free learning, personalized profiles, and seamless design integration.":["Zavartalan tanul\u00e1st, szem\u00e9lyre szabott profilokat \u00e9s z\u00f6kken\u0151mentes diz\u00e1jnintegr\u00e1ci\u00f3t k\u00edn\u00e1l."],"Create and manage courses, quizzes, and more with tools designed for effective learning.":["Hozzon l\u00e9tre \u00e9s kezeljen tanfolyamokat, kv\u00edzeket \u00e9s egyebeket a hat\u00e9kony tanul\u00e1sra tervezett eszk\u00f6z\u00f6kkel."],"Rebrand Astra with your own logo and details to offer a fully personalized client experience.":["M\u00e1rk\u00e1zza \u00fajra az Astr\u00e1t saj\u00e1t log\u00f3j\u00e1val \u00e9s adataival, hogy teljesen szem\u00e9lyre szabott \u00fcgyf\u00e9l\u00e9lm\u00e9nyt k\u00edn\u00e1ljon."],"Boost performance and improve shopping experience with advanced features.":["N\u00f6velje a teljes\u00edtm\u00e9nyt \u00e9s jav\u00edtsa a v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si \u00e9lm\u00e9nyt fejlett funkci\u00f3kkal."],"Create custom page headers with backgrounds, breadcrumbs, and display rules.":["K\u00e9sz\u00edtsen egy\u00e9ni oldalfejeket h\u00e1tterekkel, morzsamen\u00fcvel \u00e9s megjelen\u00edt\u00e9si szab\u00e1lyokkal."],"Design and manage every part of your website\u2014headers, footers, 404 pages, and more.":["Tervezze meg \u00e9s kezelje webhelye minden r\u00e9sz\u00e9t \u2014 fejl\u00e9cek, l\u00e1bl\u00e9cek, 404 oldalak \u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1s."],"With Astra Pro Nav Menu module you can create stunning mega menus with ease":["Az Astra Pro Nav Menu modullal leny\u0171g\u00f6z\u0151 megamen\u00fcket hozhat l\u00e9tre k\u00f6nnyed\u00e9n"],"Full Width, Fluid, Fixed, or Padded layouts that perfectly match your design vision.":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g\u0171, foly\u00e9kony, fix vagy bels\u0151 marg\u00f3s elrendez\u00e9sek, amelyek t\u00f6k\u00e9letesen illeszkednek diz\u00e1jnelk\u00e9pzel\u00e9seihez."],"Keep your site\u2019s navigation accessible at all times with Astra Pro\u2019s Sticky Header module.":["Tegye webhelye navig\u00e1ci\u00f3j\u00e1t mindig el\u00e9rhet\u0151v\u00e9 az Astra Pro Sticky Header modulj\u00e1val."],"Customize your blog with advanced layouts, infinite scroll, post meta controls and more":["Szabja testre blogj\u00e1t fejlett elrendez\u00e9sekkel, v\u00e9gtelen g\u00f6rget\u00e9ssel, bejegyz\u00e9smeta-vez\u00e9rl\u00e9ssel \u00e9s m\u00e9g sok m\u00e1ssal"],"Gain precise control over margins and padding across your site with Astra Pro.":["Szerezzen prec\u00edz ir\u00e1ny\u00edt\u00e1st a k\u00fcls\u0151 \u00e9s bels\u0151 marg\u00f3k felett teljes webhely\u00e9n az Astra Pro-val."],"Take full control of your website\u2019s typography\u2014from header to footer.":["Vegye teljes m\u00e9rt\u00e9kben k\u00e9zbe webhelye tipogr\u00e1fi\u00e1j\u00e1t \u2014 a fejl\u00e9ct\u0151l a l\u00e1bl\u00e9cig."],"Customize every color and background on your site to match your brand perfectly.":["Szabja testre webhelye minden sz\u00edn\u00e9t \u00e9s h\u00e1tter\u00e9t, hogy t\u00f6k\u00e9letesen illeszkedjenek m\u00e1rk\u00e1j\u00e1hoz."],"Toggle %s Module Status":["A(z) %s modul \u00e1llapot\u00e1nak \u00e1tkapcsol\u00e1sa"],"%s plugin needs to be installed and activated to enable this module.":["A(z) %s b\u0151v\u00edtm\u00e9nyt telep\u00edteni \u00e9s aktiv\u00e1lni kell a modul enged\u00e9lyez\u00e9s\u00e9hez."],"Quick Access":["Gyors hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s"],"Konwledge Base":["Tud\u00e1sb\u00e1zis"],"Help Center":["S\u00fag\u00f3k\u00f6zpont"],"Build Website with AI":["K\u00e9sz\u00edtsen webhelyet MI-vel"],"Get premium addons, advanced customization, and powerful features to create a website that truly stands out.":["Szerezzen pr\u00e9mium kieg\u00e9sz\u00edt\u0151ket, fejlett testreszab\u00e1st \u00e9s hat\u00e9kony funkci\u00f3kat, hogy val\u00f3ban kiemelked\u0151 webhelyet hozzon l\u00e9tre."],"Upgrade to Astra Pro \u2013 More Power, More Control!":["Friss\u00edtsen az Astra Pro-ra \u2013 nagyobb teljes\u00edtm\u00e9ny, nagyobb kontroll!"],"Premium Support & Updates":["Pr\u00e9mium t\u00e1mogat\u00e1s \u00e9s friss\u00edt\u00e9sek"],"Typography & Color Freedom":["Tipogr\u00e1fia \u00e9s sz\u00ednszabads\u00e1g"],"Flexible Headers & Footers":["Rugalmas fejl\u00e9cek \u00e9s l\u00e1bl\u00e9cek"],"Modern WooCommerce Stores":["Modern WooCommerce-\u00e1ruh\u00e1zak"],"Advanced Design Controls":["Fejlett tervez\u00e9si vez\u00e9rl\u00e9sek"],"Astra Video Thumbnail":["Astra vide\u00f3 b\u00e9lyegk\u00e9p"],"Hello %s":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck, %s"],"this article":["ezt a cikket"],"What's New":["\u00dajdons\u00e1gok"],"Go to Dashboard":["Ugr\u00e1s a Vez\u00e9rl\u0151pultra"],"Oops! Documentation not found.":["Hopp\u00e1! A dokument\u00e1ci\u00f3 nem tal\u00e1lhat\u00f3."],"404":["404"],"No docs found!":["Nem tal\u00e1lhat\u00f3 dokument\u00e1ci\u00f3!"],"Activation failed. Please try again.":["Az aktiv\u00e1l\u00e1s sikertelen. K\u00e9rem, pr\u00f3b\u00e1lja meg \u00fajra."],"Extend Your Website":["B\u0151v\u00edtse webhely\u00e9t"],"An error occurred while regenerating assets.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az er\u0151forr\u00e1sok \u00fajragener\u00e1l\u00e1sa k\u00f6zben."],"An error occurred while saving.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt ment\u00e9s k\u00f6zben."],"%s Extensions that will elevate your online store from good to exceptional.":["%s kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k, amelyek web\u00e1ruh\u00e1z\u00e1t a j\u00f3t\u00f3l a kiv\u00e1l\u00f3ig emelik."],"active users":["akt\u00edv felhaszn\u00e1l\u00f3k"],"Know More \u2192":["Tudjon meg t\u00f6bbet \u2192"],"Faster and exclusive support service designed for VIP assistance and benefits.":["Gyorsabb \u00e9s exkluz\u00edv t\u00e1mogat\u00e1si szolg\u00e1ltat\u00e1s, VIP jelleg\u0171 seg\u00edts\u00e9gny\u00fajt\u00e1ssal \u00e9s el\u0151ny\u00f6kkel."],"VIP Priority Support":["VIP els\u0151bbs\u00e9gi t\u00e1mogat\u00e1s"],"%s Modules":["%s modulok"],"Do more with %s Modules":["Tegyen t\u00f6bbet a(z) %s modulokkal"],"%s is fast, fully customizable & beautiful WordPress theme suitable for blog, personal portfolio, business website and WooCommerce storefront. It is very lightweight and offers unparalleled speed.":["%s gyors, teljes m\u00e9rt\u00e9kben testreszabhat\u00f3 \u00e9s gy\u00f6ny\u00f6r\u0171 WordPress-t\u00e9ma, amely alkalmas bloghoz, szem\u00e9lyes portf\u00f3li\u00f3hoz, \u00fczleti weboldalhoz \u00e9s WooCommerce \u00e1ruh\u00e1zhoz. Nagyon k\u00f6nny\u0171, \u00e9s p\u00e1ratlan sebess\u00e9get k\u00edn\u00e1l."],"Welcome Banner":["\u00dcdv\u00f6zl\u0151 banner"],"Site Builder":["Site Builder"],"Successfully imported!":["Sikeresen import\u00e1lva!"],"Loads assets dynamically on demand. Assets are loaded for only those blocks that are used on a page.":["Er\u0151forr\u00e1sokat dinamikusan, ig\u00e9ny szerint t\u00f6lti be. Az er\u0151forr\u00e1sok csak azokhoz a blokkokhoz ker\u00fclnek bet\u00f6lt\u00e9sre, amelyeket egy oldalon haszn\u00e1lnak."],"Just-in-time Compiler":["Just-in-time ford\u00edt\u00f3"],"Fewer external scripts and dependencies keep the code clean, resulting in small file sizes and faster loading times.":["Kevesebb k\u00fcls\u0151 szkript \u00e9s f\u00fcgg\u0151s\u00e9g tartja a k\u00f3dot letisztultan, ami kisebb f\u00e1jlm\u00e9reteket \u00e9s gyorsabb bet\u00f6lt\u00e9si id\u0151ket eredm\u00e9nyez."],"Zero Bloat, No Dependencies":["Z\u00e9r\u00f3 f\u00f6l\u00f6sleg, nincs f\u00fcgg\u0151s\u00e9g"],"Clean code output and lightning-fast load times keep visitors and search engines happy.":["Tiszta kimenet\u0171 k\u00f3d \u00e9s vill\u00e1mgyors bet\u00f6lt\u00e9si id\u0151k tartj\u00e1k el\u00e9gedetten a l\u00e1togat\u00f3kat \u00e9s a keres\u0151motorokat."],"Google Will Love and Rank":["A Google kedvelni fogja \u00e9s rangsorolni"],"Native WordPress Interface":["Nat\u00edv WordPress fel\u00fclet"],"Clean code written using the latest standards to maximize security and work flawlessly with any WordPress plugin.":["A leg\u00fajabb szabv\u00e1nyok szerint \u00edrt tiszta k\u00f3d a maxim\u00e1lis biztons\u00e1g \u00e9rdek\u00e9ben, amely hib\u00e1tlanul m\u0171k\u00f6dik b\u00e1rmely WordPress-b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel."],"Secure and Integrated":["Biztons\u00e1gos \u00e9s integr\u00e1lt"],"Spectra works with the native WordPress editor with no dependency on external code. So, it is fast and stable.":["A Spectra a nat\u00edv WordPress szerkeszt\u0151vel m\u0171k\u00f6dik, k\u00fcls\u0151 k\u00f3df\u00fcgg\u0151s\u00e9g n\u00e9lk\u00fcl. Ez\u00e1ltal gyors \u00e9s stabil."],"Super Fast and Stable":["Szupergyors \u00e9s stabil"],"Upgrade to Astra Pro to get access to the Site Builder, which allow you to create a unique header, footer, 404 pages, and custom content.":["Friss\u00edtsen az Astra Pro-ra, hogy hozz\u00e1f\u00e9rjen a Site Builderhez, amely lehet\u0151v\u00e9 teszi egyedi fejl\u00e9c, l\u00e1bl\u00e9c, 404 oldalak \u00e9s egy\u00e9ni tartalom l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1t."],"updating...":["friss\u00edt\u00e9s folyamatban..."],"Activated!":["Aktiv\u00e1lva!"],"Deactivated!":["Deaktiv\u00e1lva!"],"Access powerful features for painless WordPress design without the high costs. Powerful tools, premium support, limitless opportunity with Pro! Toggle upgrade notices on or off ":["F\u00e9rjen hozz\u00e1 hat\u00e9kony funkci\u00f3khoz a f\u00e1jdalommentes WordPress-tervez\u00e9shez, magas k\u00f6lts\u00e9gek n\u00e9lk\u00fcl. Er\u0151teljes eszk\u00f6z\u00f6k, pr\u00e9mium t\u00e1mogat\u00e1s, korl\u00e1tlan lehet\u0151s\u00e9gek a Pro-val! Kapcsolja be vagy ki a friss\u00edt\u00e9si \u00e9rtes\u00edt\u00e9seket "],"After years of evolution and updates, the old header footer builder is at the point where it can no longer handle all of the new features. We recommend that you upgrade to the new header footer builder which has an assortment of new features and provides a more seamless experience.":["\u00c9veknyi fejl\u0151d\u00e9s \u00e9s friss\u00edt\u00e9sek ut\u00e1n a r\u00e9gi fejl\u00e9c- \u00e9s l\u00e1bl\u00e9c\u00e9p\u00edt\u0151 eljutott arra a pontra, hogy m\u00e1r nem k\u00e9pes kezelni az \u00f6sszes \u00faj funkci\u00f3t. Azt javasoljuk, friss\u00edtsen az \u00faj fejl\u00e9c- \u00e9s l\u00e1bl\u00e9c\u00e9p\u00edt\u0151re, amely sz\u00e1mos \u00faj funkci\u00f3t k\u00edn\u00e1l, \u00e9s z\u00f6kken\u0151mentesebb \u00e9lm\u00e9nyt ny\u00fajt."],"Assets Regenerated!":["Er\u0151forr\u00e1sok \u00fajragener\u00e1lva!"],"This option will load the font files right away on page load. Preloading Local Fonts can speeds up your website even further.":["Ez az opci\u00f3 az oldal bet\u00f6lt\u00e9sekor azonnal bet\u00f6lti a bet\u0171k\u00e9szletf\u00e1jlokat. A helyi bet\u0171k\u00e9szletek el\u0151t\u00f6lt\u00e9se tov\u00e1bb gyors\u00edthatja a webhely\u00e9t."],"Enable this option to download Google fonts and save them on your server. This can be great for improving speed of your website and to comply with GDPR laws.":["Enged\u00e9lyezze ezt az opci\u00f3t a Google-bet\u0171t\u00edpusok let\u00f6lt\u00e9s\u00e9hez \u00e9s a kiszolg\u00e1l\u00f3j\u00e1n val\u00f3 t\u00e1rol\u00e1s\u00e1hoz. Ez nagyszer\u0171 lehet a webhely sebess\u00e9g\u00e9nek n\u00f6vel\u00e9s\u00e9hez \u00e9s a GDPR-szab\u00e1lyoknak val\u00f3 megfelel\u00e9shez."],"Successfully saved!":["Sikeresen mentve!"],"See all Astra Pro Features":["Az \u00f6sszes Astra Pro funkci\u00f3 megtekint\u00e9se"],"Astra Free vs Pro":["Astra Free vs Pro"],"Astra Free VS Pro":["Astra Free VS Pro"],"EDD Mini-Cart Shortcode":["EDD mini-kos\u00e1r r\u00f6vidk\u00f3dja"],"WooCommerce Mini-Cart Shortcode":["WooCommerce mini-kos\u00e1r r\u00f6vidk\u00f3dja"],"Search Box Shortcode":["Keres\u0151mez\u0151 r\u00f6vidk\u00f3dja"],"Breadcrumbs Shortcode":["Morzsamen\u00fc r\u00f6vidk\u00f3dja"],"Single Post Page \u2013 Post Navigation Visibility Control":["Egyetlen bejegyz\u00e9s oldal \u2013 Bejegyz\u00e9snavig\u00e1ci\u00f3 l\u00e1that\u00f3s\u00e1g\u00e1nak vez\u00e9rl\u00e9se"],"Single Post Page \u2013 Author Info Box":["Egyetlen bejegyz\u00e9s oldal \u2013 Szerz\u0151i inform\u00e1ci\u00f3s doboz"],"Single Post Page \u2013 Post Readtime Meta Option":["Egyetlen bejegyz\u00e9s oldal \u2013 Bejegyz\u00e9s olvas\u00e1si id\u0151 metaopci\u00f3"],"Blog \/ Archive Page \u2013 Post Readtime Meta Option":["Blog \/ Arch\u00edvum oldal \u2013 Bejegyz\u00e9s olvas\u00e1si id\u0151 metaopci\u00f3"],"Color & Typography Options":["Sz\u00edn- \u00e9s tipogr\u00e1fiai be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Divider Elements":["Elv\u00e1laszt\u00f3 elemek"],"Multiple Button Elements":["T\u00f6bb gombelem"],"Multiple HTML Elements":["T\u00f6bb HTML-elem"],"Mega Menu":["Megamen\u00fc"],"Sticky Header Animations":["Ragad\u00f3s fejl\u00e9c anim\u00e1ci\u00f3i"],"Hide Sticky When Scroll Down":["Ragad\u00f3s elrejt\u00e9se lefel\u00e9 g\u00f6rget\u00e9skor"],"Shrink When Scroll Up":["\u00d6sszezsugor\u00edt\u00e1s felfel\u00e9 g\u00f6rget\u00e9skor"],"Sticky When Scroll Up":["Ragad\u00f3s felfel\u00e9 g\u00f6rget\u00e9skor"],"Hooks Support to Add Custom Code":["Hookok t\u00e1mogat\u00e1sa egy\u00e9ni k\u00f3d hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz"],"Custom 404 Page":["Egy\u00e9ni 404 oldal"],"Custom Footer":["Egy\u00e9ni l\u00e1bl\u00e9c"],"Custom Header":["Egy\u00e9ni fejl\u00e9c"],"Multiple Page Headers":["T\u00f6bb oldalfejl\u00e9c"],"Fluid Site Layout":["Foly\u00e9kony webhely-elrendez\u00e9s"],"Padded Site Layout":["P\u00e1rn\u00e1zott webhely-elrendez\u00e9s"],"Max Width Site Layout":["Maxim\u00e1lis sz\u00e9less\u00e9g\u0171 webhely-elrendez\u00e9s"],"Full Width Site Layout":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g\u0171 webhely-elrendez\u00e9s"],"Full Features":["Teljes funkcionalit\u00e1s"],"Limited Features":["Korl\u00e1tozott funkcionalit\u00e1s"],"Colors and Backgrounds":["Sz\u00ednek \u00e9s h\u00e1tterek"],"Sidebar Designing Styles":["Oldals\u00e1v tervez\u00e9si st\u00edlusai"],"Page Background Styling":["Oldal h\u00e1tt\u00e9rst\u00edlus"],"CSS File Generation For Speed Optimization":["CSS-f\u00e1jl gener\u00e1l\u00e1sa a sebess\u00e9goptimaliz\u00e1l\u00e1shoz"],"Access To Pro Updates":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s a Pro friss\u00edt\u00e9sekhez"],"24\/7 Premium Support":["24\/7 pr\u00e9mium t\u00e1mogat\u00e1s"],"We love to hear from you, we would appreciate every single review.":["\u00d6r\u00f6mmel vessz\u00fck a visszajelz\u00e9s\u00e9t, minden egyes \u00e9rt\u00e9kel\u00e9st nagyra \u00e9rt\u00e9kel\u00fcnk."],"Rate Us":["\u00c9rt\u00e9keljen minket"],"Got a question about the plugin, want to share your awesome project or just say hi? Join our wonderful community!":["Van k\u00e9rd\u00e9se a b\u0151v\u00edtm\u00e9nnyel kapcsolatban, megosztan\u00e1 nagyszer\u0171 projektj\u00e9t, vagy csak k\u00f6sz\u00f6nne? Csatlakozzon nagyszer\u0171 k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00fcnkh\u00f6z!"],"Join the Community":["Csatlakozzon a k\u00f6z\u00f6ss\u00e9ghez"],"Activate Now":["Aktiv\u00e1lja most"],"Quick Settings":["Gyors be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Start Customizing":["Testreszab\u00e1s ind\u00edt\u00e1sa"],"Deactivate All":["\u00d6sszes deaktiv\u00e1l\u00e1sa"],"Activate All":["\u00d6sszes aktiv\u00e1l\u00e1sa"],"Cache Cleared!":["Gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r t\u00f6r\u00f6lve!"],"Free":["Ingyenes"],"Pro":["Pro"],"Successfully Deactivated!":["Sikeresen deaktiv\u00e1lva!"],"Successfully Activated!":["Sikeresen aktiv\u00e1lva!"],"This option only available in Astra Pro.":["Ez a lehet\u0151s\u00e9g csak az Astra Pro-ban \u00e9rhet\u0151 el."],"Free vs Pro":["Ingyenes vs Pro"],"View All Documentation":["\u00d6sszes dokument\u00e1ci\u00f3 megtekint\u00e9se"],"View Documentation":["Dokument\u00e1ci\u00f3 megtekint\u00e9se"],"Welcome to KB Docs":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck a KB Docs-ban"],"Get access to powerful features for painless WordPress designing, without the high costs. With all the time you will save, it\u2019s a product that pays for itself!":["Szerezzen hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st er\u0151teljes funkci\u00f3khoz a g\u00f6rd\u00fcl\u00e9keny WordPress-tervez\u00e9shez, magas k\u00f6lts\u00e9gek n\u00e9lk\u00fcl. A megtakar\u00edtott id\u0151nek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en ez egy term\u00e9k, amely visszahozza az \u00e1r\u00e1t!"],"What's New?":["\u00dajdons\u00e1gok"],"Scroll to Top":["Vissza a tetej\u00e9re"],"Documentation":["Dokument\u00e1ci\u00f3"],"Spectra":["Spectra"],"Upgrade to Astra Pro":["Friss\u00edtsen Astra Pro-ra"],"Build Better Websites with Astra Pro":["K\u00e9sz\u00edtsen jobb webhelyeket az Astra Pro-val"],"Upgrade Now":["Friss\u00edtsen most"],"here.":["itt."],"Legacy":["\u00d6r\u00f6k\u00f6lt"],"Design":["Diz\u00e1jn"],"Click the button to reset the local fonts cache.":["Kattintson a gombra a helyi bet\u0171t\u00edpus-gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1hoz."],"Flush Local Fonts Cache":["Helyi bet\u0171t\u00edpus-gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r \u00fcr\u00edt\u00e9se"],"Preload Local Fonts":["Helyi bet\u0171t\u00edpusok el\u0151bet\u00f6lt\u00e9se"],"Load Google Fonts Locally":["A Google Fonts helyi bet\u00f6lt\u00e9se"],"Performance":["Teljes\u00edtm\u00e9ny"],"Flush Local Font Files":["Helyi bet\u0171t\u00edpusf\u00e1jlok t\u00f6rl\u00e9se"],"Go to Customizer":["L\u00e9pjen a Testreszab\u00e1sra"],"Use New Header\/Footer Builder":["\u00daj fejl\u00e9c\/l\u00e1bl\u00e9c \u00e9p\u00edt\u0151 haszn\u00e1lata"],"Starter Templates":["Kezd\u0151 sablonok"],"Easy Digital Downloads":["Easy Digital Downloads"],"LearnDash":["LearnDash"],"Learn More":["Tudjunk meg t\u00f6bbet"],"White Label":["Feh\u00e9r c\u00edmke"],"Site Layouts":["Honlap-elrendez\u00e9sek"],"Spacing":["T\u00e9rk\u00f6z"],"Knowledge Base":["Tud\u00e1sb\u00e1zis"],"LifterLMS":["LifterLMS"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Blog":["Blog"],"General":["\u00c1ltal\u00e1nos"],"WooCommerce":["WooCommerce"],"Welcome To %s!":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck itt: %s!"],"Welcome":["\u00dcdv\u00f6zlet"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Typography":["Bet\u0171t\u00edpus"],"Footer":["L\u00e1br\u00e9sz"],"Header":["Fejr\u00e9sz"],"Customize":["Testreszab\u00e1s"]}}}