{"translation-revision-date":"2025-10-19 21:14","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"build\/frontend.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"I am established, have my permanent address, or usually reside within <strong>%s<\/strong>.":["Sz\u00e9khelyem, \u00e1lland\u00f3 lakc\u00edmem vagy szok\u00e1sos tart\u00f3zkod\u00e1si helyem <strong>%s<\/strong> ter\u00fclet\u00e9n tal\u00e1lhat\u00f3."],"VAT Number":["EU\u2011s ad\u00f3sz\u00e1m"],"Step":["L\u00e9p\u00e9s"],"Step description text.":["L\u00e9p\u00e9s le\u00edr\u00e1sa."],"Your IP Address (%1$s) does not match your billing country (%2$s). European VAT laws require your IP address to match your billing country when purchasing digital goods in the EU. Please confirm you are located within your billing country using the checkbox above.":["Az IP\u2011c\u00edme (%1$s) nem egyezik a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si orsz\u00e1g\u00e1val (%2$s). Az eur\u00f3pai \u00c1FA\u2011szab\u00e1lyok el\u0151\u00edrj\u00e1k, hogy digit\u00e1lis term\u00e9kek EU\u2011n bel\u00fcli v\u00e1s\u00e1rl\u00e1sakor az IP\u2011c\u00edm\u00e9nek egyeznie kell a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si orsz\u00e1g\u00e1val. K\u00e9rj\u00fck, a fenti jel\u00f6l\u0151n\u00e9gyzettel er\u0151s\u00edtse meg, hogy a sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1si orsz\u00e1g\u00e1ban tart\u00f3zkodik."],"VAT Details":["\u00c1FA\u2011adatok"],"VAT number is required.":["EU\u2011s ad\u00f3sz\u00e1m megad\u00e1sa k\u00f6telez\u0151."],"Applying VAT...":["\u00c1FA alkalmaz\u00e1sa..."]}}}