{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:46","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/1644e3d37816d939acca.bundle.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Save Changes":["V\u00e1ltoztat\u00e1sok ment\u00e9se"],"Would you like to save the changes you've made?":["El szeretn\u00e9 menteni az elv\u00e9gzett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sokat?"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Discard":["Elvet\u00e9s"],"Start typing its name":["Kezdje el be\u00edrni a nev\u00e9t"]}}}