{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:46","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/notes\/notes-app.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Learn More":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Cancel":["M\u00e9gse"],"Learn more":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3"],"Leave a Note":["Megjegyz\u00e9s hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Delete this reply?":["T\u00f6rli ezt a v\u00e1laszt?"],"Delete this note?":["T\u00f6rli ezt a megjegyz\u00e9st?"],"Deleted replies can't be recovered.":["A t\u00f6r\u00f6lt v\u00e1laszok nem \u00e1ll\u00edthat\u00f3k vissza."],"Deleted notes can't be recovered.":["A t\u00f6r\u00f6lt megjegyz\u00e9sek nem \u00e1ll\u00edthat\u00f3k vissza."],"Mark as unread":["Megjel\u00f6l\u00e9s olvasatlank\u00e9nt"],"Mark as read":["Megjel\u00f6l\u00e9s olvasottk\u00e9nt"],"Re-open":["\u00dajranyit\u00e1s"],"Resolve":["Megoldva"],"Seen by":["Megtekintette"],"Supported in \"https\" sites only":["Csak \"https\" webhelyeken t\u00e1mogatott"],"Copy Link":["Hivatkoz\u00e1s m\u00e1sol\u00e1sa"],"Type your reply. Use @ to mention...":["\u00cdrja meg v\u00e1lasz\u00e1t. Az eml\u00edt\u00e9shez haszn\u00e1lja az @-jelet..."],"Type a note. Use @ to mention...":["\u00cdrjon megjegyz\u00e9st. Az eml\u00edt\u00e9shez haszn\u00e1lja az @-jelet..."],"Noted on:":["Feljegyezve:"],"Reply":["V\u00e1lasz"],"Something went wrong.":["Valami hiba t\u00f6rt\u00e9nt."],"Give access to Notes":["Hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9se a Jegyzetekhez"],"Can't mention them":["Nem eml\u00edthet\u0151k"],"Contact the site admin to give this person the right permissions.":["L\u00e9pjen kapcsolatba a webhely adminisztr\u00e1tor\u00e1val, hogy megadja ennek a szem\u00e9lynek a megfelel\u0151 jogosults\u00e1gokat."],"This person needs: (1) permission to view this post, as well as (2) access to use Notes.":["Ennek a szem\u00e9lynek sz\u00fcks\u00e9ge van: (1) enged\u00e9lyre a bejegyz\u00e9s megtekint\u00e9s\u00e9hez, valamint (2) hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9sre a Jegyzetek haszn\u00e1lat\u00e1hoz."],"They need permission to view this post.":["Sz\u00fcks\u00e9ge van enged\u00e9lyre a bejegyz\u00e9s megtekint\u00e9s\u00e9hez."],"Can't find someone?":["Nem tal\u00e1l valakit?"],"Add them from the":["Adja hozz\u00e1 \u0151ket a"],"WP Dashboard":["WP Dashboard"],"Ask the site admin to add them":["K\u00e9rje meg a webhely adminisztr\u00e1tor\u00e1t, hogy adja hozz\u00e1 \u0151ket"],"Some notes are not shown.":["N\u00e9h\u00e1ny jegyzet nem jelenik meg."],"This page contains notes on elements that are still in draft mode.":["Ez az oldal olyan elemekre vonatkoz\u00f3 jegyzeteket tartalmaz, amelyek m\u00e9g v\u00e1zlat \u00e1llapotban vannak."],"Open page in a new tab":["Oldal megnyit\u00e1sa \u00faj lapon"],"Close notes mode":["Jegyzetek m\u00f3d bez\u00e1r\u00e1sa"],"Share your thoughts with a Note":["Ossza meg gondolatait egy jegyzettel"],"Select an element on the page to leave a comment, ask a question, etc.":["V\u00e1lasszon ki egy elemet az oldalon, hogy megjegyz\u00e9st hagyjon, k\u00e9rd\u00e9st tegyen fel stb."],"Could not load the panel.":["Nem siker\u00fclt bet\u00f6lteni a panelt."],"Please refresh the page and try again.":["K\u00e9rj\u00fck, friss\u00edtse az oldalt, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1lja \u00fajra."],"Refresh":["Friss\u00edt\u00e9s"],"%s replies":["%s v\u00e1lasz"],"Current page":["Aktu\u00e1lis oldal"],"All site":["Teljes webhely"],"All notes":["\u00d6sszes jegyzet"],"Only yours":["Csak saj\u00e1t"],"Show resolved":["Megoldottak megjelen\u00edt\u00e9se"],"Show unread only":["Csak az olvasatlanok megjelen\u00edt\u00e9se"],"Notes Panel":["Jegyzetek panel"],"(deleted user)":["(t\u00f6r\u00f6lt felhaszn\u00e1l\u00f3)"]}}}