{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:49","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"js\/build\/editors\/widget.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Languages":["Nyelvek"],"Default language.":["Alap\u00e9rtelmezett nyelv."],"The block is displayed for:":["A blokk a k\u00f6vetkez\u0151k sz\u00e1m\u00e1ra jelenik meg:"],"All languages":["Minden nyelv"]}}}