{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"includes\/gutenberg-blocks\/block-language-restriction\/build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Choose in which languages to show the block.":["V\u00e1lassza ki, mely nyelveken jelenjen meg a blokk."],"Choose from which languages the block is excluded.":["V\u00e1lassza ki, mely nyelvekr\u0151l van kiz\u00e1rva a blokk."],"Content Restriction Mode":["Tartalomkorl\u00e1toz\u00e1si m\u00f3d"],"Include":["Belefoglal\u00e1s"],"Exclude":["Kiz\u00e1r\u00e1s"],"Select language(s)":["V\u00e1lasszon nyelvet\/nyelveket"],"TranslatePress Language Restriction":["TranslatePress nyelvi korl\u00e1toz\u00e1s"]}}}