{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:10+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"wizard\/assets\/src\/fields\/FooterNavigationBar.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Back":["Vissza"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Redirecting..":["\u00c1tir\u00e1ny\u00edt\u00e1s.."],"Skip":["Kihagy\u00e1s"],"Finish Store Setup":["\u00c1ruh\u00e1z be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1nak befejez\u00e9se"]}}}