{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:46","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"modules\/gutenberg\/build\/blocks-placeholder.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Checkout Form":["P\u00e9nzt\u00e1r \u0171rlap"],"Next Step Button":["K\u00f6vetkez\u0151 l\u00e9p\u00e9s gomb"],"Optin Form":["Feliratkoz\u00e1si \u0171rlap"],"Order Detail Form":["Rendel\u00e9s r\u00e9szletei \u0171rlap"]}}}