{"translation-revision-date":"2025-10-21 15:31+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/customizer\/react\/src\/gradient-control\/gradient-bar\/control-points.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Close Color Picker":["Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3 bez\u00e1r\u00e1sa"],"Remove Control Point":["Vez\u00e9rl\u0151pont elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"]}}}