{"translation-revision-date":"2025-10-21 15:31+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/dashboard\/react\/src\/customizer.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Typography":["Tipogr\u00e1fia"],"Header Layout":["Fejl\u00e9c elrendez\u00e9se"],"Footer Layout":["L\u00e1bl\u00e9c elrendez\u00e9se"],"Page Layout":["Oldal elrendez\u00e9se"],"Global Colors":["Glob\u00e1lis sz\u00ednek"],"Setup the base color scheme for your site.":["\u00c1ll\u00edtsa be webhelye alapsz\u00edns\u00e9m\u00e1j\u00e1t."],"Branding":["Arculat"],"Upload your logo and favicon.":["T\u00f6ltse fel a log\u00f3j\u00e1t \u00e9s a faviconj\u00e1t."],"Choose the perfect font family, style and sizes.":["V\u00e1lassza ki a t\u00f6k\u00e9letes bet\u0171csal\u00e1dot, st\u00edlust \u00e9s m\u00e9reteket."],"Add elements and arrange them how you want.":["Adjon hozz\u00e1 elemeket, \u00e9s rendezze el \u0151ket tetsz\u00e9se szerint."],"Define your sites general page look and feel for page title, and content style.":["Hat\u00e1rozza meg webhelye \u00e1ltal\u00e1nos oldalmegjelen\u00e9s\u00e9t, az oldalc\u00edm \u00e9s a tartalom st\u00edlus\u00e1t."],"Customize the columns and place widget areas in unlimited configurations":["Testre szabhatja az oszlopokat, \u00e9s korl\u00e1tlan konfigur\u00e1ci\u00f3ban helyezhet el widgetter\u00fcleteket"],"Customize Your Site":["Szabja testre webhely\u00e9t"],"Customize":["Testreszab\u00e1s"]}}}