{"translation-revision-date":"2025-10-21 15:31+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/customizer\/react\/src\/sorter\/sorter-component.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Reset Value":["\u00c1ll\u00edtsa vissza az \u00e9rt\u00e9ket"]}}}