{"translation-revision-date":"2025-10-21 15:31+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/dashboard\/react\/src\/pro-extension.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Header Addons":["Fejl\u00e9c kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Adds 19 elements to the header builder.":["19 elemet ad a fejl\u00e9cszerkeszt\u0151h\u00f6z."],"Ultimate Menu":["Ultimate Menu"],"Adds menu options for mega menus, highlight tags, icons and more.":["Men\u00fcbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ad a megamen\u00fckh\u00f6z, kiemel\u00e9si c\u00edmk\u00e9khez, ikonokhoz \u00e9s egyebekhez."],"Header\/Footer Scripts":["Fejl\u00e9c\/l\u00e1bl\u00e9c szkriptek"],"Adds Options into the customizer to add header and footer scripts":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ad a testreszab\u00f3hoz a fejl\u00e9c- \u00e9s l\u00e1bl\u00e9cszkriptek hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz"],"Hooked Elements":["Hookolt elemek"],"Add content anywhere into your site conditionally.":["Adjon hozz\u00e1 tartalmat a webhelye b\u00e1rmely pontj\u00e1n felt\u00e9telesen."],"WooCommerce Addons":["WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Adds new options into the customizer for WooCommerce stores.":["\u00daj be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ad a testreszab\u00f3hoz a WooCommerce \u00e1ruh\u00e1zak sz\u00e1m\u00e1ra."],"Infinite Scroll":["V\u00e9gtelen g\u00f6rget\u00e9s"],"Adds Infinite Scroll for archives.":["V\u00e9gtelen g\u00f6rget\u00e9st ad az arch\u00edvumokhoz."],"Local Gravatars":["Helyi Gravatarok"],"Loads Gravatars from your servers to improve site performance.":["Gravatarokat t\u00f6lt be az \u00d6n szervereir\u0151l a webhely teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben."],"Archive Custom Page Title Backgrounds":["Egyedi oldalc\u00edm-h\u00e1tterek arch\u00edvumokhoz"],"Allows you to assign a custom image for a taxonomy background.":["Lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy egyedi k\u00e9pet rendeljen egy taxon\u00f3mia h\u00e1tter\u00e9hez."],"Do more with the Kadence Pro Addon":["Tegyen t\u00f6bbet a Kadence Pro Addonnal"],"Learn More":["Tudjon meg t\u00f6bbet"]}}}