{"translation-revision-date":"2025-10-21 15:31+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/customizer\/react\/src\/typography\/font-pair.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Choose a font":["V\u00e1lasszon bet\u0171t\u00edpust"],"Select a Font Pairing":["V\u00e1lasszon bet\u0171t\u00edpus-p\u00e1ros\u00edt\u00e1st"],"Select a Font Pair":["V\u00e1lasszon bet\u0171t\u00edpus-p\u00e1rt"],"Confirm Change Settings?":["Meger\u0151s\u00edti a be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok m\u00f3dos\u00edt\u00e1s\u00e1t?"]}}}