{"translation-revision-date":"2025-10-21 15:31+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/customizer\/react\/src\/check-icon\/check-icon-component.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Mobile":["Mobil"],"Desktop":["Asztali"],"Tablet":["Tablet"],"Reset Values":["\u00c9rt\u00e9kek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"]}}}