{"translation-revision-date":"2025-10-21 15:31+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/customizer\/react\/src\/common\/color.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Color":["Sz\u00edn"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"Select Color":["Sz\u00edn kiv\u00e1laszt\u00e1sa"]}}}