{"translation-revision-date":"2025-10-21 15:31+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/js\/admin\/dashboard.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Typography":["Tipogr\u00e1fia"],"Header Layout":["Fejl\u00e9c elrendez\u00e9se"],"Footer Layout":["L\u00e1bl\u00e9c elrendez\u00e9se"],"Page Layout":["Oldal elrendez\u00e9se"],"Web Creators Community":["Webk\u00e9sz\u00edt\u0151k k\u00f6z\u00f6ss\u00e9ge"],"Join our community of fellow kadence users creating effective websites! Share your site, ask a question and help others.":["Csatlakozzon hat\u00e9kony weboldalakat k\u00e9sz\u00edt\u0151, kadence felhaszn\u00e1l\u00f3kb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g\u00fcnkh\u00f6z! Ossza meg webhely\u00e9t, tegyen fel k\u00e9rd\u00e9st, \u00e9s seg\u00edtsen m\u00e1soknak."],"Join our Facebook Group":["Csatlakozzon Facebook-csoportunkhoz"],"Video Tutorials":["Vide\u00f3s oktat\u00f3anyagok"],"Support":["T\u00e1mogat\u00e1s"],"Have a question, we are happy to help! Get in touch with our support team.":["K\u00e9rd\u00e9se van? Sz\u00edvesen seg\u00edt\u00fcnk! L\u00e9pjen kapcsolatba t\u00e1mogat\u00e1si csapatunkkal."],"Submit a Ticket":["Jegy bek\u00fcld\u00e9se"],"Welcome to Kadence!":["\u00dcdv\u00f6z\u00f6lj\u00fck a Kadence-ben!"],"You are going to love working with this theme! View the video below to get started with our video tutorials or click the view knowledge base button below to see all the documentation.":["Im\u00e1dni fog ezzel a t\u00e9m\u00e1val dolgozni! Az al\u00e1bbi vide\u00f3 megtekint\u00e9s\u00e9vel kezdhet bele az oktat\u00f3vide\u00f3inkba, vagy kattintson az al\u00e1bbi Tud\u00e1sb\u00e1zis megtekint\u00e9se gombra, hogy megtekinthesse az \u00f6sszes dokument\u00e1ci\u00f3t."],"Kadence Theme Getting Started Tutorial - 10 Minute Quick Start Guide":["Kadence t\u00e9ma kezd\u0151 oktat\u00f3anyag - 10 perces gyorsind\u00edt\u00e1si \u00fatmutat\u00f3"],"View Knowledge Base":["Tud\u00e1sb\u00e1zis megtekint\u00e9se"],"Changelog":["V\u00e1ltoz\u00e1snapl\u00f3"],"Pro Changelog":["Pro v\u00e1ltoz\u00e1snapl\u00f3"],"Header Addons":["Fejl\u00e9c kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Adds 19 elements to the header builder.":["19 elemet ad a fejl\u00e9cszerkeszt\u0151h\u00f6z."],"Ultimate Menu":["Ultimate Menu"],"Adds menu options for mega menus, highlight tags, icons and more.":["Men\u00fcbe\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ad a megamen\u00fckh\u00f6z, kiemel\u00e9si c\u00edmk\u00e9khez, ikonokhoz \u00e9s egyebekhez."],"Header\/Footer Scripts":["Fejl\u00e9c\/l\u00e1bl\u00e9c szkriptek"],"Adds Options into the customizer to add header and footer scripts":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ad a testreszab\u00f3hoz a fejl\u00e9c- \u00e9s l\u00e1bl\u00e9cszkriptek hozz\u00e1ad\u00e1s\u00e1hoz"],"Hooked Elements":["Hookolt elemek"],"Add content anywhere into your site conditionally.":["Adjon hozz\u00e1 tartalmat a webhelye b\u00e1rmely pontj\u00e1n felt\u00e9telesen."],"WooCommerce Addons":["WooCommerce kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Adds new options into the customizer for WooCommerce stores.":["\u00daj be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat ad a testreszab\u00f3hoz a WooCommerce \u00e1ruh\u00e1zak sz\u00e1m\u00e1ra."],"Infinite Scroll":["V\u00e9gtelen g\u00f6rget\u00e9s"],"Adds Infinite Scroll for archives.":["V\u00e9gtelen g\u00f6rget\u00e9st ad az arch\u00edvumokhoz."],"Local Gravatars":["Helyi Gravatarok"],"Loads Gravatars from your servers to improve site performance.":["Gravatarokat t\u00f6lt be az \u00d6n szervereir\u0151l a webhely teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben."],"Archive Custom Page Title Backgrounds":["Egyedi oldalc\u00edm-h\u00e1tterek arch\u00edvumokhoz"],"Allows you to assign a custom image for a taxonomy background.":["Lehet\u0151v\u00e9 teszi, hogy egyedi k\u00e9pet rendeljen egy taxon\u00f3mia h\u00e1tter\u00e9hez."],"Do more with the Kadence Pro Addon":["Tegyen t\u00f6bbet a Kadence Pro Addonnal"],"Learn More":["Tudjon meg t\u00f6bbet"],"This area is for Recommended Plugins.":["Ez a ter\u00fclet az aj\u00e1nlott b\u0151v\u00edtm\u00e9nyek\u00e9."],"Starter Templates":["Kezd\u0151 sablonok"],"Create and customize professionally designed websites in minutes. Simply choose your template, choose your colors, and import. Done!":["Percek alatt hozzon l\u00e9tre \u00e9s testre szabjon professzion\u00e1lisan tervezett webhelyeket. Egyszer\u0171en v\u00e1lassza ki a sablont, v\u00e1lassza ki a sz\u00edneket, \u00e9s import\u00e1lja. K\u00e9sz!"],"Global Colors":["Glob\u00e1lis sz\u00ednek"],"Setup the base color scheme for your site.":["\u00c1ll\u00edtsa be webhelye alapsz\u00edns\u00e9m\u00e1j\u00e1t."],"Branding":["Arculat"],"Upload your logo and favicon.":["T\u00f6ltse fel a log\u00f3j\u00e1t \u00e9s a faviconj\u00e1t."],"Choose the perfect font family, style and sizes.":["V\u00e1lassza ki a t\u00f6k\u00e9letes bet\u0171csal\u00e1dot, st\u00edlust \u00e9s m\u00e9reteket."],"Add elements and arrange them how you want.":["Adjon hozz\u00e1 elemeket, \u00e9s rendezze el \u0151ket tetsz\u00e9se szerint."],"Define your sites general page look and feel for page title, and content style.":["Hat\u00e1rozza meg webhelye \u00e1ltal\u00e1nos oldalmegjelen\u00e9s\u00e9t, az oldalc\u00edm \u00e9s a tartalom st\u00edlus\u00e1t."],"Customize the columns and place widget areas in unlimited configurations":["Testre szabhatja az oszlopokat, \u00e9s korl\u00e1tlan konfigur\u00e1ci\u00f3ban helyezhet el widgetter\u00fcleteket"],"Customize Your Site":["Szabja testre webhely\u00e9t"],"Customize":["Testreszab\u00e1s"],"Dashboard":["Vez\u00e9rl\u0151pult"],"Getting Started":["Els\u0151 l\u00e9p\u00e9sek"]}}}