{"translation-revision-date":"2025-10-21 15:31+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/customizer\/react\/src\/typography\/typography-component.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Font":["Bet\u0171t\u00edpus"],"Reset Values":["\u00c9rt\u00e9kek vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Style":["St\u00edlus"],"Font Size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Line Height":["Sormagass\u00e1g"],"Letter Spacing":["Bet\u0171k\u00f6z"],"System Default":["Rendszer alap\u00e9rtelmez\u00e9se"],"Inherit Heading":["C\u00edmsor \u00f6r\u00f6kl\u00e9se"],"Inherit Body":["T\u00f6rzssz\u00f6veg \u00f6r\u00f6kl\u00e9se"],"Size":["M\u00e9ret"],"Select Font":["V\u00e1lasszon bet\u0171t\u00edpust"],"Select Style":["V\u00e1lasszon st\u00edlust"],"inherit":["inherit"],"Select Size":["V\u00e1lasszon m\u00e9retet"],"Show Preview Text":["El\u0151n\u00e9zeti sz\u00f6veg megjelen\u00edt\u00e9se"],"Design is not just what it looks like and feels like. Design is how it works.":["A diz\u00e1jn nem csup\u00e1n az, ahogyan kin\u00e9z \u00e9s amit \u00e9reztet. A diz\u00e1jn az, ahogyan m\u0171k\u00f6dik."]}}}