{"translation-revision-date":"2025-10-21 15:31+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/customizer\/react\/src\/select\/select-component.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Fullwidth":["Teljes sz\u00e9less\u00e9g"],"Standard":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Contained":["Korl\u00e1tozott sz\u00e9less\u00e9g\u0171"],"Reset Value":["\u00c1ll\u00edtsa vissza az \u00e9rt\u00e9ket"]}}}