{"translation-revision-date":"2025-10-21 10:09+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"public\/editor\/blocks\/local-business\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Local Business":["Helyi v\u00e1llalkoz\u00e1s"],"Title":["C\u00edm"],"Description":["Le\u00edr\u00e1s"],"Street Address":["Utca, h\u00e1zsz\u00e1m"],"City":["V\u00e1ros"],"State":["\u00c1llam\/megye"],"Country":["Orsz\u00e1g"],"Opening hours":["Nyitvatart\u00e1s"],"Select the field to display":["V\u00e1lassza ki a megjelen\u00edtend\u0151 mez\u0151t"],"Field settings":["Mez\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Hide closed days":["Z\u00e1rvatart\u00e1si napok elrejt\u00e9se"],"Display the field value inline":["A mez\u0151 \u00e9rt\u00e9k\u00e9nek megjelen\u00edt\u00e9se soron bel\u00fcl"],"Open link in a new tab":["Hivatkoz\u00e1s megnyit\u00e1sa \u00faj lapon"],"Displays a single Local Business field":["Egyetlen Local Business mez\u0151t jelen\u00edt meg"],"Zipcode":["Ir\u00e1ny\u00edt\u00f3sz\u00e1m"],"Phone":["Telefonsz\u00e1m"],"Map link":["T\u00e9rk\u00e9phivatkoz\u00e1s"],"Displays Local Business information":["Local Business inform\u00e1ci\u00f3kat jelen\u00edt meg"]}}}