{"translation-revision-date":"2023-08-22 23:22:35+0000","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/metabox\/extend-metabox\/build\/elementor.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"%s Theme Icon":["A(z) %s t\u00e9ma ikonja"],"%s Settings":["%s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"]}}}