{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:50","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"includes\/gutenberg\/blocks\/ld-registration\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Form Width":["\u0170rlap sz\u00e9less\u00e9ge"],"Sets the width of the registration form.":["Be\u00e1ll\u00edtja a regisztr\u00e1ci\u00f3s \u0171rlap sz\u00e9less\u00e9g\u00e9t."],"Show Preview":["El\u0151n\u00e9zet megjelen\u00edt\u00e9se"],"placeholder: block_title\u0004%s block output shown here":["A(z) %s blokk kimenete itt l\u00e1that\u00f3"],"LearnDash Registration":["LearnDash regisztr\u00e1ci\u00f3"],"Shows the registration form":["Megjelen\u00edti a regisztr\u00e1ci\u00f3s \u0171rlapot"],"Styling":["St\u00edlus"]}}}