{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:50","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"includes\/gutenberg\/blocks\/ld-groupinfo\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"User ID":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 ID"],"placeholder: Group\u0004%s Price":["%s \u00e1ra"],"placeholder: Group\u0004%s Price Type":["%s \u00e1r t\u00edpusa"],"Show":["Megjelen\u00edt\u00e9s"],"Format":["Form\u00e1tum"],"Enter specific User ID. Leave blank for current User.":["Adjon meg egy konkr\u00e9t felhaszn\u00e1l\u00f3-azonos\u00edt\u00f3t. Hagyja \u00fcresen az aktu\u00e1lis felhaszn\u00e1l\u00f3 eset\u00e9n."],"Decimals":["Tizedesek"],"Number of decimal places to show. Default is 2.":["Megjelen\u00edtend\u0151 tizedesjegyek sz\u00e1ma. Alap\u00e9rtelmezett: 2."],"placeholder: Group\u0004%s ID":["%s azonos\u00edt\u00f3"],"placeholder: Group\u0004%s Title":["%s c\u00edm"],"placeholder: Group\u0004%s URL":["%s URL"],"placeholder: Group\u0004%s Enrolled Users Count":["%s beiratkozott felhaszn\u00e1l\u00f3inak sz\u00e1ma"],"placeholder: Group\u0004User %s Status":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 %s \u00e1llapota"],"placeholder: Group\u0004%s Completed On (date)":["%s befejezve ekkor (d\u00e1tum)"],"placeholder: Group\u0004%s Completed Percentage":["%s teljes\u00edt\u00e9si sz\u00e1zal\u00e9k"],"Show Preview":["El\u0151n\u00e9zet megjelen\u00edt\u00e9se"],"Preview settings are not saved.":["Az el\u0151n\u00e9zeti be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok nem ker\u00fclnek ment\u00e9sre."],"placeholder: block_title\u0004%s block output shown here":["A(z) %s blokk kimenete itt l\u00e1that\u00f3"],"Preview User ID":["El\u0151n\u00e9zeti felhaszn\u00e1l\u00f3 ID"],"Enter a User ID to test preview":["Adjon meg egy felhaszn\u00e1l\u00f3i ID-t az el\u0151n\u00e9zet tesztel\u00e9s\u00e9hez"],"placeholders: Group, Group\u0004Enter single %1$s ID. Leave blank if used within a %2$s.":["Adjon meg egyetlen %1$s ID-t. Hagyja \u00fcresen, ha %2$s-en bel\u00fcl haszn\u00e1lja."],"This can be used to change the date format. Default: \"F j, Y, g:i a.":["Ez haszn\u00e1lhat\u00f3 a d\u00e1tumform\u00e1tum megv\u00e1ltoztat\u00e1s\u00e1ra. Alap\u00e9rtelmezett: \"F j, Y, g:i a.\""],"placeholder: Group\u0004LearnDash %s Info [groupinfo]":["LearnDash %s inform\u00e1ci\u00f3k [groupinfo]"],"placeholder: Group\u0004This block displays %s related information":["Ez a blokk a(z) %s-hez kapcsol\u00f3d\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3kat jelen\u00edti meg"],"placeholders: Group, Courses\u0004%1$s %2$s Count":["%1$s %2$s sz\u00e1ma"],"placeholder: Group\u0004%s Enrolled On (date)":["%s beiratkoz\u00e1s\u00e1nak id\u0151pontja (d\u00e1tum)"]}}}