{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:51","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"admin\/js\/app.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Dashboard":["Vez\u00e9rl\u0151pult"],"All Grids":["\u00d6sszes r\u00e1cs"],"All Facets":["\u00d6sszes sz\u0171r\u0151"],"All Styles":["\u00d6sszes st\u00edlus"],"Settings":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"Loading...":["Bet\u00f6lt\u00e9s..."],"Date":["D\u00e1tum"],"Content":["Tartalom"],"Type":["T\u00edpus"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Terms":["Kifejez\u00e9sek"],"Users":["Felhaszn\u00e1l\u00f3k"],"Facet Title":["Facet c\u00edm"],"Post Date (default)":["Bejegyz\u00e9s d\u00e1tuma (alap\u00e9rtelmezett)"],"Post Types":["Bejegyz\u00e9st\u00edpusok"],"Taxonomy Terms":["Taxon\u00f3miai kifejez\u00e9sek"],"Custom Fields":["Egyedi mez\u0151k"],"Facets":["Sz\u0171r\u0151k"],"Cards":["K\u00e1rty\u00e1k"],"Default Card":["Alap\u00e9rtelmezett k\u00e1rtya"],"Loading":["Bet\u00f6lt\u00e9s"],"Apply":["Alkalmazza"],"Placeholder":["Hely\u0151rz\u0151"],"Styles":["St\u00edlusok"],"Never expires":["Soha nem j\u00e1r le"],"Expires on %s":["Lej\u00e1r ekkor: %s"],"%1$d on %2$s site":[""],"%1$d on unlimited sites":["%1$d korl\u00e1tlan sz\u00e1m\u00fa webhelyen"],"(Dev. Environment)":["(Fejleszt\u0151i k\u00f6rnyezet)"],"(Prod. Environment)":["(\u00c9les k\u00f6rnyezet)"],"Content exported.":["Tartalom export\u00e1lva."],"Clearing...":["\u00dcr\u00edt\u00e9s..."],"Clear Cache":["Gyors\u00edt\u00f3t\u00e1r \u00fcr\u00edt\u00e9se"],"Deleting...":["T\u00f6rl\u00e9s..."],"Delete Stylesheets":["St\u00edluslapok t\u00f6rl\u00e9se"]," #%1$d Option":[" #%1$d be\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Option label\u0004Unset":["Nincs megadva"],"#%1$d - %2$s if %3$s":["#%1$d - %2$s ha %3$s"],"#%1$d - %2$s (always)":["#%1$d - %2$s (mindig)"],"#%1$d - Condition":["#%1$d - Felt\u00e9tel"],"#%1$d - %2$s - %3$s":["#%1$d - %2$s - %3$s"],"#%1$d - %2$d column up to %3$dpx with %4$dpx spacing":[""],"#%1$d - %2$dpx row height up to %3$dpx with %4$dpx spacing":["#%1$d - %2$dpx sormagass\u00e1g %3$dpx-ig, %4$dpx t\u00e9rk\u00f6zzel"],"#%1$d - Assign %2$s to %3$s":["#%1$d - %2$s hozz\u00e1rendel\u00e9se ehhez: %3$s"],"#%1$d - Assign %2$s to any content":["#%1$d - %2$s hozz\u00e1rendel\u00e9se b\u00e1rmely tartalomhoz"],"#%1$d - No card assigned":["#%1$d - Nincs k\u00e1rtya hozz\u00e1rendelve"],"The following card is not compatible with the current grid layout:":[""],"No results found.":["Nincs tal\u00e1lat."],"You don\u2019t have any cards yet!":["M\u00e9g nincs egyetlen k\u00e1rtya sem!"],"You don\u2019t have any grids yet!":["M\u00e9g nincs egyetlen r\u00e1cs sem!"],"You don\u2019t have any facets yet!":["M\u00e9g nincsenek sz\u0171r\u0151i!"],"You don\u2019t have any styles yet!":["M\u00e9g nincsenek st\u00edlusai!"],"Import Demos":["Dem\u00f3k import\u00e1l\u00e1sa"],"Select All":["\u00d6sszes kijel\u00f6l\u00e9se"],"Table Options":["T\u00e1bl\u00e1zat be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Table Columns":["T\u00e1bl\u00e1zat oszlopai"],"Source":["Forr\u00e1s"],"Items Per Page":["Elemek oldalank\u00e9nt"],"Shortcode copied.":["R\u00f6vidk\u00f3d kim\u00e1solva."],"Select %s":["V\u00e1lassza a(z) %s lehet\u0151s\u00e9get"],"New":["\u00daj"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Pending...":["F\u00fcgg\u0151ben..."],"Post > WordPress Field":["Bejegyz\u00e9s > WordPress mez\u0151"],"Term > WordPress Field":["Kifejez\u00e9s > WordPress mez\u0151"],"User > WordPress Field":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 > WordPress mez\u0151"],"Post > Custom Field":["Bejegyz\u00e9s > Egy\u00e9ni mez\u0151"],"Term > Custom Field":["Kifejez\u00e9s > Egy\u00e9ni mez\u0151"],"User > Custom Field":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 > Egy\u00e9ni mez\u0151"],"Relevanssi Engine":["Relevanssi motor"],"SearchWP Engine":["SearchWP motor"],"WordPress Engine":["WordPress motor"],"%1$s at %2$s":["%1$s %2$s-kor"],"Y\/m\/d":["Y\/m\/d"],"H:i a":["H:i a"],"More Options":["Tov\u00e1bbi be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Shortcode":["R\u00f6vidk\u00f3d"],"Duplicate":["Duplik\u00e1l\u00e1s"],"Re-index":["\u00dajraindexel\u00e9s"],"Preview":["El\u0151n\u00e9zet"],"Export":["Export\u00e1l\u00e1s"],"An error occurred while loading items.":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt az elemek bet\u00f6lt\u00e9se k\u00f6zben."],"Add New":["\u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Search":["Keres\u00e9s"],"Search items:":["Elemek keres\u00e9se:"],"%d item":[""],"First page":["Els\u0151 oldal"],"Previous page":["El\u0151z\u0151 oldal"],"Next page":["K\u00f6vetkez\u0151 oldal"],"Last page":["Utols\u00f3 oldal"],"Bulk actions":["Csoportm\u0171veletek"],"Select bulk action":["V\u00e1lasszon csoportm\u0171veletet"],"Yes, delete":["Igen, t\u00f6r\u00f6lje"],"Are you sure you want to delete this item?":[""],"Display data about a post, user or term in a grid.":["Bejegyz\u00e9s, felhaszn\u00e1l\u00f3 vagy kifejez\u00e9s adatainak megjelen\u00edt\u00e9se r\u00e1csban."],"Name":["N\u00e9v"],"Saving":["Ment\u00e9s folyamatban"],"Save":["Ment\u00e9s"],"Last\u00a0saved\u00a0%s":["Utolj\u00e1ra\u00a0mentve\u00a0%s"],"Last\u00a0saved\u00a0%1$s\u00a0at\u00a0%2$s":["Utolj\u00e1ra\u00a0mentve\u00a0%1$s\u00a0%2$s-kor"],"H:i\u00a0a":["H:i\u00a0a"],"Enter a grid name":["Adja meg a r\u00e1cs nev\u00e9t"],"Enter a facet name":["Adja meg a facetta nev\u00e9t"],"Copy Shortcode":["R\u00f6vidk\u00f3d m\u00e1sol\u00e1sa"],"Grid #%d":["R\u00e1cs #%d"],"Facet #%d":["Facetta #%d"],"Style #%d":["St\u00edlus #%d"],"Edit Grid":["R\u00e1cs szerkeszt\u00e9se"],"Edit Facet":["Facetta szerkeszt\u00e9se"],"Edit Style":["St\u00edlus szerkeszt\u00e9se"],"Oops! No grids were found...":["Hopp\u00e1! Nem tal\u00e1lhat\u00f3k r\u00e1csok..."],"Oops! No facets were found...":["Hopp\u00e1! Nem tal\u00e1lhat\u00f3k facett\u00e1k..."],"Create a <a>new grid<\/a> to start building.":["Hozzon l\u00e9tre egy <a>\u00faj r\u00e1csot<\/a> a fel\u00e9p\u00edt\u00e9s megkezd\u00e9s\u00e9hez."],"Create a <a>new facet<\/a> to start building.":["Hozzon l\u00e9tre egy <a>\u00faj facett\u00e1t<\/a> a fel\u00e9p\u00edt\u00e9s megkezd\u00e9s\u00e9hez."],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Vannak nem mentett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sai. Ha folytatja, el fognak veszni."],"Grids":["R\u00e1csok"],"Query and display post types, users or taxonomy terms.":["Lek\u00e9rdezhet \u00e9s megjelen\u00edthet bejegyz\u00e9st\u00edpusokat, felhaszn\u00e1l\u00f3kat vagy taxon\u00f3miakifejez\u00e9seket."],"Filter content in a grid or 3rd party content.":["Sz\u0171rhet r\u00e1csban l\u00e9v\u0151 vagy harmadik f\u00e9lt\u0151l sz\u00e1rmaz\u00f3 tartalmat."],"+ Toggle Button":["+ V\u00e1lt\u00f3gomb"],"- Toggle Button":["- V\u00e1lt\u00f3gomb"],"Option %d":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1s %d"],"Facet Type":["Facetta t\u00edpusa"],"Enter a style name":["Adja meg a st\u00edlus nev\u00e9t"],"Loading style...":["St\u00edlus bet\u00f6lt\u00e9se..."],"Create a new style to start building.":["Hozzon l\u00e9tre egy \u00faj st\u00edlust a fel\u00e9p\u00edt\u00e9s megkezd\u00e9s\u00e9hez."],"Oops! No styles were found...":["Hopp\u00e1! Nem tal\u00e1lhat\u00f3k st\u00edlusok..."],"Create a <a>new style<\/a> to start building.":["Hozzon l\u00e9tre egy <a>\u00faj st\u00edlust<\/a> a fel\u00e9p\u00edt\u00e9s megkezd\u00e9s\u00e9hez."],"Customize the appearance of facets.":["Szabja testre a facett\u00e1k megjelen\u00e9s\u00e9t."],"Menu":["Men\u00fc"],"Edit Post":["Bejegyz\u00e9s szerkeszt\u00e9se"],"Edit Term":["Kifejez\u00e9s szerkeszt\u00e9se"],"Edit User":["Felhaszn\u00e1l\u00f3 szerkeszt\u00e9se"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Drag to resize":["H\u00fazza az \u00e1tm\u00e9retez\u00e9shez"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Haszn\u00e1lja a bal \u00e9s jobb ny\u00edlgombokat a v\u00e1szon \u00e1tm\u00e9retez\u00e9s\u00e9hez."],"Grid Preview":["R\u00e1cs el\u0151n\u00e9zete"],"Refresh":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Loading preview...":["El\u0151n\u00e9zet bet\u00f6lt\u00e9se..."],"Import Content":["Tartalom import\u00e1l\u00e1sa"],"Available items":["El\u00e9rhet\u0151 elemek"],"Importing...":["Import\u00e1l\u00e1s..."],"Import %d item":[""],"License":["Licenc"],"License state\u0004Active":["Akt\u00edv"],"License state\u0004Expired":["Lej\u00e1rt"],"License state\u0004Inactive":["Inakt\u00edv"],"Update License":["Licenc friss\u00edt\u00e9se"],"You can manage your license and upgrade your plan from <a>your account<\/a>.":["A <a>fi\u00f3kj\u00e1b\u00f3l<\/a> kezelheti licenc\u00e9t \u00e9s friss\u00edtheti csomagj\u00e1t."],"The license key is available in order email or from <a>your account<\/a>.":["A licenckulcs el\u00e9rhet\u0151 a megrendel\u00e9sr\u0151l k\u00fcld\u00f6tt e-mailben vagy a <a>fi\u00f3kj\u00e1ban<\/a>."],"License Email":["Licenc e-mail-c\u00edm"],"Enter your email":["Adja meg az e-mail-c\u00edm\u00e9t"],"License Key":["Licenckulcs"],"Enter your license key":["Adja meg a licenckulcs\u00e1t"],"Activating...":["Aktiv\u00e1l\u00e1s..."],"Activate License":["Licenc aktiv\u00e1l\u00e1sa"],"%s Plan":["%s csomag"],"Deactivating...":["Deaktiv\u00e1l\u00e1s..."],"Deactivate License":["Licenc deaktiv\u00e1l\u00e1sa"],"Indexer":["Indexel\u0151"],"Loopback requests on your site do not work properly.\nThis may block the indexer. Please contact your hosting provider about this.":["A webhely\u00e9n a loopback k\u00e9r\u00e9sek nem m\u0171k\u00f6dnek megfelel\u0151en.\nEz blokkolhatja az indexel\u0151t. K\u00e9rj\u00fck, l\u00e9pjen kapcsolatba a t\u00e1rhelyszolg\u00e1ltat\u00f3j\u00e1val ez \u00fcgyben."],"Stop Indexing":["Indexel\u00e9s le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Index Facets":["Facett\u00e1k indexel\u00e9se"],"The indexer is automatically kept up to date and managed in real time.":["Az indexel\u0151 automatikusan naprak\u00e9szen van tartva \u00e9s val\u00f3s id\u0151ben van kezelve."],"Up-to-date":["Naprak\u00e9sz"],"Empty":["\u00dcres"],"%s row":[""],"Clear Index":["Index t\u00f6rl\u00e9se"],"Import":["Import\u00e1l\u00e1s"],"File format is invalid. Please upload a .json file.":["A f\u00e1jlform\u00e1tum \u00e9rv\u00e9nytelen. K\u00e9rj\u00fck, t\u00f6lts\u00f6n fel egy .json f\u00e1jlt."],"No valid content has been detected in the uploaded file.":["A felt\u00f6lt\u00f6tt f\u00e1jlban nem tal\u00e1lhat\u00f3 \u00e9rv\u00e9nyes tartalom."],"Browse Demos":["Dem\u00f3k b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9se"],"All Content":["\u00d6sszes tartalom"],"All Grids (%d)":["\u00d6sszes r\u00e1cs (%d)"],"All Cards (%d)":["\u00d6sszes k\u00e1rtya (%d)"],"All Facets (%d)":["\u00d6sszes facetta (%d)"],"All Styles (%d)":["\u00d6sszes st\u00edlus (%d)"],"Plugin Settings":["B\u0151v\u00edtm\u00e9ny be\u00e1ll\u00edt\u00e1sai"],"Exporting...":["Export\u00e1l\u00e1s..."],"Toggle add-on":["Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 \u00e1tkapcsol\u00e1sa"],"A valid plugin license is required to download add-ons.":["A kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k let\u00f6lt\u00e9s\u00e9hez \u00e9rv\u00e9nyes b\u0151v\u00edtm\u00e9nylicenc sz\u00fcks\u00e9ges."],"Add-ons":["Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k"],"Add-ons can be downloaded from <a>wpgridbuilder.com<\/a> when logged in.":["A kieg\u00e9sz\u00edt\u0151k a <a>wpgridbuilder.com<\/a> oldalr\u00f3l t\u00f6lthet\u0151k le bejelentkez\u00e9s ut\u00e1n."]}}}