{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/styles-builder.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["T\u00e1blag\u00e9p"],"Desktop":["Asztali sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Cancel":["M\u00e9gse"],"Edit":["Szerkeszt\u00e9s"],"More options":["Tov\u00e1bbi lehet\u0151s\u00e9gek"],"Duplicate":["Duplik\u00e1l\u00e1s"],"Confirm":["Meger\u0151s\u00edt\u00e9s"],"Back":["Vissza"],"None":["Nincs"],"Hover":["R\u00e1mutat\u00e1s"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Select\u2026":["V\u00e1lasszon\u2026"],"Done":["K\u00e9sz"],"Position":["Poz\u00edci\u00f3"],"Selector":["Szelektor"],"Compound selector":["\u00d6sszetett szelektor"],"Selector already exists.":["A szelektor m\u00e1r l\u00e9tezik."],"Create":["L\u00e9trehoz\u00e1s"],"Update":["Friss\u00edt\u00e9s"],"Has local styles":["Rendelkezik helyi st\u00edlusokkal"],"Has inherited local styles":["\u00d6r\u00f6k\u00f6lt helyi st\u00edlusokkal rendelkezik"],"Has inherited global styles":["\u00d6r\u00f6k\u00f6lt glob\u00e1lis st\u00edlusokkal rendelkezik"],"Custom styles exist for this selector":["Ehhez a szelektorhoz tartoznak egy\u00e9ni st\u00edlusok"],"Custom styles exist for other selectors":["M\u00e1s szelektorokhoz tartoznak egy\u00e9ni st\u00edlusok"],"Main":["F\u0151"],"%s selector":["%s szelektor"],"Manage selectors":["Szelektorok kezel\u00e9se"],"Choose a selector from the list below, or create a new custom one.":["V\u00e1lasszon egy szelektort az al\u00e1bbi list\u00e1b\u00f3l, vagy hozzon l\u00e9tre egy \u00faj egy\u00e9nit."],"Add a new custom selector":["Adjon hozz\u00e1 egy \u00faj egy\u00e9ni szelektort"],"New":["\u00daj"],"You are editing a selector: %s":["\u00d6n egy szelektort szerkeszt: %s"],"You are creating a new custom selector.":["\u00d6n egy \u00faj egy\u00e9ni szelektort hoz l\u00e9tre."],"Selectors":["Szelektorok"],"Main Selector":["F\u0151 szelektor"],"Options":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"This will delete the <SelectorName \/> selector and its styles. This operation cannot be undone.":["Ez t\u00f6r\u00f6lni fogja a(z) <SelectorName \/> szelektort \u00e9s annak st\u00edlusait. Ez a m\u0171velet nem vonhat\u00f3 vissza."],"Edit selector":["Szelektor szerkeszt\u00e9se"],"No styles to be deleted.":["Nincsenek t\u00f6r\u00f6lhet\u0151 st\u00edlusok."],"Delete selector":["Szelektor t\u00f6rl\u00e9se"],"At-Rules":["At-szab\u00e1lyok"],"All screens":["Minden k\u00e9perny\u0151"],"This will delete the <AtRuleName \/> at-rule and its styles. This operation cannot be undone.":["Ez t\u00f6r\u00f6lni fogja a(z) <AtRuleName \/> at-szab\u00e1lyt \u00e9s annak st\u00edlusait. Ez a m\u0171velet nem vonhat\u00f3 vissza."],"Edit at-rule":["At-szab\u00e1ly szerkeszt\u00e9se"],"Delete at-rule":["At-szab\u00e1ly t\u00f6rl\u00e9se"],"Desktop & tablet":["Asztali \u00e9s t\u00e1blag\u00e9p"],"Tablet & mobile":["T\u00e1blag\u00e9p \u00e9s mobil"],"At-Rule":["At-szab\u00e1ly"],"Invalid at-rule.":["\u00c9rv\u00e9nytelen at-szab\u00e1ly."],"At-rule already exists.":["Az at-szab\u00e1ly m\u00e1r l\u00e9tezik."],"Styles exist for this at-rule":["Vannak st\u00edlusok ehhez az at-szab\u00e1lyhoz"],"Styles exist for other at-rules":["Vannak st\u00edlusok m\u00e1s at-szab\u00e1lyokhoz"],"Manage at-rules":["At-szab\u00e1lyok kezel\u00e9se"],"Add a new custom at-rule":["\u00daj egy\u00e9ni at-szab\u00e1ly hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"You are editing an at-rule: %s":["\u00d6n egy at-szab\u00e1lyt szerkeszt: %s"],"You are creating a new custom at-rule.":["\u00d6n egy \u00faj egy\u00e9ni at-szab\u00e1lyt hoz l\u00e9tre."],"Go to style source":["Ugr\u00e1s a st\u00edlus forr\u00e1s\u00e1hoz"],"Enter Custom Value":["Adjon meg egy\u00e9ni \u00e9rt\u00e9ket"],"Enter a custom value.":["Adjon meg egy egy\u00e9ni \u00e9rt\u00e9ket."],"Control component cannot have both a component and children.":["A vez\u00e9rl\u0151 komponens nem tartalmazhat egyszerre komponenst \u00e9s gyermekelemeket."]," %s (Custom)":[" %s (Egy\u00e9ni)"],"Learn more about %s":["Tudjon meg t\u00f6bbet a(z) %s t\u00e9m\u00e1r\u00f3l"],"Delete":["T\u00f6rl\u00e9s"],"Add new":["\u00daj hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Paste %s Styles":["Illessze be a(z) %s st\u00edlusait"],"Paste in valid CSS <Link \/> styles to add to the current list.":["Illesszen be \u00e9rv\u00e9nyes CSS <Link \/> st\u00edlusokat az aktu\u00e1lis list\u00e1hoz."],"Replace %s styles.":["Cser\u00e9lje le a(z) %s st\u00edlusait."],"If checked this will replace all existing %s styles.":["Ha be van jel\u00f6lve, ez az \u00f6sszes megl\u00e9v\u0151 %s st\u00edlust lecser\u00e9li."],"Add Styles":["St\u00edlusok hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Show":["Megjelen\u00edt\u00e9s"],"Hide":["Elrejt\u00e9s"],"Choose a preset":["V\u00e1lasszon egy el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1st"],"Select a unit":["V\u00e1lasszon egy m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get"],"Learn more about units":["Tudjon meg t\u00f6bbet a m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9gekr\u0151l"],"style controls":["st\u00edlusvez\u00e9rl\u0151k"],"Layout":["Elrendez\u00e9s"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Order":["Sorrend"],"Learn more about this property.":["Tudjon meg t\u00f6bbet err\u0151l a tulajdons\u00e1gr\u00f3l."],"Sizing":["M\u00e9retez\u00e9s"],"Link all sides":["Minden oldalt \u00f6sszekapcsol"],"Link axis":["Tengely \u00f6sszekapcsol\u00e1sa"],"All sides":["Minden oldal"],"Vertical":["F\u00fcgg\u0151leges"],"Horizontal":["V\u00edzszintes"],"Spacing":["T\u00e9rk\u00f6z"],"About Font Family":["A bet\u0171csal\u00e1dr\u00f3l"],"Select a font from the list or enter your own custom value.":["V\u00e1lasszon bet\u0171t\u00edpust a list\u00e1b\u00f3l, vagy adjon meg saj\u00e1t egy\u00e9ni \u00e9rt\u00e9ket."],"Manage Fonts":["Bet\u0171t\u00edpusok kezel\u00e9se"],"Typography":["Tipogr\u00e1fia"],"At least 2 color stops are required":["Legal\u00e1bb 2 sz\u00ednmeg\u00e1ll\u00f3 sz\u00fcks\u00e9ges"],"Remove stop %s":["%s sz\u00ednmeg\u00e1ll\u00f3 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa"],"Type":["T\u00edpus"],"Add Color":["Sz\u00edn hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Media Size":["M\u00e9dia m\u00e9rete"],"Enter any valid background position.":["Adjon meg b\u00e1rmilyen \u00e9rv\u00e9nyes h\u00e1tt\u00e9rpoz\u00edci\u00f3t."],"Current size":["Jelenlegi m\u00e9ret"],"Full":["Teljes"],"Invalid background position.":["\u00c9rv\u00e9nytelen h\u00e1tt\u00e9rpoz\u00edci\u00f3."],"Could not load image.":["Nem siker\u00fclt bet\u00f6lteni a k\u00e9pet."],"Choose Media":["M\u00e9dia kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Open the Media Library":["M\u00e9diat\u00e1r megnyit\u00e1sa"],"Select":["Kiv\u00e1laszt\u00e1s"],"Sets the size of the image chosen from the Media Library.":["Be\u00e1ll\u00edtja a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l kiv\u00e1lasztott k\u00e9p m\u00e9ret\u00e9t."],"Size information is not available. Try re-inserting the image from the Media Library.":["A m\u00e9retinform\u00e1ci\u00f3 nem \u00e9rhet\u0151 el. Pr\u00f3b\u00e1lja meg \u00fajra beilleszteni a k\u00e9pet a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l."],"Choose a background image from the Media Library or enter a URL to a remote image.":["V\u00e1lasszon h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9pet a M\u00e9diat\u00e1rb\u00f3l, vagy adjon meg egy URL-t egy t\u00e1voli k\u00e9phez."],"Use this to create a linear or radial gradient. To overlay a gradient over another background, the gradient colors must be semi-transparent.":["Ezzel line\u00e1ris vagy radi\u00e1lis sz\u00edn\u00e1tmenetet hozhat l\u00e9tre. Ha egy m\u00e1sik h\u00e1tt\u00e9rre szeretn\u00e9 r\u00e1helyezni a sz\u00edn\u00e1tmenetet, a sz\u00edn\u00e1tmenet sz\u00edneinek f\u00e9l\u00e1tl\u00e1tsz\u00f3nak kell lenni\u00fck."],"Use this to overlay a single color over one or more backgrounds. The chosen color must semi-transparent.":["Ezzel egyetlen sz\u00ednt helyezhet r\u00e1 egy vagy t\u00f6bb h\u00e1tt\u00e9rre. A v\u00e1lasztott sz\u00ednnek f\u00e9l\u00e1tl\u00e1tsz\u00f3nak kell lennie."],"Disables the background for this at-rule (sets background: none":["Letiltja a h\u00e1tteret ehhez az at-szab\u00e1lyhoz (be\u00e1ll\u00edtja a background: none \u00e9rt\u00e9ket"],"Theme.JSON Presets":["Theme.JSON el\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok"],"Image":["K\u00e9p"],"Gradient":["Sz\u00edn\u00e1tmenet"],"Overlay":["\u00c1tfed\u00e9s"],"Background Type":["H\u00e1tt\u00e9r t\u00edpusa"],"About Background Types":["A h\u00e1tt\u00e9rt\u00edpusokr\u00f3l"],"(Current)":["(Aktu\u00e1lis)"],"Overlay Color":["\u00c1tfed\u00e9s sz\u00edne"],"The chosen color must have some transparency for the background(s) beneath to be visible.":["A v\u00e1lasztott sz\u00ednnek r\u00e9szben \u00e1tl\u00e1tsz\u00f3nak kell lennie, hogy a m\u00f6g\u00f6tte l\u00e9v\u0151 h\u00e1tt\u00e9r(ek) l\u00e1that\u00f3 legyen(ek)."],"About Background Overlay":["A h\u00e1tt\u00e9r\u00e1tfed\u00e9sr\u0151l"],"About Background Image":["A h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9pr\u0151l"],"About Background Repeat":["A h\u00e1tt\u00e9r ism\u00e9tl\u00e9s\u00e9r\u0151l"],"The background-repeat CSS property sets how background images are repeated. A background image can be repeated along the horizontal and vertical axes, or not repeated at all.":["A background-repeat CSS tulajdons\u00e1g hat\u00e1rozza meg, hogyan ism\u00e9tl\u0151dnek a h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9pek. A h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p ism\u00e9tl\u0151dhet v\u00edzszintes \u00e9s f\u00fcgg\u0151leges tengely ment\u00e9n, vagy egy\u00e1ltal\u00e1n nem ism\u00e9tl\u0151dik."],"100px 50%, cover, contain, etc":["100px 50%, cover, contain, stb."],"About Background Attachment":["A h\u00e1tt\u00e9r r\u00f6gz\u00edt\u00e9s\u00e9r\u0151l"],"The background-attachment CSS property sets whether a background image's position is fixed within the viewport, or scrolls with its containing block.":["A background-attachment CSS tulajdons\u00e1g hat\u00e1rozza meg, hogy a h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9p poz\u00edci\u00f3ja r\u00f6gz\u00edtett-e a n\u00e9zetablakon bel\u00fcl, vagy a tartalmaz\u00f3 blokkal egy\u00fctt g\u00f6rd\u00fcl."],"About Gradients":["A sz\u00edn\u00e1tmenetekr\u0151l"],"Cancel select preset":["El\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1s kiv\u00e1laszt\u00e1s\u00e1nak megszak\u00edt\u00e1sa"],"Select preset":["El\u0151be\u00e1ll\u00edt\u00e1s kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"Learn more about gradients.":["Tudjon meg t\u00f6bbet a sz\u00edn\u00e1tmenetekr\u0151l."],"About Background Blend Mode":["A h\u00e1tt\u00e9r kever\u00e9si m\u00f3dj\u00e1r\u00f3l"],"The background-blend-mode CSS property sets how an element's background images should blend with each other and with the element's background color.":["A background-blend-mode CSS tulajdons\u00e1g hat\u00e1rozza meg, hogy egy elem h\u00e1tt\u00e9rk\u00e9pei hogyan keveredjenek egym\u00e1ssal \u00e9s az elem h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn\u00e9vel."],"Backgrounds":["H\u00e1tterek"],"Delete all background styles":["Az \u00f6sszes h\u00e1tt\u00e9rst\u00edlus t\u00f6rl\u00e9se"],"This will delete all background styles for the current selector. This operation cannot be undone.":["Ez t\u00f6rli az aktu\u00e1lis szelektor \u00f6sszes h\u00e1tt\u00e9rst\u00edlus\u00e1t. Ezt a m\u0171veletet nem lehet visszavonni."],"Learn more about Backgrounds":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a h\u00e1tterekr\u0151l"],"Remove the disabled background to enable.":["Az enged\u00e9lyez\u00e9shez t\u00e1vol\u00edtsa el a letiltott h\u00e1tteret."],"Reorder Background":["H\u00e1tt\u00e9r \u00e1trendez\u00e9se"],"Empty":["\u00dcres"],"Learn more about this property":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 err\u0151l a tulajdons\u00e1gr\u00f3l"],"About Background Clip":["A background-clip tulajdons\u00e1gr\u00f3l"],"This property only will apply if a background color or image is set, or if the element has a border with transparency.":["Ez a tulajdons\u00e1g csak akkor \u00e9rv\u00e9nyes\u00fcl, ha be van \u00e1ll\u00edtva h\u00e1tt\u00e9rsz\u00edn vagy -k\u00e9p, illetve ha az elemnek van \u00e1tl\u00e1tsz\u00f3 szeg\u00e9lye."],"About Background Origin":["A background-origin tulajdons\u00e1gr\u00f3l"],"This property property sets the background's origin: from the border start, inside the border, or inside the padding.":["Ez a tulajdons\u00e1g tulajdons\u00e1g a h\u00e1tt\u00e9r eredet\u00e9t \u00e1ll\u00edtja be: a szeg\u00e9ly k\u00fcls\u0151 sz\u00e9l\u00e9t\u0151l, a szeg\u00e9lyen bel\u00fclr\u0151l vagy a kit\u00f6lt\u00e9sen bel\u00fclr\u0151l."],"Select a style":["V\u00e1lasszon st\u00edlust"],"Borders":["Szeg\u00e9lyek"],"Add via paste\u2026":["Hozz\u00e1ad\u00e1s beilleszt\u00e9ssel\u2026"],"Delete all box shadow styles":["Az \u00f6sszes box-shadow st\u00edlus t\u00f6rl\u00e9se"],"This will delete all box shadow styles for the current selector. This operation cannot be undone.":["Ez t\u00f6rli az aktu\u00e1lis szelektor \u00f6sszes box-shadow st\u00edlus\u00e1t. Ezt a m\u0171veletet nem lehet visszavonni."],"Learn more about CSS Box Shadows":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a CSS Box Shadows-r\u00f3l"],"Reorder Box Shadow":["Box-shadow \u00e1trendez\u00e9se"],"Invalid box shadow":["\u00c9rv\u00e9nytelen box-shadow"],"Error parsing pasted styles. Please check your CSS and try again.":["Hiba a beillesztett st\u00edlusok feldolgoz\u00e1sakor. K\u00e9rj\u00fck, ellen\u0151rizze a CSS-t, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1lja meg \u00fajra."],"Invalid cubic-bezier definition.":["\u00c9rv\u00e9nytelen cubic-bezier defin\u00edci\u00f3."],"Invalid steps definition.":["\u00c9rv\u00e9nytelen steps defin\u00edci\u00f3."],"Unknown timing function.":["Ismeretlen id\u0151z\u00edt\u00e9si f\u00fcggv\u00e9ny."],"Enter any valid CSS timing function.":["Adjon meg b\u00e1rmilyen \u00e9rv\u00e9nyes CSS id\u0151z\u00edt\u00e9si f\u00fcggv\u00e9nyt."],"Please enter a valid CSS property!":["K\u00e9rj\u00fck, adjon meg \u00e9rv\u00e9nyes CSS-tulajdons\u00e1got!"],"Paste in transition styles":["Transition st\u00edlusok beilleszt\u00e9se"],"Delete all transition styles":["Az \u00f6sszes transition st\u00edlus t\u00f6rl\u00e9se"],"This will delete all transition styles for the current selector. This operation cannot be undone.":["Ez t\u00f6rli az aktu\u00e1lis szelektor \u00f6sszes transition st\u00edlus\u00e1t. Ezt a m\u0171veletet nem lehet visszavonni."],"Learn more about CSS Transitions":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a CSS Transitions-r\u0151l"],"Reorder Transition":["Transition \u00e1trendez\u00e9se"],"Invalid transition":["\u00c9rv\u00e9nytelen transition"],"Filter type":["Sz\u0171r\u0151 t\u00edpusa"],"Filter color":["Sz\u0171r\u0151 sz\u00edne"],"Automatically add a smooth transition for filters":["Automatikusan adjon hozz\u00e1 sima \u00e1tmenetet a sz\u0171r\u0151kh\u00f6z"],"Delete all filter styles":["Az \u00f6sszes sz\u0171r\u0151 st\u00edlus t\u00f6rl\u00e9se"],"This will delete all filter styles for the current selector. This operation cannot be undone.":["Ez t\u00f6rli az aktu\u00e1lis szelektor \u00f6sszes sz\u0171r\u0151 st\u00edlus\u00e1t. Ezt a m\u0171veletet nem lehet visszavonni."],"Learn more about CSS Filters":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a CSS Filters-r\u0151l"],"Reorder Filter":["Sz\u0171r\u0151 \u00e1trendez\u00e9se"],"Invalid transform":["\u00c9rv\u00e9nytelen transform"],"Delete all text shadow styles":["Az \u00f6sszes text-shadow st\u00edlus t\u00f6rl\u00e9se"],"This will delete all text shadow styles for the current selector. This operation cannot be undone.":["Ez t\u00f6rli az aktu\u00e1lis szelektor \u00f6sszes text-shadow st\u00edlus\u00e1t. Ezt a m\u0171veletet nem lehet visszavonni."],"Learn more about CSS Text Shadows":["Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3 a CSS Text Shadows-r\u00f3l"],"Reorder Text Shadow":["Text-shadow \u00e1trendez\u00e9se"],"Invalid text shadow":["\u00c9rv\u00e9nytelen text-shadow"],"Enter any valid transform value here.":["Adjon meg itt b\u00e1rmilyen \u00e9rv\u00e9nyes transform \u00e9rt\u00e9ket."],"Transform type":["Transform t\u00edpusa"],"Only one transform value is allowed.":["Csak egyetlen transform \u00e9rt\u00e9k enged\u00e9lyezett."],"Automatically add a smooth transition for transforms":["Automatikusan adjon hozz\u00e1 sima \u00e1tmenetet a transformokhoz"],"Delete all transform styles":["Az \u00f6sszes transform st\u00edlus t\u00f6rl\u00e9se"],"This will delete all transform styles for the current selector. This operation cannot be undone.":["Ez t\u00f6r\u00f6lni fogja az aktu\u00e1lis szelektor \u00f6sszes transzform\u00e1ci\u00f3s st\u00edlus\u00e1t. Ez a m\u0171velet nem vonhat\u00f3 vissza."],"Learn more about CSS Transforms":["Tudjon meg t\u00f6bbet a CSS transzform\u00e1ci\u00f3kr\u00f3l"],"Reorder Transform":["Transzform\u00e1ci\u00f3k \u00e1trendez\u00e9se"],"Effects":["Hat\u00e1sok"],"Learn more about transform origin":["Tudjon meg t\u00f6bbet a transform-originr\u0151l"],"Using the \"hidden\" value may cause some block editor elements to become invisible.":["A \"hidden\" \u00e9rt\u00e9k haszn\u00e1lata a blokkszerkeszt\u0151 egyes elemeit l\u00e1thatatlann\u00e1 teheti."],"Media":["M\u00e9dia"],"Lists":["List\u00e1k"],"The URL of an image to be used as the list item marker.":["A listaelem jel\u00f6l\u0151jek\u00e9nt haszn\u00e1land\u00f3 k\u00e9p URL-c\u00edme."],"The position of the list item marker.":["A listaelem jel\u00f6l\u0151j\u00e9nek poz\u00edci\u00f3ja."],"List properties will not apply unless the element's display property is set to list-item":["A listatulajdons\u00e1gok nem \u00e9rv\u00e9nyes\u00fclnek, kiv\u00e9ve, ha az elem display tulajdons\u00e1ga list-item \u00e9rt\u00e9kre van \u00e1ll\u00edtva."],"More":["Tov\u00e1bbiak"],"The content property is used with the ::before and ::after pseudo-elements and must be wrapped in quotes.":["A content tulajdons\u00e1got a ::before \u00e9s ::after pszeudoelemekkel haszn\u00e1lj\u00e1k, \u00e9s id\u00e9z\u0151jelek k\u00f6z\u00e9 kell tenni."],"About Pointer Events":["A Pointer Eventsr\u0151l"],"Use this property to control whether an element can be the target for click\/keyboard events. See the documentation link below for a complete list (note: some only apply to SVG tags).":["Ezzel a tulajdons\u00e1ggal szab\u00e1lyozhatja, hogy egy elem lehet-e kattint\u00e1s\/billenty\u0171zet esem\u00e9nyek c\u00e9lpontja. A teljes list\u00e1\u00e9rt l\u00e1sd az al\u00e1bbi dokument\u00e1ci\u00f3s hivatkoz\u00e1st (megjegyz\u00e9s: n\u00e9melyik csak SVG tagekre vonatkozik)."],"About Fill":["A fillr\u0151l"],"Set the color of an svg element or svg child element.":["\u00c1ll\u00edtsa be egy svg elem vagy svg gyermekelem sz\u00edn\u00e9t."],"About Stroke":["A stroke-r\u00f3l"],"Set the stroke (border) color of an svg element or svg child element.":["\u00c1ll\u00edtsa be egy svg elem vagy svg gyermekelem stroke (szeg\u00e9ly) sz\u00edn\u00e9t."],"An error has occured, please reload and try again":["Hiba t\u00f6rt\u00e9nt, k\u00e9rj\u00fck, t\u00f6ltse \u00fajra, \u00e9s pr\u00f3b\u00e1lja meg ism\u00e9t."],"Searching for: %s":["Keres\u00e9s erre: %s"],"No styles set.":["Nincsenek be\u00e1ll\u00edtott st\u00edlusok."],"Reset filters":["Sz\u0171r\u0151k vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"No results found.":["Nincs tal\u00e1lat."],"Search Controls":["Vez\u00e9rl\u0151k keres\u00e9se"],"Search controls\u2026":["Vez\u00e9rl\u0151k keres\u00e9se\u2026"],"Filter Controls":["Vez\u00e9rl\u0151k sz\u0171r\u00e9se"],"Controls Visibility":["Vez\u00e9rl\u0151k l\u00e1that\u00f3s\u00e1ga"],"Show all":["\u00d6sszes megjelen\u00edt\u00e9se"],"Show controls with value":["\u00c9rt\u00e9kkel rendelkez\u0151 vez\u00e9rl\u0151k megjelen\u00edt\u00e9se"],"Show inherited values":["\u00d6r\u00f6k\u00f6lt \u00e9rt\u00e9kek megjelen\u00edt\u00e9se"],"Local style":["Helyi st\u00edlus"],"Inherited style":["\u00d6r\u00f6k\u00f6lt st\u00edlus"],"Global style":["Glob\u00e1lis st\u00edlus"]}}}