{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/asset-library.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Icons":["Ikonok"],"Icons are static elements that are added to your content. Changes here will not affect your existing icons.":["Az ikonok statikus elemek, amelyeket a tartalm\u00e1hoz ad hozz\u00e1. Az itt v\u00e9gzett m\u00f3dos\u00edt\u00e1sok nem \u00e9rintik a megl\u00e9v\u0151 ikonjait."],"Group":["Csoport"],"Group Name":["Csoport neve"],"This will permanently delete all icons in this group.":["Ez v\u00e9glegesen t\u00f6rli az ebben a csoportban l\u00e9v\u0151 \u00f6sszes ikont."],"Delete Group":["Csoport t\u00f6rl\u00e9se"],"Export Group":["Csoport export\u00e1l\u00e1sa"],"Name":["N\u00e9v"],"Upload an SVG file":["SVG-f\u00e1jl felt\u00f6lt\u00e9se"],"Upload SVG":["SVG felt\u00f6lt\u00e9se"],"Insert SVG":["SVG besz\u00far\u00e1sa"],"Browse":["Tall\u00f3z\u00e1s"],"SVG HTML":["SVG HTML"],"Delete Icon":["Ikon t\u00f6rl\u00e9se"],"This will permanently delete this icon.":["Ez v\u00e9glegesen t\u00f6rli ezt az ikont."],"Add Icon":["Ikon hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add Group":["Csoport hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Import Group":["Csoport import\u00e1l\u00e1sa"],"Group imported.":["Csoport import\u00e1lva."],"File not valid.":["\u00c9rv\u00e9nytelen f\u00e1jl."],"Wrong asset type.":["Hib\u00e1s eszk\u00f6zt\u00edpus."],"Save Icons":["Ikonok ment\u00e9se"],"Shapes are dynamic elements that will update automatically on your website if altered\/removed here.":["Az alakzatok dinamikus elemek, amelyek itt t\u00f6rt\u00e9n\u0151 m\u00f3dos\u00edt\u00e1s vagy elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s eset\u00e9n automatikusan friss\u00fclnek a webhely\u00e9n."],"This will permanently delete all shapes in this group and remove them from the front-end of your website.":["Ez v\u00e9glegesen t\u00f6rli az ebben a csoportban l\u00e9v\u0151 \u00f6sszes alakzatot, \u00e9s elt\u00e1vol\u00edtja \u0151ket a webhelye front-endj\u00e9r\u0151l."],"Delete Shape":["Alakzat t\u00f6rl\u00e9se"],"This will permanently delete this shape and remove it from the front-end of your website.":["Ez v\u00e9glegesen t\u00f6rli ezt az alakzatot, \u00e9s elt\u00e1vol\u00edtja a webhelye front-endj\u00e9r\u0151l."],"Add Shape":["Alakzat hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Save Shapes":["Alakzatok ment\u00e9se"]}}}