{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/modules\/promos\/entries\/vulnerabilities\/app.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Pro users receive early protection and alerts for vulnerabilities.":["A Pro felhaszn\u00e1l\u00f3k korai v\u00e9delmet \u00e9s sebezhet\u0151s\u00e9gi riaszt\u00e1sokat kapnak."],"Get early protection":["Szerezzen korai v\u00e9delmet"],"Why go Pro?":["Mi\u00e9rt \u00e9rdemes Pro-ra v\u00e1ltani?"]}}}