{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/packages\/data\/src\/user-security\/actions.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Quick edits are being applied in the background. This may take a few moments.":["A gyors szerkeszt\u00e9sek a h\u00e1tt\u00e9rben ker\u00fclnek alkalmaz\u00e1sra. Ez eltarthat n\u00e9h\u00e1ny pillanatig."],"All users from the query are selected":["A lek\u00e9rdez\u00e9s \u00f6sszes felhaszn\u00e1l\u00f3ja ki van v\u00e1lasztva"],"Only the current page of users from the query are selected":["Csak a lek\u00e9rdez\u00e9s aktu\u00e1lis oldal\u00e1n l\u00e9v\u0151 felhaszn\u00e1l\u00f3k vannak kiv\u00e1lasztva"],"None of the users from the query are selected":["A lek\u00e9rdez\u00e9s felhaszn\u00e1l\u00f3i k\u00f6z\u00fcl egyik sincs kiv\u00e1lasztva"]}}}