{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"pro\/import-export\/entries\/data\/actions.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Could not delete exports.":["Nem siker\u00fclt t\u00f6r\u00f6lni az exportokat."]}}}