{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"pro\/privilege\/entries\/profile\/components\/create-escalation\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Set Temporary Role":["\u00c1ll\u00edtson be ideiglenes szerepk\u00f6rt"],"Set the role which you would like to assign to the user temporarily and for how long you would like it to last.":["\u00c1ll\u00edtsa be, melyik szerepk\u00f6rt szeretn\u00e9 ideiglenesen a felhaszn\u00e1l\u00f3hoz rendelni, \u00e9s hogy meddig tartson."],"Select a role for this user":["V\u00e1lasszon szerepk\u00f6rt ehhez a felhaszn\u00e1l\u00f3hoz"],"Day(s)":["Nap(ok)"],"Update User":["Friss\u00edtse a felhaszn\u00e1l\u00f3t"]}}}