{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/packages\/rjsf-theme\/src\/templates\/field.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Restore Default":["Alap\u00e9rtelmezett vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"]}}}