{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"core\/admin-pages\/entries\/vulnerabilities\/pages\/database\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Core":["Mag"],"Plugins":["B\u0151v\u00edtm\u00e9nyek"],"Themes":["Sablonok"],"Prev":["El\u0151z\u0151"],"Next":["K\u00f6vetkez\u0151"],"Filter (%d)":["Sz\u0171r\u0151 (%d)"],"Reset all":["\u00d6sszes vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Powered by":["M\u0171k\u00f6dteti"],"Scan for Vulnerabilities":["S\u00e9r\u00fcl\u00e9kenys\u00e9gek keres\u00e9se"],"Types":["T\u00edpusok"],"Vulnerability Database":["Sebezhet\u0151s\u00e9gi adatb\u00e1zis"],"You are viewing the last two weeks of vulnerabilities from the database.":["Az adatb\u00e1zisb\u00f3l az elm\u00falt k\u00e9t h\u00e9t sebezhet\u0151s\u00e9geit tekinti meg."],"You are browsing the vulnerability database. These vulnerabilities do not affect your site. To see active vulnerabilities on your site, stop browsing the database.":["A sebezhet\u0151s\u00e9gi adatb\u00e1zist b\u00f6ng\u00e9szi. Ezek a sebezhet\u0151s\u00e9gek nem \u00e9rintik az \u00d6n webhely\u00e9t. Ha az akt\u00edv sebezhet\u0151s\u00e9geket szeretn\u00e9 l\u00e1tni a webhely\u00e9n, hagyja abba az adatb\u00e1zis b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s\u00e9t."],"Stop Browsing Database":["Adatb\u00e1zis-b\u00f6ng\u00e9sz\u00e9s le\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"]}}}