{"translation-revision-date":"2025-10-21 17:47+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/customizer\/customizer-src\/components\/spacing\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Left":["Balra"],"Right":["Jobbra"],"Top":["Fel\u00fcl"],"Bottom":["Alul"],"Unsync":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s megsz\u00fcntet\u00e9se"],"Sync":["Szinkroniz\u00e1l\u00e1s"],"Sync Spacing":["T\u00e9rk\u00f6z szinkroniz\u00e1l\u00e1sa"]}}}