{"translation-revision-date":"2025-10-21 17:47+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"inc\/customizer\/customizer-src\/components\/color-picker\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Color picker":["Sz\u00ednv\u00e1laszt\u00f3"],"Reset Color":["Sz\u00edn vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Reset color":["Sz\u00edn vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"]}}}