{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:48","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/dashboard.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Typography":["Tipogr\u00e1fia"],"Settings reset.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok alaphelyzetbe \u00e1ll\u00edtva."],"This module has been deprecated. Deactivating it will remove it from this list.":["Ez a modul elavult. A deaktiv\u00e1l\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edtja err\u0151l a list\u00e1r\u00f3l."],"Activate":["Aktiv\u00e1l\u00e1s"],"Deactivate":["Deaktiv\u00e1l\u00e1s"],"License Key":["Licenckulcs"],"Modules":["Modulok"],"Export":["Export\u00e1l\u00e1s"],"Import":["Import\u00e1l\u00e1s"],"Reset":["Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s"],"Open Site Library":["Webhely-k\u00f6nyvt\u00e1r megnyit\u00e1sa"],"Open Elements":["Elemek megnyit\u00e1sa"],"Open Font Library":["Bet\u0171t\u00edpus-k\u00f6nyvt\u00e1r megnyit\u00e1sa"],"Open tools for this module.":["Nyissa meg ennek a modulnak az eszk\u00f6zeit."],"This will delete all settings for this module. It cannot be undone.":["Ez t\u00f6rli ennek a modulnak az \u00f6sszes be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t. A m\u0171velet nem vonhat\u00f3 vissza."],"Options exported":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok export\u00e1lva"],"License key activated.":["Licenckulcs aktiv\u00e1lva."],"License key deactivated.":["Licenckulcs deaktiv\u00e1lva."],"Receiving premium updates.":["Pr\u00e9mium friss\u00edt\u00e9seket kap."],"Not receiving premium updates.":["Nem kap pr\u00e9mium friss\u00edt\u00e9seket."],"Enter your license key to activate updates.":["Adja meg a licenckulcs\u00e1t a friss\u00edt\u00e9sek aktiv\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz."],"Get alpha, beta, and release candidate updates directly to your Dashboard.":["Kapja meg az alfa-, b\u00e9ta- \u00e9s kiad\u00e1sra jel\u00f6lt friss\u00edt\u00e9seket k\u00f6zvetlen\u00fcl a Vez\u00e9rl\u0151pulton."],"Import \/ Export":["Import\u00e1l\u00e1s \/ Export\u00e1l\u00e1s"],"Export your customizer settings.":["Export\u00e1lja a testreszab\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait."],"All":["\u00d6sszes"],"Global Colors":["Glob\u00e1lis sz\u00ednek"],"Import your customizer settings.":["Import\u00e1lja a testreszab\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait."],"This can overwrite existing settings and cannot be undone.":["Ez fel\u00fcl\u00edrhatja a megl\u00e9v\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat, \u00e9s nem vonhat\u00f3 vissza."],"Options imported.":["Be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok import\u00e1lva."],"Reset your customizer settings.":["\u00c1ll\u00edtsa vissza a testreszab\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sait."],"This will delete all of your customizer settings. It cannot be undone.":["Ez t\u00f6rli az \u00f6sszes testreszab\u00f3 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t. A m\u0171velet nem vonhat\u00f3 vissza."]}}}