{"translation-revision-date":"2025-10-22 13:23+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"elementor-pro\/core\/app\/modules\/site-editor\/assets\/js\/part-actions\/dialog-delete.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Move Item To Trash":["Flytta objekt till papperskorgen"],"Are you sure you want to move this item to trash:":["\u00c4r du s\u00e4ker p\u00e5 att du vill flytta detta objekt till papperskorgen:"],"Move to Trash":["Flytta till papperskorgen"],"Cancel":["Avbryt"]}}}