{"translation-revision-date":"2025-10-22 13:23+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"modules\/notes\/assets\/js\/app\/components\/mentions\/mentions-user-disabled.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Give access to Notes":["Ge \u00e5tkomst till Notes"],"Can't mention them":["Kan inte omn\u00e4mna dem"],"Contact the site admin to give this person the right permissions.":["Kontakta webbplatsens administrat\u00f6r f\u00f6r att ge denna person r\u00e4tt beh\u00f6righeter."],"This person needs: (1) permission to view this post, as well as (2) access to use Notes.":["Denna person beh\u00f6ver: (1) beh\u00f6righet att visa detta inl\u00e4gg samt (2) \u00e5tkomst f\u00f6r att anv\u00e4nda Notes."],"They need permission to view this post.":["De beh\u00f6ver beh\u00f6righet f\u00f6r att visa detta inl\u00e4gg."],"Learn more":["L\u00e4r dig mer"]}}}