{"translation-revision-date":"2025-10-22 13:23+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"modules\/notes\/assets\/js\/app\/components\/marks-note-textarea.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Type your reply. Use @ to mention...":["Skriv ditt svar. Anv\u00e4nd @ f\u00f6r att omn\u00e4mna \u2026"],"Type a note. Use @ to mention...":["Skriv en anteckning. Anv\u00e4nd @ f\u00f6r att omn\u00e4mna \u2026"]}}}