{"translation-revision-date":"2025-10-19 22:46","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"dist\/admin-customizer-color-palette.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Cancel":["M\u00e9gse"],"Add":["Hozz\u00e1ad\u00e1s"],"Palette Title":["Paletta c\u00edme"],"Add Custom Palette":["Egy\u00e9ni paletta hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Color Palettes":["Sz\u00ednpalett\u00e1k"],"Choose colors to match your brand":["V\u00e1lasszon a m\u00e1rk\u00e1j\u00e1hoz illeszked\u0151 sz\u00edneket"],"Are you sure you want to delete this palette?":["Biztosan t\u00f6rli ezt a palett\u00e1t?"],"Delete Palette":["Paletta t\u00f6rl\u00e9se"],"Color":["Sz\u00edn"],"HEX":["HEX"],"RGB":["RGB"],"HSL":["HSL"],"RGBA":["RGBA"],"Reset this palette to default values?":["Vissza\u00e1ll\u00edtja ezt a palett\u00e1t az alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9kekre?"],"Reset this color group to default values?":["Vissza\u00e1ll\u00edtja ezt a sz\u00edncsoportot az alap\u00e9rtelmezett \u00e9rt\u00e9kekre?"],"Reset this group":["Csoport vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa"],"Reset all to Default":["\u00d6sszes vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa alap\u00e9rtelmezettre"]}}}