{"translation-revision-date":"2025-10-21 17:47+0200","generator":"WP-CLI\/2.12.0","source":"assets\/dist\/customizer.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"hu_HU","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Choose Color":["V\u00e1lasszon sz\u00ednt"],"Top Bar":["Fels\u0151 s\u00e1v"],"Header":["Fejl\u00e9c"],"Default":["Alap\u00e9rtelmezett"],"Primary Navigation":["Els\u0151dleges navig\u00e1ci\u00f3"],"Footer":["L\u00e1bl\u00e9c"],"Desktop":["Asztali"],"Tablet":["T\u00e1blag\u00e9p"],"Mobile":["Mobil"],"System fonts":["Rendszer bet\u0171t\u00edpusok"],"Variants":["V\u00e1ltozatok"],"Body":["T\u00f6rzssz\u00f6veg"],"Buttons":["Gombok"],"Content":["Tartalom"],"Footer Bar":["L\u00e1bl\u00e9c s\u00e1v"],"Site Title":["Webhely c\u00edme"],"Base":["Alap"],"Font size":["Bet\u0171m\u00e9ret"],"Heading 1 (H1)":["C\u00edmsor 1 (H1)"],"Heading 2 (H2)":["C\u00edmsor 2 (H2)"],"Heading 3 (H3)":["C\u00edmsor 3 (H3)"],"CSS Variable Name":["CSS-v\u00e1ltoz\u00f3 neve"],"Changing this name will remove its color from elements already using it.":["Ennek a n\u00e9vnek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa elt\u00e1vol\u00edtja a sz\u00edn\u00e9t azokt\u00f3l az elemekt\u0151l, amelyek m\u00e1r haszn\u00e1lj\u00e1k."],"Changing this name will break styles that are using it to define its color.":["Ennek a n\u00e9vnek a m\u00f3dos\u00edt\u00e1sa megt\u00f6ri azokat a st\u00edlusokat, amelyek ezt haszn\u00e1lj\u00e1k a sz\u00edn\u00e9nek meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz."],"Site Description":["Webhely le\u00edr\u00e1sa"],"Primary Menu Items":["Els\u0151dleges men\u00fcpontok"],"Primary Sub-Menu Items":["Els\u0151dleges almen\u00fcpontok"],"Primary Mobile Menu Toggle":["Els\u0151dleges mobilmen\u00fc kapcsol\u00f3"],"All Headings":["\u00d6sszes c\u00edmsor"],"Single Content Title (H1)":["Egyedi tartalom c\u00edme (H1)"],"Archive Content Title (H2)":["Arch\u00edv tartalom c\u00edme (H2)"],"Heading 4 (H4)":["C\u00edmsor 4 (H4)"],"Heading 5 (H5)":["C\u00edmsor 5 (H5)"],"Heading 6 (H6)":["C\u00edmsor 6 (H6)"],"Widget Titles":["Widgetek c\u00edmei"],"Custom":["Egy\u00e9ni"],"Widgets":["Widgetek"],"Other":["Egy\u00e9b"],"Open Typography Settings":["Tipogr\u00e1fiai be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok megnyit\u00e1sa"],"This will permanently delete this typography element.":["Ez v\u00e9glegesen t\u00f6rli ezt a tipogr\u00e1fiai elemet."],"Delete Typography Element":["Tipogr\u00e1fiai elem t\u00f6rl\u00e9se"],"Target Element":["C\u00e9lelem"],"Search elements\u2026":["Elemek keres\u00e9se\u2026"],"Enter custom CSS selector.":["Adja meg az egy\u00e9ni CSS-szelektort."],"Font Family":["Bet\u0171csal\u00e1d"],"-- Select --":["-- V\u00e1lasszon --"],"Inherit":["\u00d6r\u00f6k\u00f6lt"],"System Default":["Rendszer alap\u00e9rtelmez\u00e9se"],"Normal":["Norm\u00e1l"],"Bold":["F\u00e9lk\u00f6v\u00e9r"],"Font Weight":["Bet\u0171vastags\u00e1g"],"Text Transform":["Sz\u00f6veg \u00e1talak\u00edt\u00e1sa"],"Uppercase":["Nagybet\u0171s"],"Lowercase":["Kisbet\u0171s"],"Capitalize":["Nagy kezd\u0151bet\u0171s"],"Font Style":["Bet\u0171st\u00edlus"],"Italic":["D\u0151lt"],"Oblique":["Ferde"],"Initial":["Kezdeti"],"Select Units":["M\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9g kiv\u00e1laszt\u00e1sa"],"%s Preview":["%s el\u0151n\u00e9zete"],"Select a unit":["V\u00e1lasszon egy m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9get"],"Learn more about units":["Tudjon meg t\u00f6bbet a m\u00e9rt\u00e9kegys\u00e9gekr\u0151l"],"Line Height":["Sormagass\u00e1g"],"Letter Spacing":["Bet\u0171k\u00f6z"],"Paragraph Bottom Margin":["Bekezd\u00e9s als\u00f3 marg\u00f3ja"],"Bottom Margin":["Als\u00f3 marg\u00f3"],"Text Decoration":["Sz\u00f6veg d\u00edsz\u00edt\u00e9se"],"None":["Nincs"],"Underline":["Al\u00e1h\u00faz\u00e1s"],"Close":["Bez\u00e1r\u00e1s"],"Google Fonts":["Google Fonts"],"Open Font Family Settings":["Bet\u0171csal\u00e1d be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak megnyit\u00e1sa"],"Delete Font Family":["Bet\u0171csal\u00e1d t\u00f6rl\u00e9se"],"This will permanently delete this font family. Doing so will stop elements from displaying it as their font.":["Ezzel v\u00e9glegesen t\u00f6rli ezt a bet\u0171csal\u00e1dot. \u00cdgy az elemek t\u00f6bb\u00e9 nem haszn\u00e1lhatj\u00e1k azt bet\u0171t\u00edpusukk\u00e9nt."],"Search fonts\u2026":["Bet\u0171t\u00edpusok keres\u00e9se\u2026"],"Font family name":["Bet\u0171csal\u00e1d neve"],"Font already selected":["A bet\u0171t\u00edpus m\u00e1r ki van v\u00e1lasztva"],"Use Google Fonts API":["Google Fonts API haszn\u00e1lata"],"Category":["Kateg\u00f3ria"],"Font Library":["Bet\u0171t\u00edpus-k\u00f6nyvt\u00e1r"],"Add Font":["Bet\u0171t\u00edpus hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Add Typography":["Tipogr\u00e1fia hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Delete Color":["Sz\u00edn t\u00f6rl\u00e9se"],"Add Global Color":["Glob\u00e1lis sz\u00edn hozz\u00e1ad\u00e1sa"],"Variable name already used.":["A v\u00e1ltoz\u00f3n\u00e9v m\u00e1r haszn\u00e1latban van."],"Variable name will be converted to kebab-case.":["A v\u00e1ltoz\u00f3n\u00e9v kebab-case form\u00e1tumra lesz \u00e1talak\u00edtva."],"This will permanently delete this color. Doing so will break styles that are using it to define their color.":["Ezzel v\u00e9glegesen t\u00f6rli ezt a sz\u00ednt. \u00cdgy a sz\u00edn meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz ezt haszn\u00e1l\u00f3 st\u00edlusok megs\u00e9r\u00fclnek."],"Finish re-ordering":["\u00c1trendez\u00e9s befejez\u00e9se"],"Re-order colors":["Sz\u00ednek \u00e1trendez\u00e9se"],"Open %s Settings":["%s be\u00e1ll\u00edt\u00e1sainak megnyit\u00e1sa"]}}}